<<<<<<< HEAD
# Chinese (Simplified) translations for Image Max URL
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Image Max URL\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"

# Native language name (e.g. Français for French, 한국어 for Korean)
msgid "$language_native$"
msgstr "简体中文"

#. English: Finds larger or original versions of images and videos for 9400+ websites, including a powerful media popup and download feature
msgid "$description$"
msgstr "在近万个网站上查找尺寸更大或原版的图像/视频，提供媒体文件小弹窗和下载功能"

#. English: Options
msgid "options_header"
msgstr "选项"

#. English: Yes
msgid "yes"
msgstr "是"

#. English: No
msgid "no"
msgstr "否"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Requires:"
msgstr "需要:"

msgid "Or:"
msgstr "或者:"

msgid "Redirection"
msgstr "重定向"

#. English: Updates
msgid "subcategory_update"
msgstr "更新"

#. English: 3rd-party libraries
msgid "subcategory_libraries"
msgstr "第三方库"

#. English: Settings
msgid "subcategory_settings"
msgstr "设置"

#. English: UI
msgid "subcategory_ui"
msgstr "界面"

#. English: Trigger
msgid "subcategory_trigger"
msgstr "触发器"

#. English: Source
msgid "subcategory_popup_source"
msgstr "弹窗源头"

#. English: Open Behavior
msgid "subcategory_open_behavior"
msgstr "打开方式"

#. English: Close Behavior
msgid "subcategory_close_behavior"
msgstr "关闭方式"

#. English: Popup Behavior
msgid "subcategory_behavior"
msgstr "行为"

#. English: Video/Audio
msgid "subcategory_video"
msgstr "视频/音频"

#. English: Gallery
msgid "subcategory_gallery"
msgstr "图库"

#. English: Other
msgid "subcategory_popup_other"
msgstr "其他"

#. English: Cache
msgid "subcategory_cache"
msgstr "缓存"

msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#. English: Popup actions
msgid "subcategory_keybinds_popup_actions"
msgstr "操作弹窗"

msgid "Mouse cursor"
msgstr "鼠标光标"

msgid "Rules"
msgstr "规则"

#. English: Rule-specific
msgid "subcategory_rule_specific"
msgstr "专用规则"

msgid "Website"
msgstr "网站"

msgid "Saved! Refresh the target page for changes to take effect"
msgstr "已保存，刷新目标页面使更改生效"

msgid "Saved!"
msgstr "已保存"

#. English: Save
msgid "save"
msgstr "保存"

# Button name for recording key combinations
msgid "Record"
msgstr "录制"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Mouseover popup (%%1) is needed to display the original version"
msgstr "需要鼠标悬停弹窗（%%1）来显示原始版本"

msgid "custom headers"
msgstr "自定义标题"

msgid "forces download"
msgstr "强制下载"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Previous"
msgstr "上一个"

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Left Arrow"
msgstr "左箭头"

msgid "Right Arrow"
msgstr "右箭头"

#. English: Extension
msgid "subcategory_extension"
msgstr "扩展"

msgid "Rotate Left"
msgstr "向左旋转"

msgid "Rotate Right"
msgstr "向右旋转"

# Settings category name for configuring extra functions, such as "Replace Images" and "Highlight Images"
msgid "Buttons"
msgstr "其他"

#. English: Replace Images
msgid "subcategory_replaceimages"
msgstr "替换图像"

#. English: Highlight Images
msgid "subcategory_highlightimages"
msgstr "高亮图像"

#. English: Custom Gallery
msgid "subcategory_customgallery"
msgstr ""

msgid "General"
msgstr "通用"

#. imu_enabled.name
msgid "Enable extension"
msgstr "启用扩展"

#. imu_enabled.description
msgid "Globally enables or disables the extension"
msgstr "全局启用或禁用扩展"

#. language.name
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. language.description
msgid "Language for this extension"
msgstr "此扩展程序的语言"

#. language.options.en.name
msgid "English"
msgstr "英语"

#. language.options.es.name
msgid "Español"
msgstr "西班牙语"

#. language.options.fr.name
msgid "Français"
msgstr "法语"

#. language.options.it.name
msgid "Italiano"
msgstr "意大利语"

#. language.options.ko.name
msgid "한국어"
msgstr "韩语"

#. language.options.pt-BR.name
msgid "Português (Brasil)"
msgstr ""

#. language.options.ru.name
msgid "Русский"
msgstr "俄语"

#. language.options.zh-CN.name
msgid "简体中文"
msgstr ""

#. dark_mode.name
msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

#. dark_mode.description
msgid "Changes the colors to have light text on a dark background"
msgstr "将颜色更改为在深色背景上显示浅色文本"

#. settings_visible_description.name
msgid "Description below options"
msgstr "选项下方显示描述"

#. settings_visible_description.description
msgid "Shows the description below the options (otherwise the description is only shown when you hover over the option's name)"
msgstr "选项下方显示描述（禁用则仅当鼠标悬停在选项的名称上时显示说明）"

#. settings_show_disabled.name
msgid "Show disabled options"
msgstr "显示停用的选项"

#. settings_show_disabled.description
msgid "If disabled, options that are disabled due to their requirements being unmet will not be displayed"
msgstr "禁用后将不显示因未满足要求而被停用的选项"

#. settings_show_disabled_profiles.name
msgid "Show disabled trigger profiles"
msgstr "显示停用的触发器配置"

#. settings_show_disabled_profiles.description
msgid "If disabled, options for alternate trigger profiles (options with `(#2)` after them) will not be shown if the relevant trigger isn't active"
msgstr "如果禁用，将不显示相关触发器未被激活的备用触发器的配置选项（带有 `(#2)` )"

#. settings_show_requirements.name
msgid "Requirements below disabled options"
msgstr "停用选项下方显示需求"

#. settings_show_requirements.description
msgid "If an option is disabled, the requirements to enable the option will be displayed below it"
msgstr "在已停用选项的下方显示启用要求"

#. check_updates.name
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#. check_updates.description
msgid "Periodically checks for updates. If a new update is available, it will be shown at the top of the options page"
msgstr "定期检查更新。有可用的更新时将在选项页面的顶部显示"

#. check_update_interval.name
msgid "Update check interval"
msgstr "更新检查间隔"

#. check_update_interval.description
msgid "How often to check for updates"
msgstr "多久检查一次更新"

#. check_update_interval.number_unit
msgid "hours"
msgstr "小时"

#. check_update_notify.name
msgid "Notify when update is available"
msgstr "有可用更新时通知"

#. check_update_notify.description
msgid "Creates a browser notification when an update is available"
msgstr "有可用更新时弹出浏览器通知"

#. advanced_options.name
msgid "Show advanced settings"
msgstr "显示高级设置"

#. advanced_options.description
msgid "If disabled, settings that might be harder to understand will be hidden"
msgstr "禁用后将隐藏比较难以理解的设置"

#. settings_tabs.name
msgid "Use tabs"
msgstr "标签式设置"

#. settings_tabs.description
msgid "If disabled, all settings will be shown on a single page"
msgstr "如果禁用，将在同一页上显示全部设置"

#. settings_alphabetical_order.name
msgid "Alphabetical order"
msgstr "按字母顺序"

#. settings_alphabetical_order.description
msgid "Lists options in alphabetical order"
msgstr "以字母顺序排列选项"

#. allow_browser_request.name
msgid "Allow using browser XHR"
msgstr "允许使用浏览器 XHR"

#. allow_browser_request.description
msgid "This allows XHR requests to be run in the browser's context if they fail in the extension (e.g. when Tracking Protection is set to High)"
msgstr "允许扩展中运行 XHR 请求失败时在浏览器上下文中运行 XHR。原因例如“跟踪保护”被设定为高。"

#. retry_503_times.name
msgid "Retry requests with 503 errors"
msgstr "重试返回 503 错误的请求"

#. retry_503_times.description
msgid "Amount of times to retry a request when 503 (service unavailable) is returned by the server"
msgstr "服务器返回 503 错误（服务不可用）时，重试请求次数"

#. retry_503_times.number_unit
msgid "times"
msgstr "次"

#. retry_503_ms.name
msgid "Delay between 503 retries"
msgstr "503 重试之间延迟"

#. retry_503_ms.description
msgid "Time (in milliseconds) to delay between retrying requests that received 503"
msgstr "收到 503 错误后重试请求之间延迟多久（毫秒）"

#. use_blob_over_arraybuffer.name
msgid "Use `Blob` over `ArrayBuffer`"
msgstr "使用 Blob 代替 ArrayBuffer"

#. use_blob_over_arraybuffer.description
msgid "Uses `Blob`s for XHRs instead of `ArrayBuffer`s. Keep this enabled unless your userscript manager doesn't support blob requests"
msgstr "XHR 中使用 Blob 代替 ArrayBuffer。除非您的用户脚本管理器不支持 Blob 请求，否则保持启用"

#. allow_live_settings_reload.name
msgid "Live settings reloading"
msgstr "设置实时生效"

#. allow_live_settings_reload.description
msgid "Enables/disables live settings reloading. There shouldn't be a reason to disable this unless you're experiencing issues with this feature"
msgstr "启用/禁用设置实时重新加载。除非遇到此功能相关的问题，否则应保持此功能启用"

#. disable_keybind_when_editing.name
msgid "Disable keybindings when editing text"
msgstr "编辑文本框时禁用快捷键"

#. disable_keybind_when_editing.description
msgid "Disables shortcuts when key events are sent to an input area on the page"
msgstr "将键盘事件发送到页面上的输入区域时，停用已设置的快捷键"

#. enable_gm_download.name
msgid "Use `GM_download` if available"
msgstr "可用时使用 GM_download"

#. enable_gm_download.description
msgid "Prefers using `GM_download` over simple browser-based downloads, if the function is available. Some userscript managers download the entire file before displaying a save dialog, which can be undesirable for large video files"
msgstr "优先使用 GM_download 代替浏览器的下载功能。部分用户脚本管理器会在显示“保存”对话框前下载整个文件，这不利于下载大体量的视频文件"

#. gm_download_max.name
msgid "Maximum size to `GM_download`"
msgstr "GM_download 大小上限"

#. gm_download_max.description
msgid "If a file is larger than this size, use a simple browser-based download instead. Set to `0` for unlimited."
msgstr "文件大于此大小时改用基于浏览器的下载功能。设为 0 表示无限制。"

#. gm_download_max.number_unit
msgid "MB"
msgstr "MB"

#. enable_webextension_download.name
msgid "Force save dialog when downloading"
msgstr "下载时强制打开“保存”对话框"

#. enable_webextension_download.description
msgid "Tries to ensure the 'save as' dialog displays when downloading. This requires the 'downloads' permission to work, and will sometimes not work when custom headers are required."
msgstr "尝试确保下载时打开“另存为”对话框。此功能需要“下载”权限，并且搭配“自定义头”时可能无效。"

#. enable_console_logging.name
msgid "Enable logging to console"
msgstr "启用控制台日志"

#. enable_console_logging.description
msgid "Allows the script to log messages to the browser console."
msgstr "允许记录日志消息到浏览器的控制台。"

#. write_to_clipboard.name
msgid "Enable writing to clipboard"
msgstr "启用写入剪贴板"

#. write_to_clipboard.description
msgid "This option does nothing on its own, but enabling it allows other functionality that require writing to the clipboard to work"
msgstr "此选项本身无功能，但启用它才能使其他需要写入剪贴板的功能运作"

#. redirect.name
msgid "Enable redirection"
msgstr "启用重定向"

#. redirect.description
msgid "Automatically redirect media opened in their own tab to their larger/original versions"
msgstr "在打开的媒体文件标签页中自动重定向到其更清晰的版本"

#. redirect_video.name
msgid "Allow video"
msgstr "允许视频"

#. redirect_video.description
msgid "Allows redirecting from/to video"
msgstr "允许视频被重定向"

#. redirect_audio.name
msgid "Allow audio"
msgstr "允许音频"

#. redirect_audio.description
msgid "Allows redirecting from/to audio"
msgstr "允许音频被重定向"

#. redirect_history.name
msgid "Add to history"
msgstr "添加到历史记录"

#. redirect_history.description
msgid "Redirection will add a new entry to the browser's history"
msgstr "重定向发生时在浏览器的历史记录中加入一条记录"

#. redirect_extension.name
msgid "Do redirection in extension"
msgstr "在扩展中执行重定向"

#. redirect_extension.description
msgid "Performs the redirection in the extension instead of the content script. This is significantly faster and shouldn't cause issues in theory, but this option is kept in case of regressions"
msgstr "在扩展内而非内容脚本中执行重定向。这样快得多并且理论上不应该引起问题，但该选项被保留以防特殊问题"

#. canhead_get.name
msgid "Use GET if HEAD is unsupported"
msgstr "不支持 HEAD 时改用 GET"

#. canhead_get.description
msgid "Use a GET request to check an image's availability, if the server does not support HEAD requests"
msgstr "服务器不支持 HEAD 请求时改用一条 GET 请求来检查一个图像的可用性"

#. redirect_force_page.name
msgid "Try finding extra information"
msgstr "尝试查找额外信息"

#. redirect_force_page.description
msgid "Enables methods that use API calls for finding extra information, such as the original page, caption, or album information. Note that this option does not affect finding the original media."
msgstr "启用通过 API 调用查找额外信息的方法，查找如原始页面、标题或相册信息。此选项不影响查找原始版本的媒体文件。"

#. redirect_force_page.example_websites[1]
msgid "SmugMug"
msgstr "SmugMug"

#. redirect_enable_infobox.name
msgid "Enable tooltip"
msgstr "启用工具提示"

#. redirect_enable_infobox.description
msgid "Enables the 'Mouseover popup is needed to display the original version' tooltip"
msgstr "启用“需要鼠标悬停弹窗来显示原始版本”的工具提示"

#. redirect_infobox_url.name
msgid "Show image URL in tooltip"
msgstr "在工具提示中显示图像 URL"

#. redirect_infobox_url.description
msgid "If the popup is needed to display the larger version of an image, display the image link in the tooltip"
msgstr "如果需要弹窗来显示图像的较大版本，在工具提示中显示图像链接"

#. redirect_infobox_timeout.name
msgid "Hide tooltip after"
msgstr "隐藏工具提示的时间"

#. redirect_infobox_timeout.description
msgid "Hides the tooltip after the specified number of seconds (or when the mouse clicks on it). Set to 0 to never hide automatically"
msgstr "在指定秒数后隐藏工具提示。鼠标单击后也会隐藏。设为 0 则禁用自动隐藏"

#. print_imu_obj.name
msgid "Log info object to console"
msgstr "记录信息对象到控制台"

#. print_imu_obj.description
msgid "Prints the full info object to the console whenever a popup/redirect is found"
msgstr "每当发现弹出/重定向时，记录完整的信息对象到控制台"

#. redirect_disable_for_responseheader.name
msgid "Disable when response headers need modifying"
msgstr "需要修改响应头时禁用"

#. redirect_disable_for_responseheader.description
msgid "This option works around Chrome's migration to manifest v3, redirecting some images to being force-downloaded"
msgstr "此选项是为配合 Chrome 的迁移到 manifest v3，重定向一些图像来强制下载"

#. redirect_to_no_infobox.name
msgid "Redirect to largest without issues"
msgstr "无需求也重定向到最大版本"

#. redirect_to_no_infobox.description
msgid "Redirects to the largest image found that doesn't require custom headers or forces download"
msgstr "重定向到找到的最大图像版本，哪怕不需要自定义头或强制下载"

#. redirect_host_html.name
msgid "Redirect for HTML pages too"
msgstr "同时重定向 HTML 页面"

#. redirect_host_html.description
msgid "Tries redirection even if the host page is HTML. This option might be useful for dead links. However, this will also result in many normal pages being redirected to images/video, so use with caution."
msgstr ""

#. redirect_host_html.warning.true
msgid ""
"This will result in many pages being redirected to images/videos.\n"
"I'd recommend only either enabling this for the media you need it for then disabling it after, or using the black/whitelist feature below to only allow it to run for specified websites."
msgstr ""

#. mouseover.name
#. English: Enable image popup
msgid "Enable mouseover popup"
msgstr "启用鼠标悬停弹窗"

#. mouseover.description
msgid "Show a popup with the larger image when you mouseover an image with the trigger key held (if applicable)"
msgstr "当鼠标悬停在一个图像上时，用触发键（如果适用）显示一个弹窗"

#. mouseover_trigger_behavior.name
#. English: Popup trigger
msgid "Mouseover popup trigger"
msgstr "鼠标悬停弹窗触发器"

#. mouseover_trigger_behavior.description
msgid "How the popup will get triggered"
msgstr "弹窗触发方式"

#. mouseover_trigger_behavior.options.mouse.name
msgid "Mouseover"
msgstr "鼠标悬停"

#. mouseover_trigger_behavior.options.mouse.description
msgid "Triggers when your mouse is over the image"
msgstr "鼠标在图像上悬停时触发"

#. mouseover_trigger_behavior.options.keyboard.name
msgid "Key trigger"
msgstr "按键触发"

#. mouseover_trigger_behavior.options.keyboard.description
msgid "Triggers when you press a key sequence when your mouse is over an image"
msgstr "当鼠标在图像上悬停时按指定键触发"

#. mouseover_trigger_behavior.options.none.description
msgid "Disables the popup from being triggered (useful if you only want to use the context menu item)"
msgstr "禁止触发弹窗（如果您只想使用右键菜单项，则此选项很实用）"

#. mouseover_trigger_key.name
msgid "Popup trigger key"
msgstr "弹窗触发键"

#. mouseover_trigger_key.description
msgid "Key sequence to trigger the popup"
msgstr "触发弹窗的按键序列"

#. mouseover_trigger_key_t2.name
msgid "Popup trigger key (#2)"
msgstr "弹窗触发键 (#2)"

#. mouseover_trigger_key_t2.description
msgid "Key sequence to trigger the popup with alternate options. Search for `(#2)` to find the relevant options"
msgstr "触发弹窗的按键序列，搭配备用选项。搜索“(#2)”找到相关的选项"

#. mouseover_trigger_key_t3.name
msgid "Popup trigger key (#3)"
msgstr "弹窗触发键 (#3)"

#. mouseover_trigger_key_t3.description
msgid "Key sequence to trigger the popup with alternate options. Search for `(#3)` to find the relevant options"
msgstr "触发弹窗的按键序列，搭配备用选项。搜索“(#3)”找到相关的选项"

#. mouseover_trigger_delay.name
msgid "Popup trigger delay"
msgstr "弹窗触发键延迟"

#. mouseover_trigger_delay.description
msgid "Delay (in seconds) before the popup shows"
msgstr "弹窗显示前延迟（秒）"

#. mouseover_trigger_mouseover.name
msgid "Use mouseover event"
msgstr "使用 mouseover 事件"

#. mouseover_trigger_mouseover.description
msgid "Uses the mouseover event instead of mousemove to figure out where to trigger the popup. This more closely matches the way other image popup addons work, at the cost of configurability"
msgstr "使用 mouseover 事件而不是 mousemove 来确定在哪里触发弹窗。这更接近于其他图像弹窗扩展的运作方式，代价是可配置性"

#. mouseover_trigger_enabledisable_toggle.name
msgid "Enable/disable toggle"
msgstr "启用/禁用切换开关"

#. mouseover_trigger_enabledisable_toggle.description
msgid "Controls whether the 'Popup enable/disable key' will enable or disable the popup from opening"
msgstr "控制“弹窗启用/禁用键”是否控制弹窗的打开"

#. mouseover_trigger_enabledisable_toggle.options.enable.name
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. mouseover_trigger_enabledisable_toggle.options.disable.name
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. mouseover_trigger_prevent_key.name
msgid "Popup enable/disable key"
msgstr "弹窗启用/禁用键"

#. mouseover_trigger_prevent_key.description
msgid "Holding down this key will enable or disable the popup from being opened, depending on the 'Enable/disable toggle' setting"
msgstr "按住这个键将启用/禁用弹窗打开，具体取决于“启用/禁用切换开关”设置"

#. mouseover_allow_partial.name
msgid "Allow showing partially loaded"
msgstr "允许显示部分加载的内容"

#. mouseover_allow_partial.description
msgid ""
"This will allow the popup to open for partially loaded media.\n"
"Partially loaded media will contain the source URL directly (where possible), whereas fully loaded media will use a blob or data URL."
msgstr ""
"这将允许为部分加载的媒体打开弹窗。\n"
"部分加载的媒体将直接包含源 URL（如果可能），而完全加载的媒体使用 blob 或数据 URL。"

#. mouseover_allow_partial.description_userscript
msgid ""
"This will allow the popup to open for partially loaded media, but this might break images that require custom headers to display properly.\n"
"Partially loaded media will contain the source URL directly (where possible), whereas fully loaded media will use a blob or data URL."
msgstr ""
"这将允许为部分加载的媒体打开弹窗，但这可能导致需要自定义标头才能正确显示的图像出错。\n"
"部分加载的媒体将直接包含源 URL（如果可能），而完全加载的媒体使用 blob 或数据 URL。"

#. mouseover_allow_partial.options.video.name
msgid "Streams"
msgstr "数据流"

#. mouseover_allow_partial.options.video.description
msgid "Audio and video"
msgstr "音频和视频"

#. mouseover_allow_partial.options.media.name
msgid "Media"
msgstr "多媒体"

#. mouseover_allow_partial.options.media.description
msgid "Images, audio, and video"
msgstr "图像、音频和视频"

#. mouseover_partial_avoid_head.name
msgid "Avoid HEAD request for partially loaded media"
msgstr "避免对已部分加载的媒体发出 HEAD 请求"

#. mouseover_partial_avoid_head.description
msgid "Avoids a possibly unnecessary HEAD request before displaying partially loaded images, which further decreases the delay before opening the popup. This can cause issues if the server returns an error, but still returns an image"
msgstr "显示已部分加载的媒体时避免可能不必要的 HEAD 请求，这能进一步减少打开弹窗的延迟。但如果服务器返回一个错误的同时也返回了一个图像，这可能会导致问题"

#. mouseover_use_blob_over_data.name
msgid "Use `blob:` over `data:` URLs"
msgstr "使用 blob: 代替 data: URL"

#. mouseover_use_blob_over_data.description
msgid "Blob URLs are more efficient, but aren't supported by earlier browsers. Some websites also block `blob:` URLs"
msgstr "Blob URL 效率更佳，但早期版本的浏览器不支持。一些网站也屏蔽了 Blob: URL"

#. popup_use_anonymous_crossorigin.name
msgid "Load media anonymously"
msgstr "匿名加载媒体"

#. popup_use_anonymous_crossorigin.description
msgid "Loads the media without sending any cookies or other forms of credentials. This is required to screenshot videos from other sources"
msgstr "加载媒体而不发送任何 Cookie 或其他形式的凭据。这需要有其他来源的视频截图"

#. mouseover_enable_notallowed.name
msgid "Use `not-allowed` cursor when unsupported"
msgstr "不支持时给出鼠标指针“禁止”"

#. mouseover_enable_notallowed.description
msgid "If the image isn't supported, the mouse cursor will change to a `not-allowed` cursor for a brief duration"
msgstr "如果遇到不支持的图像，鼠标指针将暂时变为“禁止”图案"

#. mouseover_enable_notallowed_cant_load.name
msgid "Use `not-allowed` cursor when unable to load"
msgstr "无法加载时给出鼠标指针“禁止”"

#. mouseover_enable_notallowed_cant_load.description
msgid "If the image fails to load, the mouse cursor will change to a `not-allowed` cursor for a brief duration"
msgstr "如果图像下载失败，鼠标指针将暂时变为“禁止”图案"

#. mouseover_notallowed_duration.name
msgid "`not-allowed` cursor duration"
msgstr "“禁止”指针持续时间"

#. mouseover_notallowed_duration.description
msgid "How long the `not-allowed` cursor should last"
msgstr "“禁止”指针的显示持续多久"

#. mouseover_exclude_imagetab.name
msgid "Exclude image tabs"
msgstr "排除图像标签页"

#. mouseover_exclude_imagetab.description
msgid "Excludes images that are opened in their own tabs"
msgstr "排除在单独的标签页中打开的图像"

#. mouseover_exclude_sameimage.name
msgid "Exclude if media URL is unchanged"
msgstr "排除无变化的媒体 URL"

#. mouseover_exclude_sameimage.description
msgid "Don't pop up if the new URL is the same as the source"
msgstr "如果新 URL 与源 URL 相同则不弹出"

#. mouseover_only_links.name
msgid "Only popup for linked media"
msgstr "仅弹出链接形式的媒体"

#. mouseover_only_links.description
msgid "Don't pop up if the media isn't hyperlinked"
msgstr "不弹出非超链接形式的媒体"

#. mouseover_linked_image.name
msgid "Popup link for linked media"
msgstr "链接的媒体弹窗链接"

#. mouseover_linked_image.description
msgid "If the linked media cannot be made larger, pop up for the link instead of the media"
msgstr "如果链接的媒体不能变大，弹出该链接而非媒体"

#. mouseover_exclude_imagemaps.name
msgid "Exclude image maps"
msgstr "排除图像集"

#. mouseover_exclude_imagemaps.description
msgid "Don't pop up if the image is an image map (image with multiple clickable areas)"
msgstr "不弹出有多个可点击区域的图像集（image map）"

#. mouseover_video_autoplay.name
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#. mouseover_video_autoplay.description
msgid "Play automatically once the popup is opened"
msgstr "弹窗打开后自动播放"

#. mouseover_video_controls.name
msgid "Show video controls"
msgstr "显示视频控件"

#. mouseover_video_controls.description
msgid "Shows native video controls. Note that this prevents dragging under Firefox"
msgstr "显示原生视频控件（视频控制按钮）。注意，这会阻止在 Firefox 中拖拽"

#. mouseover_video_controls_key.name
msgid "Toggle video controls"
msgstr "切换视频控件"

#. mouseover_video_controls_key.description
msgid "Key to toggle whether the video controls are shown"
msgstr "切换是否显示视频控件的按键"

#. mouseover_video_loop.name
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#. mouseover_video_loop.description
msgid "Allows the media to automatically restart to the beginning after finishing playing"
msgstr "是否允许媒体播放完毕后自动重新开始播放"

#. mouseover_video_autoloop_max.name
msgid "Max duration for looping"
msgstr "循环最长持续时间"

#. mouseover_video_autoloop_max.description
msgid "Media longer than the specified duration will not be automatically looped. Setting this to `0` will always enable looping, regardless of duration."
msgstr "超过指定时间后媒体不再自动循环播放。设为 0 则始终循环，不限制持续时间。"

#. mouseover_video_playpause_key.name
msgid "Play/pause key"
msgstr "播放/暂停键"

#. mouseover_video_playpause_key.description
msgid "Key to toggle whether the media is playing or paused"
msgstr "切换媒体的播放/暂停的按键"

#. mouseover_video_muted.name
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#. mouseover_video_muted.description
msgid "Mutes the media by default"
msgstr "默认将媒体静音"

#. mouseover_video_mute_key.name
msgid "Toggle mute key"
msgstr "切换静音键"

#. mouseover_video_mute_key.description
msgid "Key to toggle mute"
msgstr "切换静音的按键"

#. mouseover_video_volume.name
msgid "Default volume"
msgstr "默认音量"

#. mouseover_video_volume.description
msgid "Default volume for the media"
msgstr "媒体的默认音量"

#. mouseover_video_volume_up_key.name
msgid "Volume up key"
msgstr "音量调高键"

#. mouseover_video_volume_up_key.description
msgid "Key to increase the volume"
msgstr "增大音量的按键"

#. mouseover_video_volume_down_key.name
msgid "Volume down key"
msgstr "音量调低键"

#. mouseover_video_volume_down_key.description
msgid "Key to decrease the volume"
msgstr "减小音量的按键"

#. mouseover_video_volume_change_amt.name
msgid "Volume change amount"
msgstr "音量变化百分比"

#. mouseover_video_volume_change_amt.description
msgid "Percent for volume to increase/decrease when using the volume up/down keys"
msgstr "使用音量调高/调低键时，音量增减的百分比"

#. mouseover_video_resume_from_source.name
msgid "Resume playback from source"
msgstr "从源地址继续播放"

#. mouseover_video_resume_from_source.description
msgid "If enabled, playback will resume from where the source left off"
msgstr "启用后，播放将从源媒体中停止的进度继续"

#. mouseover_video_resume_if_different.name
msgid "Resume if different length"
msgstr "长度不同也继续播放"

#. mouseover_video_resume_if_different.description
msgid "If disabled, it will not resume if the source has a different length from the media in the popup (e.g. from a preview video to a full one)"
msgstr "禁用后，如果源媒体与弹出的媒体的时长不同（例如预览视频与完整视频的区别），则不继续播放"

#. mouseover_video_pause_source.name
msgid "Pause source"
msgstr "暂停源媒体"

#. mouseover_video_pause_source.description
msgid "Pauses the source once the popup has opened"
msgstr "弹窗打开后暂停源媒体"

#. mouseover_video_seek_amount.name
msgid "Seek amount"
msgstr "进退距离"

#. mouseover_video_seek_amount.description
msgid "Amount of time to seek forward/back when using the seek keys"
msgstr "使用快进/快退按键时前进/后退的时间量"

#. mouseover_video_seek_left_key.name
msgid "Seek left key"
msgstr "快退键"

#. mouseover_video_seek_left_key.description
msgid "Key to seek backwards by the specified amount"
msgstr "向左侧（之前）快速移动指定时长的按键"

#. mouseover_video_seek_right_key.name
msgid "Seek right key"
msgstr "快进键"

#. mouseover_video_seek_right_key.description
msgid "Key to seek forwards by the specified amount"
msgstr "向右侧（之后）快速移动指定时长的按键"

#. mouseover_video_frame_prev_key.name
msgid "Previous frame key"
msgstr "上一帧按键"

#. mouseover_video_frame_prev_key.description
msgid "Rewinds the video one \"frame\" backward. Due to current limitations, the frame size is static (but configurable), and might not match the video's framerate"
msgstr "将视频倒回前一帧。由于当前的限制，帧大小是静态的（但可配置），可能与视频的帧速率不匹配"

#. mouseover_video_frame_next_key.name
msgid "Next frame key"
msgstr "下一帧按键"

#. mouseover_video_frame_next_key.description
msgid "Advances the video one \"frame\" forward. Due to current limitations, the frame size is static (but configurable), and might not match the video's framerate"
msgstr "将视频移入下一帧。由于当前的限制，帧大小是静态的（但可配置），可能与视频的帧速率不匹配"

#. mouseover_video_framerate.name
msgid "Frame rate"
msgstr "帧速率"

#. mouseover_video_framerate.description
msgid "Frame rate for videos to seek forward/back with the next/previous frame keys"
msgstr "帧速率用于视频的快进/快退按键"

#. mouseover_video_framerate.number_unit
msgid "FPS"
msgstr "每秒帧数（FPS）"

#. mouseover_video_speed_down_key.name
msgid "Speed down key"
msgstr "减速键"

#. mouseover_video_speed_down_key.description
msgid "Key to decrease playback rate by a specified amount"
msgstr "此键可以将播放速率降低指定的额度"

#. mouseover_video_speed_up_key.name
msgid "Speed up key"
msgstr "加速键"

#. mouseover_video_speed_up_key.description
msgid "Key to increase playback rate by a specified amount"
msgstr "此键可以将播放速率提升指定的额度"

#. mouseover_video_speed_amount.name
msgid "Speed up/down amount"
msgstr "加速/减速量"

#. mouseover_video_speed_amount.description
msgid "How much to increase/decrease the playback rate"
msgstr "增加/减少的播放速率"

#. mouseover_video_reset_speed_key.name
msgid "Reset speed key"
msgstr "重置速度键"

#. mouseover_video_reset_speed_key.description
msgid "Resets the playback rate to normal speed"
msgstr "将播放速度重置为正常速度"

#. mouseover_video_screenshot_key.name
msgid "Screenshot key"
msgstr "屏幕截图键"

#. mouseover_video_screenshot_key.description
msgid "Screenshots the current frame in the video"
msgstr "对视频中的当前帧截图"

#. popup_video_screenshot_format.name
msgid "Screenshot format"
msgstr "截图格式"

#. popup_video_screenshot_format.description
msgid "File format to save the screenshot in"
msgstr "保存截图的文件格式"

#. popup_video_screenshot_format.options.png.name
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#. popup_video_screenshot_format.options.jpg.name
msgid "JPG"
msgstr "JPG"

#. popup_enable_subtitles.name
msgid "Enable subtitles"
msgstr ""

#. popup_enable_subtitles.description
msgid "Enables subtitles to be overlayed on top of the video"
msgstr ""

#. mouseover_ui.name
msgid "Popup UI"
msgstr "弹窗界面"

#. mouseover_ui.description
msgid "Enables a UI on top of the popup"
msgstr "启用弹窗上的界面"

#. mouseover_ui_toggle_key.name
msgid "UI Toggle key"
msgstr "界面切换键"

#. mouseover_ui_toggle_key.description
msgid "Toggles the display of the UI"
msgstr "切换界面的显示方式"

#. mouseover_ui_opacity.name
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#. mouseover_ui_opacity.description
msgid "Opacity of the UI on top of the popup"
msgstr "弹窗上界面的不透明度"

#. mouseover_ui_use_safe_glyphs.name
msgid "Use safe glyphs"
msgstr "使用安全字形"

#. mouseover_ui_use_safe_glyphs.description
msgid "Uses glyphs that are more likely to be available on all fonts. Enable this option if the following characters render as boxes: 🡇 🡐 🡒. The 'Noto Sans Symbols2' font contains these characters."
msgstr "使用更可能适用于所有字体的字形。启用此选项，如果下列字符呈现为方框：🡇 🡐 🡒。“Noto Sans symboss2”字体包含这些字符。"

#. mouseover_ui_imagesize.name
msgid "Media resolution"
msgstr "媒体分辨率"

#. mouseover_ui_imagesize.description
msgid ""
"Displays the original media dimensions on top of the UI.\n"
"CSS ID: `#sizeinfo`"
msgstr ""
"在界面上显示原始媒体尺寸。\n"
"CSS ID: `#sizeinfo`"

#. mouseover_ui_zoomlevel.name
msgid "Zoom percent"
msgstr "缩放百分比"

#. mouseover_ui_zoomlevel.description
msgid ""
"Displays the current zoom level on top of the UI.\n"
"CSS ID: `#sizeinfo`"
msgstr ""
"在界面上显示当前的缩放级别。\n"
"CSS ID: `#sizeinfo`"

#. mouseover_ui_filesize.name
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#. mouseover_ui_filesize.description
msgid ""
"Displays the media's file size on top of the UI. For the moment, this will not work with partially loaded media if 'Avoid HEAD request for partially loaded media' is enabled.\n"
"CSS ID: `#sizeinfo`"
msgstr ""
"在界面上显示媒体的文件大小。目前，如果启用了“避免对部分加载的媒体使用 HEAD 请求”，则此项无效。\n"
"CSS ID: `#sizeinfo`"

#. mouseover_ui_gallerycounter.name
msgid "Gallery counter"
msgstr "图库计数器"

#. mouseover_ui_gallerycounter.description
msgid ""
"Enables a gallery counter on top of the UI.\n"
"CSS ID: `#gallerycounter`"
msgstr ""
"启用界面上的图库计数器。\n"
"CSS ID: `#gallerycounter`"

#. mouseover_ui_gallerymax.name
msgid "Gallery counter max"
msgstr "图库计数器上限"

#. mouseover_ui_gallerymax.description
msgid "Maximum amount of images to check in the counter (this can be slightly CPU-intensive)"
msgstr "该计数器显示图像数量上限（可能消耗较多 CPU 资源）"

#. mouseover_ui_gallerybtns.name
msgid "Gallery buttons"
msgstr "图库按钮"

#. mouseover_ui_gallerybtns.description
msgid ""
"Enables buttons to go left/right in the gallery.\n"
"CSS IDs: `#galleryprevbtn`, `#gallerynextbtn`"
msgstr ""
"启用在图库中向左/右移动的按钮。\n"
"CSS IDs: `#galleryprevbtn`, `#gallerynextbtn`"

#. mouseover_ui_closebtn.name
msgid "Close Button"
msgstr "关闭按钮"

#. mouseover_ui_closebtn.description
msgid ""
"Enables a button to close the popup.\n"
"CSS ID: `#closebtn`"
msgstr ""
"启用关闭当前弹窗的按钮。\n"
"CSS ID: `#closebtn`"

#. mouseover_ui_optionsbtn.name
msgid "Options Button"
msgstr "选项按钮"

#. mouseover_ui_optionsbtn.description
msgid ""
"Enables a button to go to this page.\n"
"CSS ID: `#optionsbtn`"
msgstr ""
"启用访问选项页面（本页面）的按钮。\n"
"CSS ID: `#optionsbtn`"

#. mouseover_ui_downloadbtn.name
msgid "Download Button"
msgstr "下载按钮"

#. mouseover_ui_downloadbtn.description
msgid ""
"Enables a button to download the image.\n"
"CSS ID: `#downloadbtn`"
msgstr ""
"启用下载该图像的按钮。\n"
"CSS ID: `#downloadbtn`"

#. mouseover_ui_rotationbtns.name
msgid "Rotation Buttons"
msgstr "旋转按钮"

#. mouseover_ui_rotationbtns.description
msgid ""
"Enables buttons on the UI to rotate the image by 90 degrees.\n"
"CSS IDs: `#rotleftbtn`, `#rotrightbtn`"
msgstr ""
"启用在界面上将图像旋转 90 度的按钮。\n"
"CSS IDs: `#rotleftbtn`, `#rotrightbtn`"

#. mouseover_ui_caption.name
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#. mouseover_ui_caption.description
msgid ""
"Shows the image's caption (if available) at the top.\n"
"CSS ID: `#caption`"
msgstr ""
"在顶端显示图像的标题（如果可用）。\n"
"CSS ID: `#caption`"

#. mouseover_ui_wrap_caption.name
msgid "Wrap caption text"
msgstr "标题文本换行"

#. mouseover_ui_wrap_caption.description
msgid "Wraps the caption if it's too long"
msgstr "标题文本太长时自动换行"

#. mouseover_ui_caption_link_page.name
msgid "Link original page in caption"
msgstr "标题链接原始页面"

#. mouseover_ui_caption_link_page.description
msgid "Links the original page (if it exists) in the caption"
msgstr "将标题链接到原始页面（如有）"

#. mouseover_ui_link_underline.name
msgid "Underline links"
msgstr "链接下划线"

#. mouseover_ui_link_underline.description
msgid "Adds an underline to links (such as the original page)"
msgstr "向链接（如原始页面）添加下划线"

#. mouseover_close_behavior.name
msgid "Keep popup open until"
msgstr "保持弹窗开启直到"

#. mouseover_close_behavior.description
msgid "Closes the popup when the selected condition is met"
msgstr "满足选定条件时关闭弹窗"

#. mouseover_close_behavior.options.any.name
msgid "Any trigger is released"
msgstr "松开任何触发器"

#. mouseover_close_behavior.options.all.name
msgid "All triggers are released"
msgstr "松开全部触发器"

#. mouseover_close_behavior.options.esc.name
msgid "ESC/Close is pressed"
msgstr "按下 ESC/Close"

#. mouseover_close_need_mouseout.name
msgid "Don't close until mouse leaves"
msgstr "鼠标移开前不关闭"

#. mouseover_close_need_mouseout.description
msgid "If true, this keeps the popup open even if all triggers are released if the mouse is still over the image"
msgstr "如果启用，松开所有触发器后，假如鼠标仍悬停在图像上，弹窗保持开启"

#. mouseover_jitter_threshold.name
msgid "Threshold to leave image"
msgstr "移开图像的门限值"

#. mouseover_jitter_threshold.description
msgid "How many pixels outside of the image before the cursor is considered to have left the image"
msgstr "鼠标指针离开图像外缘多少像素视作移开图像"

#. mouseover_cancel_popup_when_elout.name
msgid "Leaving thumbnail cancels loading"
msgstr "离开缩略图则取消加载"

#. mouseover_cancel_popup_when_elout.description
msgid "Cancels the current popup loading when the cursor has left the thumbnail image"
msgstr "鼠标指针离开缩略图时取消当前弹窗的加载"

#. mouseover_cancel_popup_with_esc.name
msgid "ESC cancels loading"
msgstr "ESC 键取消加载"

#. mouseover_cancel_popup_with_esc.description
msgid "Cancels the current popup loading if ESC is pressed"
msgstr "按下 ESC 键时取消当前弹窗的加载"

#. mouseover_cancel_popup_when_release.name
msgid "Releasing triggers cancels loading"
msgstr "松开触发器取消加载"

#. mouseover_cancel_popup_when_release.description
msgid "Cancels the current popup loading if all/any triggers are released (as set by the \"Keep popup open until\" setting)"
msgstr "如果松开了所有/任何触发器，并且设置了“保持弹窗开启直到”，取消当前的弹窗加载"

#. mouseover_auto_close_popup.name
msgid "Automatically close after timeout"
msgstr "超时后自动关闭"

#. mouseover_auto_close_popup.description
msgid "Closes the popup automatically after a specified period of time has elapsed"
msgstr "指定时间后自动关闭弹窗"

#. mouseover_auto_close_popup_time.name
msgid "Timeout to close popup"
msgstr "关闭弹窗的超时"

#. mouseover_auto_close_popup_time.description
msgid "Amount of time to elapse before automatically closing the popup"
msgstr "多久后自动关闭弹窗"

#. mouseover_hold_key.name
msgid "Hold key"
msgstr "保持键"

#. mouseover_hold_key.description
msgid "Hold key that, when pressed, will keep the popup open"
msgstr "按住此键时将保持弹窗开启"

#. mouseover_hold_position_center.name
msgid "Center popup on hold"
msgstr "保持时弹窗居中"

#. mouseover_hold_position_center.description
msgid "Centers the popup to the middle of the page when the popup is held"
msgstr "弹窗保持呈现于页面正中心"

#. popup_hold_zoom.name
msgid "Override zoom on hold"
msgstr "保持时覆盖缩放"

#. popup_hold_zoom.description
msgid "Overrides the zoom when the popup is held"
msgstr "保持弹窗时覆盖缩放级别"

#. mouseover_hold_close_unhold.name
msgid "Close popup on unhold"
msgstr "取消保持时关闭弹窗"

#. mouseover_hold_close_unhold.description
msgid "Closes the popup when the hold key is pressed again, after having previously held the popup"
msgstr "曾经保持弹窗后，再次按下保持键时关闭弹窗"

#. mouseover_hold_unclickthrough.name
msgid "Enable pointer events on hold"
msgstr "保持期间启用指针事件"

#. mouseover_hold_unclickthrough.description
msgid "Enables previously disabled pointer events when the popup is held"
msgstr "弹窗保持期间启用先前禁用的指针事件"

#. mouseover_close_click_outside.name
msgid "Clicking outside the popup closes"
msgstr "点击弹窗外关闭"

#. mouseover_close_click_outside.description
msgid "Closes the popup when the mouse clicks outside of it"
msgstr "鼠标在弹窗外单击时关闭弹窗"

#. mouseover_close_el_policy.name
msgid "Close when leaving"
msgstr "离开时关闭"

#. mouseover_close_el_policy.description
msgid "Closes the popup when the mouse leaves the thumbnail element, the popup, or both"
msgstr "鼠标移出缩略图元素、弹窗或上述两者时关闭弹窗"

#. mouseover_close_el_policy.options.thumbnail.name
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#. mouseover_close_el_policy.options.both.name
msgid "Both"
msgstr "上述两者"

#. mouseover_wait_use_el.name
msgid "Use invisible element when waiting"
msgstr "等待时使用隐形元素"

#. mouseover_wait_use_el.description
msgid "Creates an invisible element under the cursor when waiting for the popup instead of a style element (can improve performance on websites with many elements, but prevents the cursor from clicking anything while loading the popup)"
msgstr "在等待弹窗时在鼠标指针下方创建一个隐形元素（而非样式元素）（可以改善有大量元素的网站性能，但这会阻止加载期间鼠标点击任何东西）"

#. mouseover_add_to_history.name
msgid "Add popup link to history"
msgstr "添加弹出的链接到历史记录"

#. mouseover_add_to_history.description
msgid "Adds the image/video link opened through the popup to the browser's history"
msgstr "将通过弹窗打开的图像/视频链接添加到浏览器的历史记录"

#. mouseover_add_thumbnail_to_history.name
msgid "Add thumbnail link to history"
msgstr ""

#. mouseover_add_thumbnail_to_history.description
msgid "Adds the original media link opened through the popup to the browser's history"
msgstr ""

#. allow_remote.name
msgid "Allow inter-frame communication"
msgstr "允许框架间通信"

#. allow_remote.description
msgid "Allows communication between frames in windows, improving support for keybindings"
msgstr "允许窗口中的框架间通信，改善对快捷键绑定的支持"

#. allow_remote.description_userscript
msgid "Allows communication between frames in windows, improving support for keybindings. Can pose a fingerprinting risk when used through the userscript"
msgstr "允许窗口中的框架间通信，改善对快捷键绑定的支持。通过用户脚本使用时，也许会构成指纹识别的风险"

#. mouseover_use_remote.name
msgid "Pop out of frames"
msgstr "跳出框架"

#. mouseover_use_remote.description
msgid "Opens the popup on the top frame instead of within iframes. This option is still experimental."
msgstr "在框架外而非框架内打开弹窗。此选项仍处于试验阶段。"

#. mouseover_zoom_behavior.name
msgid "Popup default zoom"
msgstr "弹窗默认缩放级别"

#. mouseover_zoom_behavior.description
msgid "How the popup should be initially sized"
msgstr "弹窗的初始尺寸"

#. mouseover_zoom_behavior.options.fit.name, popup_hold_zoom.options.fit.name
msgid "Fit to screen"
msgstr "适合屏幕"

#. mouseover_zoom_behavior.options.fill.name, popup_hold_zoom.options.fill.name
msgid "Fill screen"
msgstr "填满屏幕"

#. mouseover_zoom_behavior.options.full.name, popup_hold_zoom.options.full.name
msgid "Full size"
msgstr "全尺寸"

#. mouseover_zoom_behavior.options.custom.name
msgid "Custom size"
msgstr "自定义尺寸"

#. mouseover_zoom_custom_percent.name
msgid "Custom zoom percent"
msgstr "自定义缩放百分比"

#. mouseover_zoom_custom_percent.description
msgid "Custom percent to initially size the popup"
msgstr "自定义相对于初始弹窗大小的百分比"

#. mouseover_video_volume.number_unit, mouseover_video_volume_change_amt.number_unit, mouseover_ui_opacity.number_unit, mouseover_zoom_custom_percent.number_unit
msgid "%"
msgstr "%"

#. mouseover_zoom_use_last.name
msgid "Use last zoom"
msgstr "使用最后的缩放设置"

#. mouseover_zoom_use_last.description
msgid "Use the last popup's zoom. Note that this is per-page."
msgstr "使用最后一个弹窗的缩放级别。注意，此级别不跨页共享。"

#. mouseover_zoom_max_width.name
msgid "Maximum width"
msgstr "最大宽度"

#. mouseover_zoom_max_width.description
msgid "Maximum width for the initial popup size. Set to `0` for unlimited."
msgstr "初始弹窗尺寸的最大宽度。设为 0 则无限制。"

#. mouseover_zoom_max_height.name
msgid "Maximum height"
msgstr "最大高度"

#. mouseover_zoom_max_height.description
msgid "Maximum height for the initial popup size. Set to `0` for unlimited."
msgstr "初始弹窗尺寸的最大高度。设为 0 则无限制。"

#. mouseover_pan_behavior.name
msgid "Popup panning method"
msgstr "弹窗平移方法"

#. mouseover_pan_behavior.description
msgid "How the popup should be panned when larger than the screen"
msgstr "弹窗比屏幕大时应如何平移"

#. mouseover_pan_behavior.options.movement.name
msgid "Movement"
msgstr "移动"

#. mouseover_pan_behavior.options.movement.description
msgid "The popup pans as you move your mouse"
msgstr "移动鼠标时弹窗平移"

#. mouseover_pan_behavior.options.drag.name
msgid "Drag"
msgstr "拖拽"

#. mouseover_pan_behavior.options.drag.description
msgid "Clicking and dragging pans the popup"
msgstr "单击并拖拽移动弹窗"

#. mouseover_movement_inverted.name
msgid "Invert movement"
msgstr "反转移动"

#. mouseover_movement_inverted.description
msgid "Inverts the movement of the mouse. For example, if the mouse moves left, the popup moves right. If disabled, it feels more like the popup is being invisibly dragged."
msgstr "反转鼠标的移动。例如，如果鼠标向左移动，弹窗向右移动。如果禁用，感觉更像是弹出窗口在无形中被拖动。"

#. mouseover_drag_min.name
msgid "Minimum drag amount"
msgstr "最小拖拽起始"

#. mouseover_drag_min.description
msgid "How many pixels the mouse should move to start a drag"
msgstr "鼠标移动多少像素才开始拖拽"

#. mouseover_scrolly_behavior.name
msgid "Vertical scroll action"
msgstr "垂直滚动操作"

#. mouseover_scrolly_behavior.description
msgid "How the popup reacts to a vertical scroll/mouse wheel event"
msgstr "弹窗如何对垂直滚动/鼠标滚轮事件做出反应"

#. mouseover_scrolly_hold_behavior.name
msgid "Vertical scroll action (hold)"
msgstr "垂直滚动动作(保持)"

#. mouseover_scrolly_hold_behavior.description
msgid "How the popup (when held) reacts to a vertical scroll/mouse wheel event"
msgstr "“保持”显示的弹窗如何对垂直滚动/鼠标滚轮事件做出反应"

#. mouseover_scrolly_behavior.options.zoom.name, mouseover_scrolly_hold_behavior.options.zoom.name
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#. mouseover_scrollx_behavior.name
msgid "Horizontal scroll action"
msgstr "水平滚动动作"

#. mouseover_scrollx_behavior.description
msgid "How the popup reacts to a horizontal scroll/mouse wheel event"
msgstr "弹窗如何对水平滚动/鼠标滚轮事件做出反应"

#. mouseover_scrollx_hold_behavior.name
msgid "Horizontal scroll action (hold)"
msgstr "水平滚动动作(保持)"

#. mouseover_scrollx_hold_behavior.description
msgid "How the popup (when held) reacts to a horizontal scroll/mouse wheel event"
msgstr "“保持”显示的弹窗如何对水平滚动/鼠标滚轮事件做出反应"

#. mouseover_scrolly_behavior.options.pan.name, mouseover_scrollx_behavior.options.pan.name, mouseover_scrolly_hold_behavior.options.pan.name, mouseover_scrollx_hold_behavior.options.pan.name
msgid "Pan"
msgstr "平移"

#. mouseover_scrolly_behavior.options.gallery.name, mouseover_scrollx_behavior.options.gallery.name, mouseover_zoom_use_last.options.gallery.name, mouseover_scrolly_hold_behavior.options.gallery.name, mouseover_scrollx_hold_behavior.options.gallery.name
msgid "Gallery"
msgstr "图库"

#. mouseover_scrolly_video_behavior.name
msgid "Vertical video scroll action"
msgstr "垂直视频滚动动作"

#. mouseover_scrolly_video_behavior.description
msgid "Overrides the vertical scroll action for videos. Set to `Default` to avoid overriding the behavior."
msgstr "覆盖视频的垂直滚动动作。设为 `默认` 来避免覆盖该行为。"

#. mouseover_scrolly_video_invert.name
msgid "Invert vertical scroll seek"
msgstr "反转垂直滚动的快进/快退"

#. mouseover_scrolly_video_invert.description
msgid "Inverts the seek direction when scrolling vertically: Scrolling up will seek right, scrolling down will seek left."
msgstr "在垂直滚动时反转移动方向：向上滚动将向右移动，向下滚动将向左移动。"

#. mouseover_scrollx_video_behavior.name
msgid "Horizontal video scroll action"
msgstr "水平视频滚动动作"

#. mouseover_scrollx_video_behavior.description
msgid "Overrides the horizontal scroll action for videos. Set to `Default` to avoid overriding the behavior."
msgstr "覆盖视频的水平滚动动作。设为 `默认` 来避免覆盖该行为。"

#. mouseover_scrolly_video_behavior.options.default.name, mouseover_scrollx_video_behavior.options.default.name, mouseover_scrolly_hold_behavior.options.default.name, mouseover_scrollx_hold_behavior.options.default.name
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. mouseover_scrolly_video_behavior.options.seek.name, mouseover_scrollx_video_behavior.options.seek.name
msgid "Seek"
msgstr "快进/快退"

#. mouseover_trigger_behavior.options.none.name, mouseover_allow_partial.options.none.name, mouseover_scrolly_behavior.options.nothing.name, mouseover_scrollx_behavior.options.nothing.name, mouseover_scrolly_video_behavior.options.nothing.name, mouseover_scrollx_video_behavior.options.nothing.name, popup_hold_zoom.options.none.name, mouseover_scrolly_hold_behavior.options.nothing.name, mouseover_scrollx_hold_behavior.options.nothing.name
msgid "None"
msgstr "无"

#. scroll_override_page.name
msgid "Override scroll outside of popup"
msgstr "覆盖弹窗外的滚动"

#. scroll_override_page.description
msgid "Scrolling outside of the popup will also be overriden by the script"
msgstr "同时覆盖弹窗外的滚动"

#. scroll_zoom_origin.name
msgid "Zoom origin"
msgstr "缩放原点"

#. scroll_zoom_origin.description
msgid "The point on the image it's zoomed in/out from"
msgstr "图像放大/缩小的原点"

#. scroll_zoom_origin.options.cursor.name
msgid "Cursor"
msgstr "鼠标指针"

#. scroll_zoom_origin.options.center.name
msgid "Center"
msgstr "中心"

#. scroll_zoomout_pagemiddle.name
msgid "Zoom out towards page middle"
msgstr "缩小到页面中间"

#. scroll_zoomout_pagemiddle.description
msgid "Sets the origin when zooming out to the page middle, overriding the \"Zoom Origin\" option above."
msgstr "设置缩放到页面中间时的原点，重写上放的“缩放原点”选项。"

#. scroll_zoomout_pagemiddle.options.viewport.name
msgid "Within viewport"
msgstr "在视野内"

#. scroll_zoom_behavior.name
msgid "Zoom behavior"
msgstr "缩放行为"

#. scroll_zoom_behavior.description
msgid "How zooming should work"
msgstr "缩放应如何工作"

#. scroll_zoom_behavior.options.fitfull.name
msgid "Fit/Full"
msgstr "适应/全尺寸"

#. scroll_zoom_behavior.options.fitfull.description
msgid "Toggles between the full size, and fit-to-screen"
msgstr "在全尺寸和适合屏幕之间切换"

#. scroll_zoom_behavior.options.incremental.name
msgid "Incremental"
msgstr "增量"

#. scroll_incremental_mult.name
msgid "Incremental zoom multiplier"
msgstr "增量缩放系数"

#. scroll_incremental_mult.description
msgid "How much to zoom in/out by (for incremental zooming)"
msgstr "增量缩放时每次放大/缩小多少"

#. mouseover_video_speed_amount.number_unit, scroll_incremental_mult.number_unit
msgid "x"
msgstr "倍"

#. mouseover_move_with_cursor.name
msgid "Move with cursor"
msgstr "随鼠标指针移动"

#. mouseover_move_with_cursor.description
msgid "Moves the popup as the cursor moves"
msgstr "鼠标移动时移动弹窗"

#. mouseover_move_within_page.name
msgid "Move within page"
msgstr "在页面内移动"

#. mouseover_move_within_page.description
msgid "Ensures the popup doesn't leave the page"
msgstr "确保弹窗不会离开页面"

#. zoom_out_to_close.name
msgid "Zoom out fully to close"
msgstr "完全缩小至关闭"

#. zoom_out_to_close.description
msgid "Closes the popup if you zoom out past the minimum zoom"
msgstr "缩小超过最小级别时关闭弹窗"

#. scroll_past_gallery_end_to_close.name
msgid "Scroll past gallery end to close"
msgstr "滚动到图库末尾时关闭"

#. scroll_past_gallery_end_to_close.description
msgid "Closes the popup if you scroll past the end of the gallery"
msgstr "滚动到图库的结尾时关闭弹窗"

#. mouseover_position.name
msgid "Popup position"
msgstr "弹出位置"

#. mouseover_position.description
msgid "Where the popup will appear"
msgstr "弹窗出现在哪里"

#. mouseover_position.options.cursor.name
msgid "Cursor middle"
msgstr "鼠标指针为中心"

#. mouseover_position.options.cursor.description
msgid "Underneath the mouse cursor"
msgstr "鼠标指针下方"

#. mouseover_position.options.beside_cursor.name
msgid "Beside cursor"
msgstr "鼠标指针旁"

#. mouseover_position.options.center.name
msgid "Page middle"
msgstr "页面中间"

#. mouseover_prevent_cursor_overlap.name
msgid "Prevent cursor overlap"
msgstr "避免指针重叠"

#. mouseover_prevent_cursor_overlap.description
msgid "Prevents the image from overlapping with the cursor"
msgstr "避免图像与鼠标指针重叠"

#. mouseover_overflow_position_center.name
msgid "Center popup on overflow"
msgstr "溢出时将弹窗置于中心"

#. mouseover_overflow_position_center.description
msgid "Centers the popup if its initial size overflows"
msgstr "如果初始大小溢出，将弹窗置于中心位置"

#. mouseover_overflow_origin.name
msgid "Overflow origin"
msgstr "溢出原点"

#. mouseover_overflow_origin.description
msgid "Where the popup will appear in the page if its initial size overflows"
msgstr "如果初始大小溢出，弹窗将出现在页面的哪个位置"

#. mouseover_hide_cursor.name
msgid "Hide cursor over popup"
msgstr "弹窗上隐藏鼠标指针"

#. mouseover_hide_cursor.description
msgid "Hides the cursor when the mouse is over the popup"
msgstr "鼠标在弹窗上悬停时隐藏指针"

#. mouseover_hide_cursor_after.name
msgid "Hide cursor after"
msgstr "隐藏指针延迟"

#. mouseover_hide_cursor_after.description
msgid "Hides the cursor over the popup after a specified period of time (in milliseconds), 0 always hides the cursor"
msgstr "鼠标在弹窗上停留指定时间（毫秒）后隐藏指针，0 为立即隐藏"

#. mouseover_mouse_inactivity_jitter.name
msgid "Mouse jitter threshold"
msgstr "鼠标抖动阈值"

#. mouseover_mouse_inactivity_jitter.description
msgid "Threshold for mouse movement before the mouse cursor is shown again, 0 always shows the cursor after any movement"
msgstr "鼠标指针再次显示前的移动阈值，0 为始终显示移动后的指针"

#. mouseover_zoom_max_width.number_unit, mouseover_zoom_max_height.number_unit, mouseover_mouse_inactivity_jitter.number_unit
msgid "px"
msgstr "像素"

#. mouseover_clickthrough.name
msgid "Disable pointer events"
msgstr "禁用指针事件"

#. mouseover_clickthrough.description
msgid "Enabling this option will allow you to click on links underneath the popup"
msgstr "启用此选项将允许您单击弹窗下方的链接"

#. mouseover_mask_ignore_clicks.name
msgid "Ignore clicks outside popup"
msgstr "忽略弹窗外的点击"

#. mouseover_mask_ignore_clicks.description
msgid "Any mouse event outside the popup will be discarded with this option"
msgstr "启用此选项后，任何弹窗外的鼠标事件都将丢弃"

#. enable_stream_download.name
msgid "Enable downloading HLS/DASH streams"
msgstr "启用 HLS/DASH 流媒体的下载"

#. enable_stream_download.description
msgid ""
"Downloads and muxes the contents of the streams rather than the stream information file.\n"
"This currently does not work under modern browsers due to `SharedArrayBuffer` restrictions."
msgstr ""

#. stream_mux_mp4_over_mkv.name
msgid "Prefer MP4 over MKV"
msgstr "偏好 MP4 代替 MKV"

#. stream_mux_mp4_over_mkv.description
msgid "Tries to mux the video into mp4 instead of mkv when required. This may slightly slow down muxing as it currently needs to try muxing both."
msgstr "请求时尝试用 mp4 代替 mkv。这可能稍微降低组合内容的速度，因为目前需要尝试两组操作。"

#. mouseover_add_link.name
msgid "Link image"
msgstr "链接图像"

#. mouseover_add_link.description
msgid "Adds a link to the image in the popup"
msgstr "在弹窗的图像中添加链接"

#. mouseover_add_video_link.name
msgid "Link video"
msgstr "链接视频"

#. mouseover_add_video_link.description
msgid "Adds a link to the video in the popup"
msgstr "在弹窗的视频中添加链接"

#. mouseover_click_image_close.name
msgid "Clicking image closes"
msgstr "点击图片关闭"

#. mouseover_click_image_close.description
msgid "Clicking the popup image closes the popup"
msgstr "单击弹出图像将关闭弹窗"

#. mouseover_click_video_close.name
msgid "Clicking video closes"
msgstr "点击视频关闭"

#. mouseover_click_video_close.description
msgid "Clicking the popup video closes the popup"
msgstr "点击弹出的视频时关闭弹窗"

#. mouseover_download.name
msgid "Clicking link downloads"
msgstr "点击链接下载"

#. mouseover_download.description
msgid "Instead of opening the link in a new tab, it will download the image/video instead"
msgstr "下载图像/视频，代替在新标签页中打开链接"

#. mouseover_close_key.name
msgid "Close key"
msgstr "关闭键"

#. mouseover_close_key.description
msgid "Closes the popup when this key is pressed. Currently, ESC will also close the popup regardless of the value of this setting."
msgstr "按下此键时关闭弹窗。目前，ESC 也将关闭弹窗，并且无视此设置。"

#. mouseover_download_key.name
msgid "Download key"
msgstr "下载键"

#. mouseover_download_key.description
msgid "Downloads the image in the popup when this key is pressed"
msgstr "按下此键时下载弹窗中的图像"

#. mouseover_open_new_tab_key.name
msgid "Open in new tab key"
msgstr "在新建标签页中打开的按键"

#. mouseover_open_new_tab_key.description
msgid "Opens the image in the popup in a new tab when this key is pressed"
msgstr "按下此键时在新建的标签页中弹窗中的图像"

#. mouseover_open_bg_tab_key.name
msgid "Open in background tab key"
msgstr "在后台标签页打开的按键"

#. mouseover_open_bg_tab_key.description
msgid "Opens the image in the popup in a new tab without switching to it when this key is pressed"
msgstr "按下此键时在新建的后台标签页中弹窗中的图像"

#. mouseover_copy_link_key.name
msgid "Copy link key"
msgstr "复制链接键"

#. mouseover_copy_link_key.description
msgid "Copies the link of the media to the clipboard when this key is pressed"
msgstr "按下此键时，将媒体链接复制到剪贴板"

#. mouseover_open_options_key.name
msgid "Open options key"
msgstr "打开选项键"

#. mouseover_open_options_key.description
msgid "Opens this page in a new tab when this key is pressed"
msgstr "按下此键时在标签页中打开此页面"

#. mouseover_open_orig_page_key.name
msgid "Open original page key"
msgstr "打开原始页面键"

#. mouseover_open_orig_page_key.description
msgid "Opens the original page (if available) when this key is pressed"
msgstr "按下此键时打开原始页面（如果可用）"

#. mouseover_rotate_left_key.name
msgid "Rotate left key"
msgstr "向左旋转键"

#. mouseover_rotate_left_key.description
msgid "Rotates the popup 90 degrees to the left"
msgstr "将弹窗向左旋转90度"

#. mouseover_rotate_right_key.name
msgid "Rotate right key"
msgstr "向右旋转键"

#. mouseover_rotate_right_key.description
msgid "Rotates the popup 90 degrees to the right"
msgstr "将弹窗向右旋转90度"

#. mouseover_flip_horizontal_key.name
msgid "Horizontal flip key"
msgstr "水平翻转键"

#. mouseover_flip_horizontal_key.description
msgid "Flips the image horizontally"
msgstr "水平翻转图像"

#. mouseover_flip_vertical_key.name
msgid "Vertical flip key"
msgstr "垂直翻转键"

#. mouseover_flip_vertical_key.description
msgid "Flips the image vertically"
msgstr "垂直翻转图像"

#. mouseover_zoom_in_key.name
msgid "Zoom in key"
msgstr "放大键"

#. mouseover_zoom_in_key.description
msgid "Incrementally zooms into the image"
msgstr "逐步放大图像"

#. mouseover_zoom_out_key.name
msgid "Zoom out key"
msgstr "缩小键"

#. mouseover_zoom_out_key.description
msgid "Incrementally zooms out of the image"
msgstr "逐步缩小图像"

#. mouseover_zoom_full_key.name
msgid "Full zoom key"
msgstr "全尺寸缩放键"

#. mouseover_zoom_full_key.description
msgid "Sets the image to be at a 100% zoom, even if it overflows the screen"
msgstr "将图像设置为 100% 缩放，即使将溢出屏幕"

#. mouseover_zoom_fit_key.name
msgid "Fit screen key"
msgstr "适合屏幕键"

#. mouseover_zoom_fit_key.description
msgid "Sets the image to either be at a 100% zoom, or to fit the screen, whichever is smaller"
msgstr "将图像设置为 100% 缩放或适合屏幕，以较小者为准"

#. mouseover_fullscreen_key.name
msgid "Toggle fullscreen key"
msgstr "切换全屏键"

#. mouseover_fullscreen_key.description
msgid "Toggles fullscreen mode for the image/video in the popup"
msgstr "切换弹窗中的图像/视频的全屏模式"

#. mouseover_links.name
msgid "Popup for plain hyperlinks"
msgstr "为纯超链接弹窗"

#. mouseover_links.description
msgid "Whether or not the popup should also open for plain hyperlinks"
msgstr "是否为纯粹的超链接显示弹窗"

#. mouseover_only_valid_links.name
msgid "Only for links that look valid"
msgstr "只针对看起来有效的链接"

#. mouseover_only_valid_links.description
msgid "Enabling this option will only allow links to be popped up if they look valid (such as if they have a known image/video extension, or are explicitly supported)"
msgstr "启用此选项后，将只为看起来有效的链接显示弹窗（例如有已知的图像/视频扩展名，或者明显受支持）"

#. mouseover_allow_self_pagelink.name
msgid "Popup page URL"
msgstr "为页面网址弹窗"

#. mouseover_allow_self_pagelink.description
msgid "If no element can be found, try the page URL. Only relevant for pagelink rules, such as image and video hosting websites"
msgstr "如果找不到元素，尝试页面网址。只与 pagelink 规则相关，如图像或视频托管网站"

#. mouseover_allow_iframe_el.name
msgid "Popup for `<iframe>`"
msgstr "为 <iframe> 弹窗"

#. mouseover_allow_iframe_el.description
msgid "Allows `<iframe>` elements to be popped up as well. Storing images/videos in this way is rather uncommon, but it can allow embeds to be supported"
msgstr "允许为 `<iframe>` 元素显示弹窗。以这种方式存储图像/视频相当罕见，但总之可以支持"

#. mouseover_allow_canvas_el.name
msgid "Popup for `<canvas>`"
msgstr "为 <canvas> 弹窗"

#. mouseover_allow_canvas_el.description
msgid "Allows `<canvas>` elements to be popped up as well. This will likely cause popups with any kind of web-based games, so it's recommended to keep this disabled"
msgstr "允许为 `<canvas>` 元素显示弹窗。这可能导致在网页游戏上触发弹窗，所以建议此项保持禁用"

#. mouseover_allow_svg_el.name
msgid "Popup for `<svg>`"
msgstr "为 <svg> 弹窗"

#. mouseover_allow_svg_el.description
msgid "Allows `<svg>` elements to be popped up as well. These are usually used for icons, and can occasionally cause problems for websites that overlay icons on top of images"
msgstr "允许为 `<svg>` 元素显示弹窗。这通常用于图标，并且偶尔会在网站于图像上叠加图标时出现问题"

#. mouseover_enable_gallery.name
msgid "Enable gallery"
msgstr "启用图库"

#. mouseover_enable_gallery.description
msgid "Toggles whether gallery detection support should be enabled"
msgstr "切换是否启用图库检测支持"

#. mouseover_gallery_cycle.name
msgid "Cycle gallery"
msgstr "图库循环"

#. mouseover_gallery_cycle.description
msgid "Going to the previous image for the first image will lead to the last image and vice-versa"
msgstr "第一个图像再向上抵达最后一个图像，最后一个图像向下抵达第一个图像"

#. mouseover_gallery_prev_key.name
msgid "Previous gallery item"
msgstr "前一个图库项"

#. mouseover_gallery_prev_key.description
msgid "Key to trigger the previous gallery item"
msgstr "触发上一个图库项的按键"

#. mouseover_gallery_next_key.name
msgid "Next gallery item"
msgstr "下一个图库项"

#. mouseover_gallery_next_key.description
msgid "Key to trigger the next gallery item"
msgstr "触发下一个图库项的按键"

#. mouseover_gallery_download_key.name
msgid "Gallery download key"
msgstr "图库下载键"

#. mouseover_gallery_download_key.description
msgid "Key to download the current gallery"
msgstr "下载当前图库的按键"

#. gallery_download_method.name
msgid "Download method"
msgstr "下载方法"

#. gallery_download_method.description
msgid "How the gallery should be downloaded"
msgstr "应如何下载图库"

#. gallery_download_method.options.zip.name
msgid "Zip file"
msgstr "Zip 文件"

#. gallery_download_method.options.jdownloader.name
msgid "JDownloader"
msgstr "JDownloader"

#. gallery_download_unchanged.name
msgid "Download unchanged media"
msgstr "下载未更改的媒体"

#. gallery_download_unchanged.description
msgid "Includes gallery items that have not been changed. Useful to potentially avoid downloading thumbnails"
msgstr "包含未更改的图库项目。有助于潜在避免下载缩略图"

#. gallery_zip_filename_format.name
msgid "Directory/zip filename format"
msgstr "目录/zip 文件名格式"

#. gallery_zip_filename_format.description
msgid ""
"Format string(s) for the directory (package name for JDownloader) and zip filename (if applicable).\n"
"Refer to \"Filename format\" under the Rules section for documentation. The variables are set from the first loaded media.\n"
"An additional `items_amt` format variable is supported, which contains the number of items.\n"
"`.zip` will be automatically suffixed for zip filenames."
msgstr ""
"目录（JDownloader 的包名）和 zip 文件名（如果适用）的格式化字符串。\n"
"文档参见“规则”部分中的“文件名格式”。这些变量来自首个已加载的媒体。\n"
"支持一个额外的 `items_amt` 格式变量，其中包含项目数量。\n"
"zip 的文件名自动追加 `.zip` 后缀。"

#. gallery_zip_add_tld.name
msgid "Zip: Store in subdirectory"
msgstr "Zip: 存储在子目录中"

#. gallery_zip_add_tld.description
msgid "Stores the files in a subdirectory with the same name as the .zip file (without the .zip extension)"
msgstr "将文件存储在与 .zip 文件同名的子目录中（目录不带 .zip）"

#. gallery_jd_autostart.name
msgid "JD: Autostart"
msgstr "JD: 自动启动"

#. gallery_jd_autostart.description
msgid "Autostarts the download when added to JDownloader"
msgstr "添加到 JDownloader 时自动开始下载"

#. gallery_jd_referer.name
msgid "JD: Referer policy"
msgstr "JD: Referer 策略"

#. gallery_jd_referer.description
msgid "Due to a current limitation in JDownloader's API, the `Referer` (sic) header can only be set on a per-package basis. This option allows working around it by submitting multiple packages with the same name using different Referer headers. This can result in JD spamming notifications due to the number of packages created."
msgstr "由于目前 JDownloader API 的限制，`Referer` (sic) 头只能在每个包的基础上设置。此选项通过提交同名但不同 Referer 头的多个包来规避该问题。这可能导致 JD 由于创建的包数量较多而给出垃圾消息通知。"

#. gallery_jd_referer.options.domain.name
msgid "Per-domain"
msgstr "按域名"

#. gallery_zip_add_info_file.name
msgid "Zip: Store info file"
msgstr "Zip: 存储信息文件"

#. gallery_zip_add_info_file.description
msgid "Stores a `info.txt` file in the .zip containing information about the downloaded files and host page."
msgstr "在 .zip 中存储一个包含下载的文件和网页信息的“info.txt”文件。"

#. mouseover_gallery_move_after_video.name
msgid "Move to next when video finishes"
msgstr "视频结束时转到下一个"

#. mouseover_gallery_move_after_video.description
msgid "Moves to the next gallery item when a video finishes playing"
msgstr "视频播放结束时移动到下一个图库项目"

#. mouseover_styles.name
msgid "Popup CSS style"
msgstr "弹窗 CSS 样式"

#. mouseover_styles.description
msgid "Custom CSS styles for the popup"
msgstr "自定义弹窗的 CSS 样式"

#. mouseover_styles.documentation.value
msgid ""
"Most valid CSS is supported, with these differences:\n"
"<ul><li>Multiline comments (<code>/* ... */</code>) are currently not supported</li>\n"
"<li>Single comments (<code>// ...</code>) are supported, but only at the beginning of a line</li>\n"
"<li><code>%thumburl%</code> is the URL of the thumbnail image. For example, you could use it like this: <code>background-image: url(%thumburl%)</code><br />\n"
"The URL is properly encoded, so quotes are not necessary (but not harmful either)</li>\n"
"<li><code>%fullurl%</code> is the URL of the full image. If IMU fails to find a larger image, it will be the same as <code>%thumburl%</code></li>\n"
"<li>Styles are <code>!important</code> by default</li></ul>\n"
"<p>For Button CSS style, you can also customize the CSS for individual buttons through their IDs. For example:</p>\n"
"<pre>\n"
"#closebtn {\n"
"  background-color: red;\n"
"  // -imu-text allows you to set the text inside the button\n"
"  -imu-text: \"Close\";\n"
"  // -imu-title allows you to set the tooltip when hovering\n"
"  -imu-title: \"Close the popup\";\n"
"}\n"
"#galleryprevbtn, #gallerynextbtn {\n"
"  border-radius: 100px;\n"
"}\n"
"</pre>"
msgstr ""
"支持大多数有效的 CSS，但有下列差异：\n"
"<ul><li>目前不支持多行注释（<code>/* ... */</code>）</li>\n"
"<li>支持单行注释（<code>// ...</code>），但只能在行开头</li>\n"
"<li><code>%thumburl%</code> 是缩略图的 URL，例如可以这样使用它：background-image: url(%thumburl%)</code><br />\n"
"URL 被正确编码，所以没有必要使用引号（但使用也无害）</li>\n"
"<li><code>%fullurl%</code> 是完整图像的 URL。如果 Image Max URL 不能找到一个更大的图像，将与 <code>%thumburl%</code> 相同</li>\n"
"<li>样式默认 <code>!important</code></li></ul>\n"
"<p>对于按钮 CSS 样式，您也可以通过 id 为单个按钮定制 CSS。例如：</p>\n"
"<pre>\n"
"#closebtn {\n"
"  background-color: red;\n"
"  // -imu-text 允许您设置按钮内的文本\n"
"  -imu-text: \"Close\";\n"
"  // -imu-title 允许您设置悬停时的工具提示\n"
"  -imu-title: \"Close the popup\";\n"
"}\n"
"#galleryprevbtn, #gallerynextbtn {\n"
"  border-radius: 100px;\n"
"}\n"
"</pre>"

#. mouseover_enable_fade.name
msgid "Enable popup fade"
msgstr "启用弹窗过渡动画"

#. mouseover_enable_fade.description
msgid "Enables a fade in/out effect when the popup is opened/closed"
msgstr "启用弹窗打开/关闭时的淡入/淡出效果"

#. mouseover_enable_zoom_effect.name
msgid "Enable zoom effect"
msgstr "启用缩放效果"

#. mouseover_enable_zoom_effect.description
msgid "Toggles whether the popup should 'zoom' when opened/closed"
msgstr "切换打开/关闭弹窗时是否有缩放效果"

#. mouseover_zoom_effect_move.name
msgid "Move from thumbnail when zooming"
msgstr "从缩略图中跃出的缩放效果"

#. mouseover_zoom_effect_move.description
msgid "Moves the popup from the thumbnail to the final location while zooming. The animation can be a little rough"
msgstr "从缩略图变为弹窗时的缩放动画效果。动画可能有点粗糙"

#. mouseover_fade_time.name
msgid "Popup animation time"
msgstr "弹窗动画时长"

#. mouseover_fade_time.description
msgid "Fade/zoom animation duration (in milliseconds) for the popup"
msgstr "弹窗的淡出/缩放动画持续时间（毫秒）"

#. mouseover_enable_mask_styles2.name
msgid "Enable background CSS"
msgstr "启用背景 CSS"

#. mouseover_enable_mask_styles2.description
msgid "Toggles whether CSS styles for the background when the popup is active is enabled"
msgstr "切换当弹出窗口处于活动状态时是否启用背景的 CSS 样式"

#. mouseover_enable_mask_styles2.options.hold.name
msgid "On hold"
msgstr "保持现状"

#. mouseover_enable_mask_styles2.options.never.name
msgid "No"
msgstr "不启用"

#. mouseover_mask_styles2.name
msgid "Background CSS style"
msgstr "背景 CSS 样式"

#. mouseover_mask_styles2.description
msgid "CSS style for the background when the popup is active. See the documentation for Popup CSS style for more information (the thumb/full URL variables aren't supported here)"
msgstr "弹窗开启时用于背景的 CSS 样式。更多信息详见“弹窗 CSS 样式”文档（此处不支持 thumb/full URL 变量）"

#. mouseover_mask_fade_time.name
msgid "Background fade"
msgstr "背景淡入/淡出"

#. mouseover_mask_fade_time.description
msgid "Fade in/out time (in milliseconds) for the page background, set to 0 to disable"
msgstr "页面背景的淡入/淡出时间（毫秒） ，设为 0 则禁用"

#. retry_503_ms.number_unit, mouseover_notallowed_duration.number_unit, mouseover_hide_cursor_after.number_unit, mouseover_fade_time.number_unit, mouseover_mask_fade_time.number_unit
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#. mouseover_ui_styles.name
msgid "Button CSS style"
msgstr "按钮 CSS 样式"

#. mouseover_ui_styles.description
msgid "Custom CSS styles for the popup's UI buttons. See the documentation for Popup CSS style for more information (the thumb/full URL variables aren't supported here)"
msgstr "为弹窗中界面的按钮自定义 CSS 样式。更多信息详见“弹窗 CSS 样式”文档（此处不支持 thumb/full URL 变量）"

#. mouseover_apply_blacklist.name
msgid "Don't popup blacklisted URLs"
msgstr "已列入黑名单的网址不要弹窗"

#. mouseover_apply_blacklist.description
msgid "This option popping up for source media with blacklisted URLs. If this is disabled, the popup will open if the end URL isn't blacklisted, regardless of whether the source is blacklisted."
msgstr "如果禁用此选项，即便源地址被列入黑名单，只要末端网址没有列入黑名单，就打开弹窗。"

#. apply_blacklist_host.name
msgid "Use media blacklist for host websites"
msgstr ""

#. apply_blacklist_host.description
msgid "Overrides the host blacklist to use the media blacklist (specified under Rules)"
msgstr ""

#. mouseover_matching_media_types.name
msgid "Don't popup different media type"
msgstr "不要弹出不同的媒体类型"

#. mouseover_matching_media_types.description
msgid "This option prevents the popup from loading a video when the source was an image or vice-versa"
msgstr "此选项可避免源是图像时弹窗加载视频，反之亦然"

#. mouseover_allow_popup_when_fullscreen.name
msgid "Allow popup when fullscreen"
msgstr "允许全屏时弹窗"

#. mouseover_allow_popup_when_fullscreen.description
msgid "Allows the popup to open if an element (such as a video player) is fullscreen."
msgstr "允许存在全屏元素（如视频播放器）时打开弹窗。"

#. mouseover_find_els_mode.name
msgid "Element finding mode"
msgstr "元素查找模式"

#. mouseover_find_els_mode.description
msgid "How IMU should find the media element on the page."
msgstr "Image Max URL 应如何查找页面上的媒体元素。"

#. mouseover_find_els_mode.warning.full
msgid ""
"This will result in a much higher CPU load for websites such as Facebook, and will occasionally return the wrong element.\n"
"Use this option with caution."
msgstr ""
"对诸如 Facebook 等网站，这将导致很高的 CPU 负载，且偶尔会返回错误的元素。\n"
"谨慎使用此选项。"

#. mouseover_find_els_mode.options.full.name
msgid "Full"
msgstr "全面"

#. mouseover_find_els_mode.options.full.description
msgid "Manually looks through every element on the page to see if the cursor is above them. This will result in a higher CPU load for websites such as Facebook, and may return the wrong element"
msgstr "逐一检查页面上的每个元素，看鼠标指针是否在上面。这将导致很高的 CPU 负载，且偶尔会返回错误的元素"

#. mouseover_find_els_mode.options.hybrid.name
msgid "Hybrid"
msgstr "混合"

#. mouseover_find_els_mode.options.hybrid.description
msgid "Looks manually through every child element of the last element found by `getElementsAtPoint`. Use this option if in doubt, it'll work on most sites"
msgstr "逐一检查用 `getElementsAtPoint` 找到的最后一个元素的每个子元素。如果不了解，使用此选项，它适用于绝大多数网站"

#. mouseover_find_els_mode.options.simple.name
msgid "Simple"
msgstr "简易"

#. mouseover_find_els_mode.options.simple.description
msgid "This is the fastest option, which uses the value of `getElementsAtPoint` without modification. Works for sites that don't use pointer-events:none and shadow DOM"
msgstr "这是最快的选项，它使用 `getElementsAtPoint` 的值而不做修改。适用于不使用 pointer-events:none 和 shadow DOM 的网站"

#. popup_allow_cache.name
msgid "Use cache"
msgstr "使用缓存"

#. popup_allow_cache.description
msgid "Allows use of a media cache for the popup. The cache is currently stored per-page and is not persistent across page reloads."
msgstr "允许弹窗缓存媒体。缓存目前不跨页共享，并且不会持久化（重新加载即失效）。"

#. popup_cache_duration.name
msgid "Cache duration"
msgstr "缓存持续时间"

#. popup_cache_duration.description
msgid "How long for media to remain cached. Set to `0` for unlimited."
msgstr "媒体被缓存多久。设为 0 则无限制。"

#. popup_cache_duration.number_unit
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#. popup_cache_itemlimit.name
msgid "Cache item limit"
msgstr "缓存数量限制"

#. popup_cache_itemlimit.description
msgid "Maximum number of individual media to remain cached. Set to `0` for unlimited."
msgstr "最多缓存多少个媒体。设为 0 则无限制。"

#. popup_cache_itemlimit.number_unit
msgid "items"
msgstr "项"

#. popup_cache_resume_video.name
msgid "Resume videos"
msgstr "继续视频"

#. popup_cache_resume_video.description
msgid "If a video popup was closed then reopened, the video will resume from where it left off"
msgstr "如果一个视频弹窗被关闭然后再次打开，该视频将从上次离开的进度继续播放"

#. website_inject_imu.name
msgid "Use userscript"
msgstr "使用用户脚本"

#. website_inject_imu.description
msgid "Replaces the website's IMU instance with the userscript"
msgstr "使用用户脚本替换该网站的 Image Max URL 实例"

#. website_image.name
msgid "Website image preview"
msgstr "网站图片预览"

#. website_image.description
msgid "Enables a preview of the image on the Image Max URL website"
msgstr "允许在 Image Max URL 网站上预览图片"

#. extension_contextmenu.name
msgid "IMU entry in context menu"
msgstr "右键菜单中的 Image Max URL 项"

#. extension_contextmenu.description
msgid "Enables a custom entry for this extension in the right click/context menu"
msgstr "右键菜单/上下文菜单中启用本扩展定义的菜单"

#. extension_hotreload.name
msgid "Hot (re)load"
msgstr "热重载"

#. extension_hotreload.description
msgid "(Re)loads the extension on all existing pages when installing or updating"
msgstr "安装或更新后，热重载现有的全部页面上的本扩展"

#. custom_xhr_for_lib.name
msgid "Custom XHR for libraries"
msgstr "自定义程序库的 XHR"

#. custom_xhr_for_lib.description
msgid "Allows the use of more powerful XHR (network requests) for 3rd-party libraries. This allows for certain DASH streams to work."
msgstr "允许第三方库使用更强大的 XHR（网络请求）。某些 DASH 流媒体需要这个。"

#. custom_xhr_for_lib.description_userscript
msgid "Allows the use of more powerful XHR  (network requests) for 3rd-party libraries. This allows for certain DASH streams to work. Using this with the userscript version currently poses a potential security risk."
msgstr "允许第三方库使用更强大的 XHR（网络请求）。某些 DASH 流媒体需要这个。在目前的用户脚本版本中使用这种方法构成潜在的安全风险。"

#. custom_xhr_for_lib.example_websites[0]
msgid "Kakao"
msgstr "Kakao"

#. custom_xhr_for_lib.example_websites[1]
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#. custom_xhr_for_lib.example_websites[2]
msgid "Instagram (downloading)"
msgstr "Instagram (下载)"

#. bypass_csp_for_lib.name
msgid "Bypass CSP for libraries"
msgstr ""

#. bypass_csp_for_lib.description
msgid ""
"Tries loading the 3rd-party libraries using a `<script>` tag if a page's CSP prevents it from being loaded normally.\n"
"This option currently carries an increased security risk when combined with \"Custom XHR for libraries\", and should only be enabled if absolutely necessary."
msgstr ""

#. bypass_csp_for_lib.warning.true
msgid ""
"This can potentially be extremely insecure if \"Custom XHR for libraries\" is also enabled.\n"
"A malicious website could gain extension-level permissions and perform arbitrary requests (your online accounts could get hacked).\n"
"If you need to use this option, please disable it as soon as possible."
msgstr ""

#. bypass_csp_for_lib.example_websites[0]
msgid "Snapchat"
msgstr ""

#. use_webarchive_for_lib.name
msgid "Use Web Archive for libraries"
msgstr "为程序库使用 Web Archive 版本"

#. use_webarchive_for_lib.description
msgid ""
"Uses archive.org's web archive instead of github for libraries and other script internals (such as the options page).\n"
"Don't enable this unless you need to."
msgstr ""
"为程序库和脚本内置的其他文件（如这个选项页面）使用 archive.org 的存档版本而非 github 版本。\n"
"除非确实需要，否则无需启用。"

#. lib_integrity_check.name
msgid "Enable integrity checks"
msgstr "启用完整性检查"

#. lib_integrity_check.description
msgid "Runs integrity checks before loading 3rd-party libraries"
msgstr "加载第三方库之前运行完整性检查"

#. hls_dash_use_max.name
msgid "HLS/DASH maximum quality"
msgstr "HLS/DASH 最高质量"

#. hls_dash_use_max.description
msgid "Uses the maximum quality for HLS/DASH streams"
msgstr "对 HLS/DASH 流媒体使用最高质量"

#. max_video_quality.name
msgid "Maximum video quality"
msgstr "最高视频质量"

#. max_video_quality.description
msgid "Maximum quality for videos"
msgstr "视频的最高质量"

#. max_video_quality.options.unlimited.name
msgid "(unlimited)"
msgstr "（无限制）"

#. max_video_quality.options.h2160.name
msgid "4K"
msgstr "4K"

#. max_video_quality.options.h1440.name
msgid "1440p"
msgstr "1440p"

#. max_video_quality.options.h1080.name
msgid "1080p"
msgstr "1080p"

#. max_video_quality.options.h720.name
msgid "720p"
msgstr "720p"

#. max_video_quality.options.h480.name
msgid "480p"
msgstr "480p"

#. allow_watermark.name
msgid "Larger watermarked images"
msgstr "较大的带水印图像"

#. allow_watermark.description
msgid "Enables rules that return larger images that include watermarks"
msgstr "启用规则：返回包含水印的较大图像"

#. allow_watermark.example_websites[0]
msgid "Stock photo websites"
msgstr "“图库照片”网站"

#. allow_smaller.name
msgid "Smaller non-watermarked images"
msgstr "较小的无水印图像"

#. allow_smaller.description
msgid "Enables rules that return smaller images without watermarks"
msgstr "启用规则：返回无水印的较小图像"

#. allow_possibly_different.name
msgid "Possibly different images"
msgstr "可能不同的图像"

#. allow_possibly_different.description
msgid "Enables rules that return images that possibly differ, usually due to server-side caching"
msgstr "启用规则：返回可能有所不同的图像，不同通常由于服务器侧缓存"

#. allow_possibly_broken.name
msgid "Possibly broken images"
msgstr "可能破损的图像"

#. allow_possibly_broken.description
msgid "Enables rules that return images that are possibly broken"
msgstr "启用规则：返回可能已损坏的图像"

#. allow_possibly_upscaled.name
msgid "Possibly upscaled images"
msgstr "可能扩增尺寸的图像"

#. allow_possibly_upscaled.description
msgid "Enables rules that return images that are possibly upscaled"
msgstr "启用规则：返回可能已扩增尺寸的图像"

#. allow_uncropped.name
msgid "Uncropped images"
msgstr ""

#. allow_uncropped.description
msgid "Enables rules that return possibly undesirable uncropped images"
msgstr ""

#. allow_uncropped.example_websites[0]
msgid "Mobile wallpaper websites (returns the full version of the wallpaper image)"
msgstr ""

#. allow_thirdparty.name
msgid "Rules using 3rd-party websites"
msgstr "使用第三方网站的规则"

#. allow_thirdparty.description
msgid "Enables rules that use 3rd-party websites"
msgstr "启用基于第三方网站的规则"

#. allow_thirdparty.example_websites[0]
msgid "Newsen"
msgstr "Newsen"

#. allow_apicalls.name
msgid "Rules using API calls"
msgstr "基于 API 调用的规则"

#. allow_apicalls.description
msgid "Enables rules that use API calls. Strongly recommended to keep this enabled"
msgstr "启用基于 API 调用的规则。强烈建议保持此项启用"

#. allow_apicalls.example_websites[0]
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#. redirect_force_page.example_websites[0], allow_apicalls.example_websites[1]
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#. redirect_force_page.example_websites[2], allow_apicalls.example_websites[2]
msgid "..."
msgstr "..."

#. allow_thirdparty_libs.name
msgid "Allow 3rd-party libraries"
msgstr "允许第三方库"

#. allow_thirdparty_libs.description
msgid "Enables using 3rd-party libraries. This is both used in rules and as a prerequisite for certain functionality."
msgstr "启用第三方库的调用。这可能用于规则和某些功能的先决条件。"

#. allow_thirdparty_libs.description_userscript
msgid ""
"Enables using 3rd-party libraries. This is both used in rules and as a prerequisite for certain functionality.\n"
"There is a possible (but unlikely) security risk for the userscript version."
msgstr ""
"启用第三方库的调用。这可能用于规则和某些功能的先决条件。\n"
"这对于用户脚本版来说，有较低的潜在的安全风险。"

#. allow_thirdparty_libs.example_websites[0]
msgid "Sites using testcookie (slowAES)"
msgstr "使用 testcokie 的网站（慢AES）"

#. allow_thirdparty_code.name
msgid "Rules executing 3rd-party code"
msgstr "执行第三方代码的规则"

#. allow_thirdparty_code.description
msgid "Enables rules that execute arbitrary 3rd-party code stored on websites."
msgstr "启用将执行存储在网站上的任意第三方代码的规则。"

#. allow_thirdparty_code.warning.true
msgid "This could lead to security risks, please be careful when using this option!"
msgstr "这可能导致安全风险，慎重使用此选项！"

#. allow_bruteforce.name
msgid "Rules using brute-force"
msgstr "使用暴力破解的规则"

#. allow_bruteforce.description
msgid "Enables rules that require using brute force (through binary search) to find the original image"
msgstr "启用需要凭借蛮力（二进制搜索）找到原始图像的规则"

#. allow_bruteforce.example_websites[0]
msgid "Deezer"
msgstr "Deezer"

#. allow_webarchive.name
msgid "Web Archive support"
msgstr ""

#. allow_webarchive.description
msgid "Allows rules to be run under archive.org's Wayback Machine."
msgstr ""

#. browser_cookies.name
msgid "Use browser cookies"
msgstr "使用浏览器 Cookie"

#. browser_cookies.description
msgid "Uses the browser's cookies for API calls in order to access otherwise private data"
msgstr "允许 API 调用使用浏览器的 Cookie 来访问非公开数据"

#. browser_cookies.example_websites[0]
msgid "Private Flickr images"
msgstr "私人 Flickr 图像"

#. deviantart_prefer_size.name
msgid "DeviantART: Prefer size over original"
msgstr "DeviantART: 尺寸比原版更重要"

#. deviantart_prefer_size.description
msgid "Prefers a larger (but not upscaled) thumbnail image over a smaller original animated image"
msgstr "偏好尺寸较大（但非扩增）但非原始尺寸的缩略图图像，而不是原始尺寸但尺寸较小的动画图像"

#. deviantart_support_download.name
msgid "DeviantART: Use download links"
msgstr "DeviantART: 使用下载链接"

#. deviantart_support_download.description
msgid "Prefers using the download link (if available) by default. Note that this only works if you're logged in to DeviantART"
msgstr "偏好默认使用下载链接（如果可用）。注意，仅在登录 DeviantART 后有效"

#. ehentai_full_image.name
msgid "E-Hentai: Use full image"
msgstr "E-Hentai: 使用完整图像"

#. ehentai_full_image.description
msgid "Prefers using full/original images if available (logged in). This is more likely to get you rate limited"
msgstr "偏好使用全尺寸原版图像。需要已登录。使用它将更容易遭遇速率限制"

#. imgur_filename.name
msgid "Imgur: Use original filename"
msgstr "Imgur: 使用原始文件名"

#. imgur_filename.description
msgid "If the original filename (the one used to upload the image) is found, use it instead of the image ID"
msgstr "如果找到原始文件名（上传图像时的文件名），使用它代替图像 ID"

#. imgur_source.name
msgid "Imgur: Use source image"
msgstr "Imgur: 使用源图像"

#. imgur_source.description
msgid "If a source image is found for Imgur, try using it instead. Only works for old-style Imgur webpages (set `postpagebeta=0; postpagebetalogged=0` as cookies)"
msgstr "如果找到 Imgur 的源图像，尝试使用它。仅适用于旧版 Imgur 网页（设置 Cookie `postpagebeta=0; postpagebetalogged=0`）"

#. instagram_use_app_api.name
msgid "Instagram: Use native API"
msgstr "Instagram: 使用原生 API"

#. instagram_use_app_api.description
msgid "Uses Instagram's native API if possible, requires you to be logged into Instagram. This usually allows for higher resolution images (1440x*) to be returned."
msgstr "尽可能使用 Instagram 的原生 API，这需要您已登录 Instagram。通常能返回更高分辨率的图像（1440x*）。"

#. instagram_dont_use_web.name
msgid "Instagram: Don't use web API"
msgstr "Instagram: 不使用 Web API"

#. instagram_dont_use_web.description
msgid "Avoids using Instagram's web API if possible, which increases performance, but will occasionally sacrifice quality for videos"
msgstr "尽可能不使用 Instagram 的 Web API，这可以提升性能，但偶尔会牺牲视频品质"

#. instagram_prefer_video_quality.name
msgid "Instagram: Prefer quality over resolution"
msgstr "Instagram: 偏好高质量而不是分辨率"

#. instagram_prefer_video_quality.description
msgid "Prefers lower resolution videos that use a higher bitrate over higher resolution images. This adds a slight performance cost as it needs to fetch headers for multiple videos"
msgstr "偏好高比特率的低分辨率视频，而不是高分辨率图像。这轻微资源消耗，因为需要获取多个视频的头部"

#. instagram_gallery_postlink.name
msgid "Instagram: Use albums for post thumbnails"
msgstr "Instagram: 为帖子缩略图使用相册"

#. instagram_gallery_postlink.description
msgid "Queries Instagram for albums when using the popup on a post thumbnail"
msgstr "为帖子缩略图使用弹窗时查询 Instagram 相册"

#. snapchat_orig_media.name
msgid "Snapchat: Use original media without captions"
msgstr "Snapchat: 使用没有标题的原始媒体"

#. snapchat_orig_media.description
msgid "Prefers using original media instead of media with captions and tags overlayed"
msgstr "倾向于使用原始媒体，而不是有标题和标签覆盖的媒体"

#. teddit_redirect_reddit.name
msgid "Teddit: Use Reddit for media"
msgstr ""

#. teddit_redirect_reddit.description
msgid "Redirects media stored on Teddit to Reddit's servers. Disabling this may prevent finding original images because Teddit's image servers will only cache images fetched from posts, which are deleted after a few minutes."
msgstr ""

#. tiktok_app_api.name
msgid "TikTok: Use app API"
msgstr ""

#. tiktok_app_api.description
msgid "Uses TikTok's app API to find video information."
msgstr ""

#. tiktok_no_watermarks.name
msgid "TikTok: Don't use watermarked videos"
msgstr "TikTok: 不使用带水印的视频"

#. tiktok_no_watermarks.description
msgid "Uses non-watermarked videos for TikTok if possible. This will introduce an extra delay when loading the video as two extra requests need to be performed. It will also fail for any videos uploaded after ~late July 2020"
msgstr "如果可能，为 TikTok 使用无水印视频。加载视频时需执行两个额外的请求，这将增加延迟。对2020年7月左右之后上传的任何视频不起作用"

#. tiktok_thirdparty.name
msgid "TikTok: 3rd-party watermark removal"
msgstr "TikTok: 第三方水印去除"

#. tiktok_thirdparty.description
msgid ""
"Uses a 3rd-party watermark removal site for TikTok.\n"
"I do not endorse any of the sites supported. They may log your IP address and videos you submit. Use this option with caution.\n"
"`LQ` = Low quality, `PL` = Public log"
msgstr ""
"使用一个适用于 TikTok 的第三方水印去除网站。\n"
"这不代表对该网站的认可。该网站可能记录您的 IP 地址和提交的视频。谨慎使用。\n"
"`LQ` = 低品质，`PL` = 公众日志"

#. tiktok_thirdparty.options.null.name
msgid "(none)"
msgstr "(无)"

#. tiktok_thirdparty.options.ttloader.com:ttt.name
msgid "ttloader.com"
msgstr "ttloader.com"

#. tiktok_thirdparty.options.onlinetik.com:ttt.name
msgid "onlinetik.com"
msgstr "onlinetik.com"

#. tiktok_thirdparty.options.tikdowns.com:ttt.name
msgid "tikdowns.com"
msgstr "tikdowns.com"

#. tiktok_thirdparty.options.ssstiktok.net:ttt.name
msgid "ssstiktok.net"
msgstr "ssstiktok.net"

#. tiktok_thirdparty.options.keeptiktok.com.name
msgid "keeptiktok.com (LQ)"
msgstr "keeptiktok.com (LQ)"

#. tiktok_thirdparty.options.ssstiktok.io:1.name
msgid "ssstiktok.io (LQ)"
msgstr "ssstiktok.io (LQ)"

#. tiktok_thirdparty.options.musicallydown.com:1.name
msgid "musicallydown.com (LQ/PL)"
msgstr "musicallydown.com (LQ/PL)"

#. tiktok_thirdparty.options.snaptik.app.name
msgid "snaptik.app (LQ)"
msgstr "snaptik.app (LQ)"

#. tiktok_thirdparty.options.tikmate.online.name
msgid "tikmate.online (LQ)"
msgstr "tikmate.online (LQ)"

#. tumblr_api_key.name
msgid "Tumblr: API key"
msgstr "Tumblr: API 密钥"

#. tumblr_api_key.description
msgid "API key for finding larger images on Tumblr"
msgstr "用于在 Tumblr 上查找更大图片的 API 密钥"

#. twitter_use_ext.name
msgid "Twitter: Use extension"
msgstr "Twitter: 使用扩展名"

#. twitter_use_ext.description
msgid "Prefers `.jpg?name=orig` over `?format=jpg&name=orig`. This will possibly incur extra requests before succeeding. Note that there is no difference in image quality."
msgstr "首选 `.jpg?name=orig` 而不是 `?format=jpg&name=orig`。这可能在成功前产生额外的请求。注意，图像质量上没有差异。"

#. youtube_replace_n.name
msgid "YouTube: Enable faster speeds"
msgstr ""

#. youtube_replace_n.description
msgid "Increases the download bandwidth for YouTube videos by replacing the `n` parameter. Note that this may execute untrusted Javascript."
msgstr ""

#. bigimage_blacklist.name
msgid "Media blacklist"
msgstr ""

#. bigimage_blacklist.description
msgid "A list of URLs (one per line) that are blacklisted from being processed"
msgstr "处理过程的黑名单网址列表（每行一条）"

#. bigimage_blacklist_mode.name
msgid "Media blacklist mode"
msgstr ""

#. bigimage_blacklist_mode.description
msgid "Whether the media blacklist should act as a blacklist or a whitelist"
msgstr ""

#. bigimage_blacklist_engine.name
msgid "Blacklist engine"
msgstr "黑名单引擎"

#. bigimage_blacklist_engine.description
msgid "How blacklists should be processed"
msgstr ""

#. bigimage_blacklist_engine.options.glob.name
msgid "Simple (glob)"
msgstr "简易 (glob)"

#. bigimage_blacklist_engine.options.regex.name
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

#. host_blacklist.name
msgid "Host blacklist"
msgstr ""

#. host_blacklist.description
msgid "A list of host URLs (one per line) that the popup is blacklisted from. For example, adding `twitter.com` to this blacklist would prevent any popup from opening on twitter.com."
msgstr ""

#. host_blacklist_mode.name
msgid "Host blacklist mode"
msgstr ""

#. host_blacklist_mode.description
msgid "Whether the host blacklist should act as a blacklist or a whitelist"
msgstr ""

#. host_html_blacklist.name
msgid "HTML page blacklist"
msgstr ""

#. host_html_blacklist.description
msgid "A list of URLs (one per line) that are blacklisted from being redirected."
msgstr ""

#. bigimage_blacklist.documentation.value, host_blacklist.documentation.value, host_html_blacklist.documentation.value
msgid ""
"The examples below are written for the simple (glob) engine, not the regex engine. The glob engine is generally based on the UNIX glob syntax.<br />\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>google.com</code> will block https://google.com/, https://www.google.com/, https://abcdef.google.com/, https://def.abc.google.com/, etc.</li>\n"
"<li><code>abc.google.com</code> will block https://abc.google.com/, https://def.abc.google.com/, etc.</li>\n"
"<li><code>*.google.com</code> will block https://www.google.com/, https://def.abc.google.com/, etc. but not https://google.com/</li>\n"
"<li><code>google.*/</code> will block https://google.com/, https://www.google.co.uk, etc.</li>\n"
"<li><code>http://google.com</code> will block http://google.com/, but not https://google.com/, http://www.google.com/, etc.</li>\n"
"<li><code>google.com/test</code> will block https://google.com/test, https://www.google.com/test/abcdef, but not https://google.com/, etc.</li>\n"
"<li><code>google.com/*/test</code> will block https://google.com/abc/test, but not https://google.com/test or https://google.com/abc/def/test</li>\n"
"<li><code>google.com/**/test</code> will block https://google.com/abc/test, https://google.com/abc/def/test, https://google.com/abc/def/ghi/test, etc. but not https://google.com/test</li>\n"
"<li><code>g??gle.com</code> will block https://google.com/, https://gaagle.com/, https://goagle.com/, etc.</li>\n"
"<li><code>google.{com,co.uk}</code> will block https://google.com/ and https://google.co.uk/</li>\n"
"<li><code>g[oau]ogle.com</code> will block https://google.com/, https://gaogle.com/, and http://www.guogle.com/</li>\n"
"<li><code>g[0-9]ogle.com</code> will block https://g0ogle.com/, https://g1ogle.com/, etc. (up to https://g9ogle.com/)</li>\n"
"</ul>"
msgstr ""
"下面的示例是为建议（glob）引擎编写，而非正则表达式引擎。Glob 引擎通常基于 UNIX glob 语法。<br />\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>google.com</code> 将屏蔽 https://google.com/, https://www.google.com/, https://abcdef.google.com/, https://def.abc.google.com/ 等。</li>\n"
"<li><code>abc.google.com</code> 将屏蔽 https://abc.google.com/, https://def.abc.google.com/ 等。</li>\n"
"<li><code>*.google.com</code> 将屏蔽 https://www.google.com/, https://def.abc.google.com/ 等。但不含 https://google.com/</li>\n"
"<li><code>google.*/</code> 将屏蔽 https://google.com/, https://www.google.co.uk 等。</li>\n"
"<li><code>http://google.com</code> 将屏蔽 http://google.com/, but not https://google.com/, http://www.google.com/ 等。</li>\n"
"<li><code>google.com/test</code> 将屏蔽 https://google.com/test, https://www.google.com/test/abcdef, but not https://google.com/ 等。</li>\n"
"<li><code>google.com/*/test</code> 将屏蔽 https://google.com/abc/test，但不含 https://google.com/test 或 https://google.com/abc/def/test</li>\n"
"<li><code>google.com/**/test</code> 将屏蔽 https://google.com/abc/test, https://google.com/abc/def/test, https://google.com/abc/def/ghi/test 等。 but not https://google.com/test</li>\n"
"<li><code>g??gle.com</code> 将屏蔽 https://google.com/, https://gaagle.com/, https://goagle.com/ 等。</li>\n"
"<li><code>google.{com,co.uk}</code> 将屏蔽 https://google.com/ 和https://google.co.uk/</li>\n"
"<li><code>g[oau]ogle.com</code> 将屏蔽 https://google.com/, https://gaogle.com/, 和http://www.guogle.com/</li>\n"
"<li><code>g[0-9]ogle.com</code> 将屏蔽 https://g0ogle.com/, https://g1ogle.com/ 等。 (up to https://g9ogle.com/)</li>\n"
"</ul>"

#. host_html_blacklist_mode.name
msgid "HTML page blacklist mode"
msgstr ""

#. host_html_blacklist_mode.description
msgid "Whether the HTML page blacklist should act as a blacklist or a whitelist"
msgstr ""

#. bigimage_blacklist_mode.options.whitelist.name, host_blacklist_mode.options.whitelist.name, host_html_blacklist_mode.options.whitelist.name
msgid "Whitelist"
msgstr ""

#. bigimage_blacklist_mode.options.blacklist.name, host_blacklist_mode.options.blacklist.name, host_html_blacklist_mode.options.blacklist.name
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

#. filename_format.name
msgid "Filename format"
msgstr "文件名格式"

#. filename_format.description
msgid "Format string(s) for the filename"
msgstr "文件名格式化要用到的字符串"

#. mouseover_styles.documentation.title, bigimage_blacklist.documentation.title, filename_format.documentation.title, host_blacklist.documentation.title, host_html_blacklist.documentation.title
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#. filename_format.documentation.value
msgid ""
"<p>Variables are specified between curly brackets (<code>{}</code>).</p>\n"
"<p>Below is a list of valid variables:</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>filename</code> - Original filename (with extension, if applicable)</li>\n"
"<li><code>filename_noext</code> - Original filename (without extension, if applicable)</li>\n"
"<li><code>ext</code> - Extension (with <code>.</code> prefixed)</li>\n"
"<li><code>caption</code> - Popup caption</li>\n"
"<li><code>author_username</code> - Author's username</li>\n"
"<li><code>id</code> - Post ID</li>\n"
"<li><code>host_title</code> - Title of the current tab/window</li>\n"
"<li><code>host_url</code> - URL of the host webpage</li>\n"
"<li><code>host_domain</code> - Domain of the host webpage</li>\n"
"<li><code>host_domain_nosub</code> - Domain (without subdomains) of the host webpage</li>\n"
"<li><code>url</code> - URL of the media</li>\n"
"<li><code>domain</code> - Domain of the media</li>\n"
"<li><code>domain_nosub</code> - Domain (without subdomains) of the media</li>\n"
"<li><code>is_screenshot</code> - Blank, the line will only be processed when screenshotting a video</li>\n"
"<li><code>prefix</code>, <code>suffix</code> - Blank by default, these variables will be automatically prefixed/suffixed to the filename if set using <code>:=</code></li>\n"
"<li><code>created_...</code> - Created date (see note on Date objects below)</li>\n"
"<li><code>updated_...</code> - Updated date, this will use the <code>Last-Modified</code> header if not otherwise specified by the rule (see note on Date objects below)</li>\n"
"<li><code>download_...</code> - Download date (see note on Date objects below)</li>\n"
"<li><code>date_...</code> - Created/updated date (see note on Date objects below)</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>You can truncate the value of a variable by adding <code>:(number)</code> before the end bracket (<code>}</code>). For example:</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{caption:10}</code> - Truncates the caption to be at most 10 characters long</li>\n"
"<li><code>{caption:10.}</code> - Same, but will add an ellipsis (…) if the caption was truncated</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>If a variable doesn't exist, by default it will ignore the current format string and use the one on the next line, unless <code>?</code> is added before the end bracket. For example:</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{ext?}</code> - Will be replaced with nothing if <code>ext</code> doesn't exist</li>\n"
"<li><code>{caption?no caption}</code> - Will be replaced with <code>no caption</code> if <code>caption</code> doesn't exist</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>You can check for equality and inequality with <code>==</code> and <code>!=</code> operators respectively. For example:</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{domain_nosub==cdninstagram.com}{author_username} {id}</code> - Will only run the current format (<code>{author_username} {id}</code> in this case) if the domain is cdninstagram.com</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>You can check if a variable contains a string with <code>/=</code> (<code>!/=</code> for the opposite). It also supports two flags, <code>r</code> (regex) and <code>c</code> (case-sensitive), if added between <code>/</code> and <code>=</code>. For example:</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{domain/=instagram}{id}</code> - Will only run the current format (<code>{id}</code>) if the domain contains <code>instagram</code></li>\n"
"<li><code>{domain!/=instagram}{id}</code> - Likewise, but only if the domain does not contain <code>instagram</code></li>\n"
"<li><code>{domain/r=inst.*ram}{id}</code> - Likewise, but only if the domain matches the regex <code>inst.*ram</code></li>\n"
"<li><code>{window_title/c=Instagram}{id}</code> - Likewise, but only if the window's title contains <code>Instagram</code> (case-sensitively)</li>\n"
"<li><code>{window_title!/rc=Inst.*ram}{id}</code> - Likewise, but only if the window's title does not match the case-sensitive regex <code>Inst.*ram</code></li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>You can set a custom variable with <code>:=</code>. For example:</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{domain_nosub==cdninstagram.com}{foo:=bar}</code> - Sets the variable <code>foo</code> to <code>bar</code> if the domain is <code>cdninstagram.com</code>. The variable can then be accessed with e.g. <code>{foo}</code></li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>Date objects are accessible through a number of properties. Each property can be suffixed with <code>_utc</code> to get the UTC/GMT equivalent.</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>..._iso</code> - Date in ISO format (e.g. <code>2019-12-31T23-30-56</code>). Note that <code>:</code> is replaced with <code>-</code> to avoid issues with paths under NTFS.</li>\n"
"<li><code>..._ago</code> - Human-readable representation of the time elapsed since the date (e.g. <code>1 year and 10 months ago</code>, <code>5 months and 20 days ago</code>)</li>\n"
"<li><code>..._unix</code> - Unix timestamp (e.g. <code>1577912345</code>)</li>\n"
"<li><code>..._unix_ms</code> - Unix timestamp with millisecond accuracy (e.g. <code>1577912345678</code>)</li>\n"
"<li><code>..._yyyymmdd</code> - Date in YYYYMMDD format (e.g. <code>20191230</code>)</li>\n"
"<li><code>..._hhmmss</code> - Time in HHMMSS format (e.g. <code>233056</code>)</li>\n"
"<li><code>..._year</code> - Full year (e.g. <code>2019</code>)</li>\n"
"<li><code>..._month</code> - Zero-padded month (e.g. <code>12</code>)</li>\n"
"<li><code>..._day</code> - Zero-padded day (e.g. <code>31</code>)</li>\n"
"<li><code>..._hours</code> - Zero-padded hours in military/24-hour format (e.g. <code>23</code>)</li>\n"
"<li><code>..._minutes</code> - Zero-padded minutes (e.g. <code>30</code>)</li>\n"
"<li><code>..._seconds</code> - Zero-padded seconds (e.g. <code>56</code>)</li>\n"
"</ul>"
msgstr ""
"<p>大括号间可使用的变量（<code>{}</code>）。</p>\n"
"<p>下述为有效变量列表：</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>filename</code> - 原始文件名（含扩展名，如适用）</li>\n"
"<li><code>filename_noext</code> - 原始文件名（无扩展名，如适用）</li>\n"
"<li><code>ext</code> - 扩展名（含 <code>.</code> 前缀）</li>\n"
"<li><code>caption</code> - 弹窗的标题</li>\n"
"<li><code>author_username</code> - 作者的用户名</li>\n"
"<li><code>id</code> - 帖子 ID</li>\n"
"<li><code>host_title</code> - 当前标签页/窗口的标题</li>\n"
"<li><code>host_url</code> - 托管网页的网址</li>\n"
"<li><code>host_domain</code> - 托管网页的域名</li>\n"
"<li><code>host_domain_nosub</code> - 托管网页的域名（不含子域名）</li>\n"
"<li><code>url</code> - 媒体（文件）的网址</li>\n"
"<li><code>domain</code> - 媒体（文件）的域名</li>\n"
"<li><code>domain_nosub</code> - 媒体的域名（不含子域名）</li>\n"
"<li><code>is_screenshot</code> - 空白，此行仅在对视频截图时处理</li>\n"
"<li><code>prefix</code>, <code>suffix</code> - 默认空白，这些变量在使用 <code>:=</code> 时自动作为文件名的前缀/后缀</li>\n"
"<li><code>created_...</code> - 创建日期（详见下文“日期”对象）</li>\n"
"<li><code>updated_...</code> - 更新日期，规则未另行指定时将使用 <code>Last-Modified</code> 头（详见下文“日期”对象）</li>\n"
"<li><code>download_...</code> - 下载日期（详见下文“日期”对象）</li>\n"
"<li><code>date_...</code> - 创建/更新日期（详见下文“日期”对象）</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>您可以在变量的右括号（<code>}</code>）前添加 <code>:(number)</code> 来截断值。例如：</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{caption:10}</code> - 将标题截断为最多 10 个字符</li>\n"
"<li><code>{caption:10.}</code> - 同上，但当标题被截断时追加一个省略号（…）</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>如果变量不存在，默认将忽略当前的格式化字符串，并使用下一行，除非右括号前添加了 <code>?</code>。例如：</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{ext?}</code> - 在 <code>ext</code> 不存在时变为空</li>\n"
"<li><code>{caption?无标题}</code> - <code>caption</code> 不存在时变为 <code>无标题</code></li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>可以分别使用 <code>==</code> 和 <code>!=</code> 操作符检查相等和不等式。例如：</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{domain_nosub==cdninstagram.com}{author_username} {id}</code> - 仅在域名为 cdninstagram.com 时采用这条格式（<code>{author_username} {id}</code>）</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>可以用 <code>/=</code> 检查变量是否包含指定字符串（<code>!/=</code> 检查是否不包含）。它还支持两个标志，<code>r</code>（正则表达式）和 <code>c</code>（区分大小写），加在 <code>/</code> 与 <code>=</code> 之间。例如：</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{domain/=instagram}{id}</code> - 仅在域名包含 <code>instagram</code> 时采用格式（<code>{id}</code>）</li>\n"
"<li><code>{domain!/=instagram}{id}</code> - 仅在域名不包含 <code>instagram</code> 时</li>\n"
"<li><code>{domain/r=inst.*ram}{id}</code> - 仅在域名匹配正则表达式 <code>inst.*ram</code> 时</li>\n"
"<li><code>{window_title/c=Instagram}{id}</code> - 仅在窗口标题包含 <code>Instagram</code> 时（区分大小写）</li>\n"
"<li><code>{window_title!/rc=Inst.*ram}{id}</code> - 仅在窗口标题不匹配区分大小写的正则表达式 <code>Inst.*ram</code> 时</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>可以用 <code>:=</code> 设置一个自定义变量。例如：</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{domain_nosub==cdninstagram.com}{foo:=bar}</code> - 如果域名是 <code>cdninstagram.com</code>，设置变量 <code>foo</code> 为 <code>bar</code>。变量的访问方式如 <code>{foo}</code></li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>日期对象可通过众多属性访问。每个属性都可以后缀 <code>_utc</code> 来获取等效的 UTC/GMT 时间。</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>..._iso</code> - ISO 格式的日期（例如 <code>2019-12-31T23-30-56</code>）。注意，<code>:</code> 被替换为 <code>-</code> 以避免违反 NTFS 路径约束。</li>\n"
"<li><code>..._ago</code> - 易于阅读的已经过时间（例如 <code>1 year and 10 months ago</code>、<code>5 months and 20 days ago</code>）</li>\n"
"<li><code>..._unix</code> - Unix 时间戳（例如 <code>1577912345</code>）</li>\n"
"<li><code>..._unix_ms</code> - Unix 时间戳，毫秒精度（例如 <code>1577912345678</code>）</li>\n"
"<li><code>..._yyyymmdd</code> - YYYYMMDD 格式日期（例如 <code>20191230</code>）</li>\n"
"<li><code>..._hhmmss</code> - HHMMSS 格式时间（例如 <code>233056</code>）</li>\n"
"<li><code>..._year</code> - 完整年份（例如 <code>2019</code>）</li>\n"
"<li><code>..._month</code> - 补零月份（例如 <code>12</code>）</li>\n"
"<li><code>..._day</code> - 补零的日（例如 <code>31</code>）</li>\n"
"<li><code>..._hours</code> - 补零的小时，24小时制（例如 <code>23</code>）</li>\n"
"<li><code>..._minutes</code> - 补零的分钟（例如 <code>30</code>）</li>\n"
"<li><code>..._seconds</code> - 补零的秒（例如 <code>56</code>）</li>\n"
"</ul>"

#. filename_replace_special_underscores.name
msgid "Replace special characters with underscores"
msgstr "用下划线替换特殊字符"

#. filename_replace_special_underscores.description
msgid "Replaces characters such as `/` or `\"` with `_` when downloading. Note that browsers will usually do this automatically, this is just to ensure consistent behavior."
msgstr "下载时将诸如 `/`、`\"` 等字符替换为 `_` 。浏览器通常会自动这样做，这只是为了确保一致的行为。"

#. replaceimgs_keybinding.description
msgid "Trigger keybinding that will run the Replace Images function"
msgstr "运行“替换图像”功能的触发键"

#. replaceimgs_auto.name
msgid "Automatically replace images"
msgstr "自动替换图像"

#. replaceimgs_auto.description
msgid "Automatically replace images to larger versions on pages you view"
msgstr "在您查看的页面上自动将图像替换为较大版本"

#. allow_bruteforce.warning.true, replaceimgs_auto.warning.true
msgid "This could lead to rate limiting or IP bans"
msgstr "这可能导致速率限制和封禁 IP"

#. replaceimgs_usedata.name
msgid "Use data URLs"
msgstr "使用 data URL"

#. replaceimgs_usedata.description
msgid "Uses data:// URLs instead of image links. Disabling this may improve compatibility with some bulk image downloader extensions"
msgstr "使用 data:// URL 代替图像链接。禁用此功能可能改善与批量下载图片的扩展的兼容性"

#. replaceimgs_wait_fullyloaded.name
msgid "Wait until image is fully loaded"
msgstr "等待至图像完全加载"

#. replaceimgs_wait_fullyloaded.description
msgid "Waits until the image being replaced is fully loaded before moving on to the next image"
msgstr "移动到下一个图像之前，等待被替换的图像完全加载"

#. replaceimgs_totallimit.name
msgid "Max images to process at once"
msgstr "一次最多处理图像"

#. replaceimgs_totallimit.description
msgid "The maximum amount of images to process at once"
msgstr "一次最多处理多少个图像"

#. replaceimgs_domainlimit.name
msgid "Max images per domain at once"
msgstr "每个域一次最多图像"

#. replaceimgs_domainlimit.description
msgid "The maximum amount of images per domain to process at once"
msgstr "每个域（名）一次最多处理多少个图像"

#. mouseover_ui_gallerymax.number_unit, replaceimgs_totallimit.number_unit, replaceimgs_domainlimit.number_unit
msgid "images"
msgstr "个图像"

#. replaceimgs_delay.name
msgid "Delay between same-domain images"
msgstr "同域图像之间延迟"

#. replaceimgs_delay.description
msgid "New requests for images in the same domain will be delayed by this amount of seconds. Useful for avoiding rate limits."
msgstr "对同域图像的新请求将延迟此秒数。有助避免触发频率限制。"

#. redirect_infobox_timeout.number_unit, mouseover_trigger_delay.number_unit, mouseover_video_autoloop_max.number_unit, mouseover_video_seek_amount.number_unit, mouseover_auto_close_popup_time.number_unit, replaceimgs_delay.number_unit
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. replaceimgs_replaceimgs.name
msgid "Replace images"
msgstr "替换图片"

#. replaceimgs_replaceimgs.description
msgid "Replaces images to their larger versions when the button is pressed"
msgstr "按下按钮时，将图像替换为较大的版本"

#. replaceimgs_addlinks.name
msgid "Add links"
msgstr "添加链接"

#. replaceimgs_addlinks.description
msgid "Adds links around replaced media if a link doesn't already exist"
msgstr "在已替换媒体旁添加链接（如果尚无）"

#. replaceimgs_replacelinks.name
msgid "Replace links"
msgstr "替换链接"

#. replaceimgs_replacelinks.description
msgid "Replaces links if they already exist"
msgstr "替换已经存在的链接"

#. replaceimgs_plainlinks.name
msgid "Plain hyperlinks"
msgstr "纯粹超链接"

#. replaceimgs_plainlinks.description
msgid "How to treat plain (non-media) hyperlinks that link to potential media"
msgstr "如何处理链接到潜在媒体的纯粹超链接"

#. replaceimgs_plainlinks.options.replace_link_text.name
msgid "Replace link+text"
msgstr "替换链接和文本"

#. replaceimgs_plainlinks.options.replace_media.name
msgid "Replace media"
msgstr "替换媒体"

#. replaceimgs_links_newtab.name
msgid "Links open in new tab"
msgstr "在新标签页中打开链接"

#. replaceimgs_links_newtab.description
msgid "Clicking on a replaced link will open the media in a new tab"
msgstr "单击已替换的链接将在新标签页中打开媒体"

#. replaceimgs_size_constraints.name
msgid "Size constraints"
msgstr "大小限制"

#. replaceimgs_size_constraints.description
msgid "Removes or enforces height/width specifiers for replaced media"
msgstr "移除或强制应用被替换媒体的高度/宽度说明符"

#. replaceimgs_plainlinks.options.none.name, replaceimgs_size_constraints.options.none.name
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#. replaceimgs_size_constraints.options.remove.name
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. replaceimgs_size_constraints.options.force.name
msgid "Force"
msgstr "强制"

#. replaceimgs_css.name
msgid "Replacement CSS"
msgstr "替换 CSS"

#. replaceimgs_css.description
msgid "CSS styles to apply to replaced media. See the documentation for Popup CSS style for more information (the thumb/full URL variables aren't yet supported here)"
msgstr "应用到已替换媒体的 CSS 样式。更多信息详见“弹窗 CSS 样式”文档（此处不支持 thumb/full URL 变量）"

#. replaceimgs_simple_progress.name
msgid "Simple progress"
msgstr "简单进度条"

#. replaceimgs_simple_progress.description
msgid "Uses a simpler progress bar that has a fixed size for all media. This is useful to see how many images are replaced, rather than the ETA"
msgstr "对所有媒体使用固定大小的简单进度条。这能看到有多少图像已替换，而不是只有剩余时间"

#. highlightimgs_keybinding.description
msgid "Trigger keybinding that will run the Highlight Images function"
msgstr "用来运行“高亮图像”功能的触发键"

#. highlightimgs_enable.description
msgid "Enables the 'Highlight Images' button"
msgstr "启用“高亮图像”按钮"

#. highlightimgs_auto.name
msgid "Automatically highlight images"
msgstr "自动高亮图片"

#. highlightimgs_auto.description
msgid "Automatically highlights images as you view pages"
msgstr "查看页面时自动突出图像"

#. highlightimgs_auto.options.always.name, mouseover_enable_mask_styles2.options.always.name, mouseover_zoom_use_last.options.always.name, scroll_zoomout_pagemiddle.options.always.name, gallery_jd_referer.options.always.name
msgid "Always"
msgstr "总是"

#. highlightimgs_auto.options.hover.name
msgid "Hover"
msgstr "悬停"

#. highlightimgs_auto.options.hover.description
msgid "When hovering over an image"
msgstr "鼠标在图片上悬停时"

#. highlightimgs_auto.options.never.name, mouseover_zoom_use_last.options.never.name, scroll_zoomout_pagemiddle.options.never.name, gallery_jd_referer.options.never.name
msgid "Never"
msgstr "从不"

#. highlightimgs_onlysupported.name
msgid "Only explicitly supported images"
msgstr "仅限明确支持的图像"

#. highlightimgs_onlysupported.description
msgid "Only highlights images that can be made larger or the original version can be found"
msgstr "仅突出可以换成更大尺寸的图像"

#. highlightimgs_css.name
msgid "Highlight CSS"
msgstr "高亮 CSS"

#. highlightimgs_css.description
msgid "CSS style to apply for highlight. See the documentation for Popup CSS style for more information (the thumb/full URL variables aren't supported here)"
msgstr "高亮时使用的 CSS 样式。更多信息详见“弹窗 CSS 样式”文档（此处不支持 thumb/full URL 变量）"

#. replaceimgs_enable_keybinding.name, highlightimgs_enable_keybinding.name, customgallery_enable_keybinding.name
msgid "Enable trigger key"
msgstr "启用触发键"

#. replaceimgs_enable_keybinding.description, highlightimgs_enable_keybinding.description, customgallery_enable_keybinding.description
msgid "Enables the use of the trigger key to run it without needing to use the menu"
msgstr "允许使用触发键来运行，无需使用菜单"

#. replaceimgs_keybinding.name, highlightimgs_keybinding.name, customgallery_keybinding.name
msgid "Trigger key"
msgstr "触发键"

#. customgallery_keybinding.description
msgid "Trigger keybinding that will run the Custom Gallery function"
msgstr ""

#. highlightimgs_enable.name, customgallery_enable_button.name
msgid "Enable button"
msgstr "启用按钮"

#. customgallery_enable_button.description
msgid "Enables the 'Custom Gallery' button"
msgstr ""

#. customgallery_apply_key.name
msgid "Apply key"
msgstr ""

#. customgallery_apply_key.description
msgid "Triggers the gallery when pressed"
msgstr ""

#. customgallery_bg_css.name
msgid "Background CSS"
msgstr ""

#. customgallery_bg_css.description
msgid "CSS style to apply for the background"
msgstr ""

#. customgallery_outline_css.name
msgid "Outline CSS"
msgstr ""

#. customgallery_outline_css.description
msgid "CSS style to apply for element outlines"
msgstr ""

#. mouseover_open_behavior.name, t2_mouseover_open_behavior.name, t3_mouseover_open_behavior.name
#. English: Popup action
msgid "Mouseover popup action"
msgstr "移动时弹窗的动作"

#. mouseover_open_behavior.description, t2_mouseover_open_behavior.description, t3_mouseover_open_behavior.description
msgid "Determines how the mouseover popup will open"
msgstr "决定鼠标悬停弹窗将打开"

#. mouseover_open_behavior.options.popup.name, mouseover_close_el_policy.options.popup.name, t2_mouseover_open_behavior.options.popup.name, t3_mouseover_open_behavior.options.popup.name
msgid "Popup"
msgstr "弹窗"

#. mouseover_open_behavior.options.newtab.name, t2_mouseover_open_behavior.options.newtab.name, t3_mouseover_open_behavior.options.newtab.name
msgid "New tab"
msgstr "新标签页"

#. mouseover_open_behavior.options.newtab_bg.name, t2_mouseover_open_behavior.options.newtab_bg.name, t3_mouseover_open_behavior.options.newtab_bg.name
msgid "New background tab"
msgstr "新后台标签页"

#. mouseover_open_behavior.options.download.name, t2_mouseover_open_behavior.options.download.name, t3_mouseover_open_behavior.options.download.name
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. mouseover_open_behavior.options.copylink.name, t2_mouseover_open_behavior.options.copylink.name, t3_mouseover_open_behavior.options.copylink.name
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#. mouseover_open_behavior.options.replace.name, t2_mouseover_open_behavior.options.replace.name, t3_mouseover_open_behavior.options.replace.name
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#. mouseover_exclude_page_bg.name, t2_mouseover_exclude_page_bg.name, t3_mouseover_exclude_page_bg.name
msgid "Exclude page background"
msgstr "排除页面背景"

#. mouseover_exclude_page_bg.description, t2_mouseover_exclude_page_bg.description, t3_mouseover_exclude_page_bg.description
msgid "Excludes the page background for the popup"
msgstr "避免为页面背景显示弹窗"

#. mouseover_minimum_size.name, t2_mouseover_minimum_size.name, t3_mouseover_minimum_size.name
msgid "Minimum size"
msgstr "最小尺寸"

#. mouseover_minimum_size.description, t2_mouseover_minimum_size.description, t3_mouseover_minimum_size.description
msgid "Smallest size acceptable for the popup to open (this option is ignored for background images). This refers to the size of the media to be popped up, which may differ from the source media."
msgstr "允许多小的图像显示弹窗。背景图像不被此选项涵盖。这指将要弹窗显示的媒体大小，这可能与源媒体不同。"

#. popup_maximum_source_size.name, t2_popup_maximum_source_size.name, t3_popup_maximum_source_size.name
msgid "Maximum source size"
msgstr "最大源尺寸"

#. popup_maximum_source_size.description, t2_popup_maximum_source_size.description, t3_popup_maximum_source_size.description
msgid "Maximum size (width/height) for the source media to allow popping up (this option is ignored for background images). Set to `0` for any size."
msgstr "以源媒体显示弹窗的最大尺寸（宽度/高度）（对背景图像来说此选项无效)。设为 0 表示任意大小。"

#. mouseover_minimum_size.number_unit, mouseover_jitter_threshold.number_unit, mouseover_drag_min.number_unit, popup_maximum_source_size.number_unit, t2_mouseover_minimum_size.number_unit, t3_mouseover_minimum_size.number_unit, t2_popup_maximum_source_size.number_unit, t3_popup_maximum_source_size.number_unit
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. mouseover_exclude_backgroundimages.name, t2_mouseover_exclude_backgroundimages.name, t3_mouseover_exclude_backgroundimages.name
msgid "Exclude `background-image`s"
msgstr "排除背景图像"

#. mouseover_exclude_backgroundimages.description, t2_mouseover_exclude_backgroundimages.description, t3_mouseover_exclude_backgroundimages.description
msgid "Excludes `background-image`s for the popup. Might prevent the popup from working on many images"
msgstr "不为背景图像显示弹窗。可能使很多图像上不显示弹窗"

#. mouseover_allow_video.name, t2_mouseover_allow_video.name, t3_mouseover_allow_video.name
msgid "Enable videos"
msgstr "支持视频"

#. mouseover_allow_video.description, t2_mouseover_allow_video.description, t3_mouseover_allow_video.description
msgid "Allows videos to be popped up"
msgstr "允许视频弹窗"

#. mouseover_allow_audio.name, t2_mouseover_allow_audio.name, t3_mouseover_allow_audio.name
msgid "Enable audio"
msgstr "启用音频"

#. mouseover_allow_audio.description, t2_mouseover_allow_audio.description, t3_mouseover_allow_audio.description
msgid ""
"Allows audio to be popped up. Currently experimental.\n"
"This only applies to audio files. Videos that contains audio are supported regardless of this setting."
msgstr ""
"允许音频弹窗。目前处于实验阶段。\n"
"这仅适用于音频文件。包含音频的视频无关此设置。"

#. mouseover_allow_hlsdash.name, t2_mouseover_allow_hlsdash.name, t3_mouseover_allow_hlsdash.name
msgid "Allow HLS/DASH streams"
msgstr "允许 HLS/DASH 流"

#. mouseover_allow_hlsdash.description, t2_mouseover_allow_hlsdash.description, t3_mouseover_allow_hlsdash.description
msgid "Allows playback of HLS/DASH streams"
msgstr "允许播放 HLS/DASH 流"

#. mouseover_allow_hlsdash.example_websites[0], t2_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[0], t3_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[0]
msgid "Dailymotion"
msgstr "Dailymotion"

#. mouseover_allow_hlsdash.example_websites[1], t2_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[1], t3_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[1]
msgid "Instagram (higher quality)"
msgstr "Instagram（更高质量）"

#. mouseover_allow_hlsdash.example_websites[2], t2_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[2], t3_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[2]
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#. mouseover_allow_hlsdash.example_websites[3], t2_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[3], t3_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[3]
msgid "YouTube (higher quality)"
msgstr "YouTube（更高质量）"
=======
# Chinese (Simplified) translations for Image Max URL
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Image Max URL\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"

# Native language name (e.g. Français for French, 한국어 for Korean)
msgid "$language_native$"
msgstr "简体中文"

#. English: Finds larger or original versions of images and videos for 9400+ websites, including a powerful media popup and download feature
msgid "$description$"
msgstr "在近万个网站上查找尺寸更大或原版的图像/视频，提供媒体文件小弹窗和下载功能"

#. English: Options
msgid "options_header"
msgstr "选项"

#. English: Yes
msgid "yes"
msgstr "是"

#. English: No
msgid "no"
msgstr "否"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "Requires:"
msgstr "需要:"

msgid "Or:"
msgstr "或者:"

msgid "Redirection"
msgstr "重定向"

#. English: Updates
msgid "subcategory_update"
msgstr "更新"

#. English: 3rd-party libraries
msgid "subcategory_libraries"
msgstr "第三方库"

#. English: Settings
msgid "subcategory_settings"
msgstr "设置"

#. English: UI
msgid "subcategory_ui"
msgstr "界面"

#. English: Trigger
msgid "subcategory_trigger"
msgstr "触发器"

#. English: Source
msgid "subcategory_popup_source"
msgstr "弹窗源头"

#. English: Open Behavior
msgid "subcategory_open_behavior"
msgstr "打开方式"

#. English: Close Behavior
msgid "subcategory_close_behavior"
msgstr "关闭方式"

#. English: Popup Behavior
msgid "subcategory_behavior"
msgstr "行为"

#. English: Video/Audio
msgid "subcategory_video"
msgstr "视频/音频"

#. English: Gallery
msgid "subcategory_gallery"
msgstr "图库"

#. English: Other
msgid "subcategory_popup_other"
msgstr "其他"

#. English: Cache
msgid "subcategory_cache"
msgstr "缓存"

msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#. English: Popup actions
msgid "subcategory_keybinds_popup_actions"
msgstr "操作弹窗"

msgid "Mouse cursor"
msgstr "鼠标光标"

msgid "Rules"
msgstr "规则"

#. English: Rule-specific
msgid "subcategory_rule_specific"
msgstr "专用规则"

msgid "Website"
msgstr "网站"

msgid "Saved! Refresh the target page for changes to take effect"
msgstr "已保存，刷新目标页面使更改生效"

msgid "Saved!"
msgstr "已保存"

#. English: Save
msgid "save"
msgstr "保存"

# Button name for recording key combinations
msgid "Record"
msgstr "录制"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Mouseover popup (%%1) is needed to display the original version"
msgstr "需要鼠标悬停弹窗（%%1）来显示原始版本"

msgid "custom headers"
msgstr "自定义标题"

msgid "forces download"
msgstr "强制下载"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Previous"
msgstr "上一个"

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Left Arrow"
msgstr "左箭头"

msgid "Right Arrow"
msgstr "右箭头"

#. English: Extension
msgid "subcategory_extension"
msgstr "扩展"

msgid "Rotate Left"
msgstr "向左旋转"

msgid "Rotate Right"
msgstr "向右旋转"

# Settings category name for configuring extra functions, such as "Replace Images" and "Highlight Images"
msgid "Buttons"
msgstr "其他"

#. English: Replace Images
msgid "subcategory_replaceimages"
msgstr "替换图像"

#. English: Highlight Images
msgid "subcategory_highlightimages"
msgstr "高亮图像"

#. English: Custom Gallery
msgid "subcategory_customgallery"
msgstr ""

msgid "General"
msgstr "通用"

#. imu_enabled.name
msgid "Enable extension"
msgstr "启用扩展"

#. imu_enabled.description
msgid "Globally enables or disables the extension"
msgstr "全局启用或禁用扩展"

#. language.name
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. language.description
msgid "Language for this extension"
msgstr "此扩展程序的语言"

#. language.options.en.name
msgid "English"
msgstr "英语"

#. language.options.es.name
msgid "Español"
msgstr "西班牙语"

#. language.options.fr.name
msgid "Français"
msgstr "法语"

#. language.options.it.name
msgid "Italiano"
msgstr "意大利语"

#. language.options.ko.name
msgid "한국어"
msgstr "韩语"

#. language.options.pt-BR.name
msgid "Português (Brasil)"
msgstr ""

#. language.options.ru.name
msgid "Русский"
msgstr "俄语"

#. language.options.zh-CN.name
msgid "简体中文"
msgstr ""

#. dark_mode.name
msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

#. dark_mode.description
msgid "Changes the colors to have light text on a dark background"
msgstr "将颜色更改为在深色背景上显示浅色文本"

#. settings_visible_description.name
msgid "Description below options"
msgstr "选项下方显示描述"

#. settings_visible_description.description
msgid "Shows the description below the options (otherwise the description is only shown when you hover over the option's name)"
msgstr "选项下方显示描述（禁用则仅当鼠标悬停在选项的名称上时显示说明）"

#. settings_show_disabled.name
msgid "Show disabled options"
msgstr "显示停用的选项"

#. settings_show_disabled.description
msgid "If disabled, options that are disabled due to their requirements being unmet will not be displayed"
msgstr "禁用后将不显示因未满足要求而被停用的选项"

#. settings_show_disabled_profiles.name
msgid "Show disabled trigger profiles"
msgstr "显示停用的触发器配置"

#. settings_show_disabled_profiles.description
msgid "If disabled, options for alternate trigger profiles (options with `(#2)` after them) will not be shown if the relevant trigger isn't active"
msgstr "如果禁用，将不显示相关触发器未被激活的备用触发器的配置选项（带有 `(#2)` )"

#. settings_show_requirements.name
msgid "Requirements below disabled options"
msgstr "停用选项下方显示需求"

#. settings_show_requirements.description
msgid "If an option is disabled, the requirements to enable the option will be displayed below it"
msgstr "在已停用选项的下方显示启用要求"

#. check_updates.name
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#. check_updates.description
msgid "Periodically checks for updates. If a new update is available, it will be shown at the top of the options page"
msgstr "定期检查更新。有可用的更新时将在选项页面的顶部显示"

#. check_update_interval.name
msgid "Update check interval"
msgstr "更新检查间隔"

#. check_update_interval.description
msgid "How often to check for updates"
msgstr "多久检查一次更新"

#. check_update_interval.number_unit
msgid "hours"
msgstr "小时"

#. check_update_notify.name
msgid "Notify when update is available"
msgstr "有可用更新时通知"

#. check_update_notify.description
msgid "Creates a browser notification when an update is available"
msgstr "有可用更新时弹出浏览器通知"

#. advanced_options.name
msgid "Show advanced settings"
msgstr "显示高级设置"

#. advanced_options.description
msgid "If disabled, settings that might be harder to understand will be hidden"
msgstr "禁用后将隐藏比较难以理解的设置"

#. settings_tabs.name
msgid "Use tabs"
msgstr "标签式设置"

#. settings_tabs.description
msgid "If disabled, all settings will be shown on a single page"
msgstr "如果禁用，将在同一页上显示全部设置"

#. settings_alphabetical_order.name
msgid "Alphabetical order"
msgstr "按字母顺序"

#. settings_alphabetical_order.description
msgid "Lists options in alphabetical order"
msgstr "以字母顺序排列选项"

#. allow_browser_request.name
msgid "Allow using browser XHR"
msgstr "允许使用浏览器 XHR"

#. allow_browser_request.description
msgid "This allows XHR requests to be run in the browser's context if they fail in the extension (e.g. when Tracking Protection is set to High)"
msgstr "允许扩展中运行 XHR 请求失败时在浏览器上下文中运行 XHR。原因例如“跟踪保护”被设定为高。"

#. retry_503_times.name
msgid "Retry requests with 503 errors"
msgstr "重试返回 503 错误的请求"

#. retry_503_times.description
msgid "Amount of times to retry a request when 503 (service unavailable) is returned by the server"
msgstr "服务器返回 503 错误（服务不可用）时，重试请求次数"

#. retry_503_times.number_unit
msgid "times"
msgstr "次"

#. retry_503_ms.name
msgid "Delay between 503 retries"
msgstr "503 重试之间延迟"

#. retry_503_ms.description
msgid "Time (in milliseconds) to delay between retrying requests that received 503"
msgstr "收到 503 错误后重试请求之间延迟多久（毫秒）"

#. use_blob_over_arraybuffer.name
msgid "Use `Blob` over `ArrayBuffer`"
msgstr "使用 Blob 代替 ArrayBuffer"

#. use_blob_over_arraybuffer.description
msgid "Uses `Blob`s for XHRs instead of `ArrayBuffer`s. Keep this enabled unless your userscript manager doesn't support blob requests"
msgstr "XHR 中使用 Blob 代替 ArrayBuffer。除非您的用户脚本管理器不支持 Blob 请求，否则保持启用"

#. allow_live_settings_reload.name
msgid "Live settings reloading"
msgstr "设置实时生效"

#. allow_live_settings_reload.description
msgid "Enables/disables live settings reloading. There shouldn't be a reason to disable this unless you're experiencing issues with this feature"
msgstr "启用/禁用设置实时重新加载。除非遇到此功能相关的问题，否则应保持此功能启用"

#. disable_keybind_when_editing.name
msgid "Disable keybindings when editing text"
msgstr "编辑文本框时禁用快捷键"

#. disable_keybind_when_editing.description
msgid "Disables shortcuts when key events are sent to an input area on the page"
msgstr "将键盘事件发送到页面上的输入区域时，停用已设置的快捷键"

#. enable_gm_download.name
msgid "Use `GM_download` if available"
msgstr "可用时使用 GM_download"

#. enable_gm_download.description
msgid "Prefers using `GM_download` over simple browser-based downloads, if the function is available. Some userscript managers download the entire file before displaying a save dialog, which can be undesirable for large video files"
msgstr "优先使用 GM_download 代替浏览器的下载功能。部分用户脚本管理器会在显示“保存”对话框前下载整个文件，这不利于下载大体量的视频文件"

#. gm_download_max.name
msgid "Maximum size to `GM_download`"
msgstr "GM_download 大小上限"

#. gm_download_max.description
msgid "If a file is larger than this size, use a simple browser-based download instead. Set to `0` for unlimited."
msgstr "文件大于此大小时改用基于浏览器的下载功能。设为 0 表示无限制。"

#. gm_download_max.number_unit
msgid "MB"
msgstr "MB"

#. enable_webextension_download.name
msgid "Force save dialog when downloading"
msgstr "下载时强制打开“保存”对话框"

#. enable_webextension_download.description
msgid "Tries to ensure the 'save as' dialog displays when downloading. This requires the 'downloads' permission to work, and will sometimes not work when custom headers are required."
msgstr "尝试确保下载时打开“另存为”对话框。此功能需要“下载”权限，并且搭配“自定义头”时可能无效。"

#. enable_console_logging.name
msgid "Enable logging to console"
msgstr "启用控制台日志"

#. enable_console_logging.description
msgid "Allows the script to log messages to the browser console."
msgstr "允许记录日志消息到浏览器的控制台。"

#. write_to_clipboard.name
msgid "Enable writing to clipboard"
msgstr "启用写入剪贴板"

#. write_to_clipboard.description
msgid "This option does nothing on its own, but enabling it allows other functionality that require writing to the clipboard to work"
msgstr "此选项本身无功能，但启用它才能使其他需要写入剪贴板的功能运作"

#. redirect.name
msgid "Enable redirection"
msgstr "启用重定向"

#. redirect.description
msgid "Automatically redirect media opened in their own tab to their larger/original versions"
msgstr "在打开的媒体文件标签页中自动重定向到其更清晰的版本"

#. redirect_video.name
msgid "Allow video"
msgstr "允许视频"

#. redirect_video.description
msgid "Allows redirecting from/to video"
msgstr "允许视频被重定向"

#. redirect_audio.name
msgid "Allow audio"
msgstr "允许音频"

#. redirect_audio.description
msgid "Allows redirecting from/to audio"
msgstr "允许音频被重定向"

#. redirect_history.name
msgid "Add to history"
msgstr "添加到历史记录"

#. redirect_history.description
msgid "Redirection will add a new entry to the browser's history"
msgstr "重定向发生时在浏览器的历史记录中加入一条记录"

#. redirect_extension.name
msgid "Do redirection in extension"
msgstr "在扩展中执行重定向"

#. redirect_extension.description
msgid "Performs the redirection in the extension instead of the content script. This is significantly faster and shouldn't cause issues in theory, but this option is kept in case of regressions"
msgstr "在扩展内而非内容脚本中执行重定向。这样快得多并且理论上不应该引起问题，但该选项被保留以防特殊问题"

#. canhead_get.name
msgid "Use GET if HEAD is unsupported"
msgstr "不支持 HEAD 时改用 GET"

#. canhead_get.description
msgid "Use a GET request to check an image's availability, if the server does not support HEAD requests"
msgstr "服务器不支持 HEAD 请求时改用一条 GET 请求来检查一个图像的可用性"

#. redirect_force_page.name
msgid "Try finding extra information"
msgstr "尝试查找额外信息"

#. redirect_force_page.description
msgid "Enables methods that use API calls for finding extra information, such as the original page, caption, or album information. Note that this option does not affect finding the original media."
msgstr "启用通过 API 调用查找额外信息的方法，查找如原始页面、标题或相册信息。此选项不影响查找原始版本的媒体文件。"

#. redirect_force_page.example_websites[1]
msgid "SmugMug"
msgstr "SmugMug"

#. redirect_enable_infobox.name
msgid "Enable tooltip"
msgstr "启用工具提示"

#. redirect_enable_infobox.description
msgid "Enables the 'Mouseover popup is needed to display the original version' tooltip"
msgstr "启用“需要鼠标悬停弹窗来显示原始版本”的工具提示"

#. redirect_infobox_url.name
msgid "Show image URL in tooltip"
msgstr "在工具提示中显示图像 URL"

#. redirect_infobox_url.description
msgid "If the popup is needed to display the larger version of an image, display the image link in the tooltip"
msgstr "如果需要弹窗来显示图像的较大版本，在工具提示中显示图像链接"

#. redirect_infobox_timeout.name
msgid "Hide tooltip after"
msgstr "隐藏工具提示的时间"

#. redirect_infobox_timeout.description
msgid "Hides the tooltip after the specified number of seconds (or when the mouse clicks on it). Set to 0 to never hide automatically"
msgstr "在指定秒数后隐藏工具提示。鼠标单击后也会隐藏。设为 0 则禁用自动隐藏"

#. print_imu_obj.name
msgid "Log info object to console"
msgstr "记录信息对象到控制台"

#. print_imu_obj.description
msgid "Prints the full info object to the console whenever a popup/redirect is found"
msgstr "每当发现弹出/重定向时，记录完整的信息对象到控制台"

#. redirect_disable_for_responseheader.name
msgid "Disable when response headers need modifying"
msgstr "需要修改响应头时禁用"

#. redirect_disable_for_responseheader.description
msgid "This option works around Chrome's migration to manifest v3, redirecting some images to being force-downloaded"
msgstr "此选项是为配合 Chrome 的迁移到 manifest v3，重定向一些图像来强制下载"

#. redirect_to_no_infobox.name
msgid "Redirect to largest without issues"
msgstr "无需求也重定向到最大版本"

#. redirect_to_no_infobox.description
msgid "Redirects to the largest image found that doesn't require custom headers or forces download"
msgstr "重定向到找到的最大图像版本，哪怕不需要自定义头或强制下载"

#. redirect_host_html.name
msgid "Redirect for HTML pages too"
msgstr "同时重定向 HTML 页面"

#. redirect_host_html.description
msgid "Tries redirection even if the host page is HTML. This option might be useful for dead links. However, this will also result in many normal pages being redirected to images/video, so use with caution."
msgstr ""

#. redirect_host_html.warning.true
msgid ""
"This will result in many pages being redirected to images/videos.\n"
"I'd recommend only either enabling this for the media you need it for then disabling it after, or using the black/whitelist feature below to only allow it to run for specified websites."
msgstr ""

#. mouseover.name
#. English: Enable image popup
msgid "Enable mouseover popup"
msgstr "启用鼠标悬停弹窗"

#. mouseover.description
msgid "Show a popup with the larger image when you mouseover an image with the trigger key held (if applicable)"
msgstr "当鼠标悬停在一个图像上时，用触发键（如果适用）显示一个弹窗"

#. mouseover_trigger_behavior.name
#. English: Popup trigger
msgid "Mouseover popup trigger"
msgstr "鼠标悬停弹窗触发器"

#. mouseover_trigger_behavior.description
msgid "How the popup will get triggered"
msgstr "弹窗触发方式"

#. mouseover_trigger_behavior.options.mouse.name
msgid "Mouseover"
msgstr "鼠标悬停"

#. mouseover_trigger_behavior.options.mouse.description
msgid "Triggers when your mouse is over the image"
msgstr "鼠标在图像上悬停时触发"

#. mouseover_trigger_behavior.options.keyboard.name
msgid "Key trigger"
msgstr "按键触发"

#. mouseover_trigger_behavior.options.keyboard.description
msgid "Triggers when you press a key sequence when your mouse is over an image"
msgstr "当鼠标在图像上悬停时按指定键触发"

#. mouseover_trigger_behavior.options.none.description
msgid "Disables the popup from being triggered (useful if you only want to use the context menu item)"
msgstr "禁止触发弹窗（如果您只想使用右键菜单项，则此选项很实用）"

#. mouseover_trigger_key.name
msgid "Popup trigger key"
msgstr "弹窗触发键"

#. mouseover_trigger_key.description
msgid "Key sequence to trigger the popup"
msgstr "触发弹窗的按键序列"

#. mouseover_trigger_key_t2.name
msgid "Popup trigger key (#2)"
msgstr "弹窗触发键 (#2)"

#. mouseover_trigger_key_t2.description
msgid "Key sequence to trigger the popup with alternate options. Search for `(#2)` to find the relevant options"
msgstr "触发弹窗的按键序列，搭配备用选项。搜索“(#2)”找到相关的选项"

#. mouseover_trigger_key_t3.name
msgid "Popup trigger key (#3)"
msgstr "弹窗触发键 (#3)"

#. mouseover_trigger_key_t3.description
msgid "Key sequence to trigger the popup with alternate options. Search for `(#3)` to find the relevant options"
msgstr "触发弹窗的按键序列，搭配备用选项。搜索“(#3)”找到相关的选项"

#. mouseover_trigger_delay.name
msgid "Popup trigger delay"
msgstr "弹窗触发键延迟"

#. mouseover_trigger_delay.description
msgid "Delay (in seconds) before the popup shows"
msgstr "弹窗显示前延迟（秒）"

#. mouseover_trigger_mouseover.name
msgid "Use mouseover event"
msgstr "使用 mouseover 事件"

#. mouseover_trigger_mouseover.description
msgid "Uses the mouseover event instead of mousemove to figure out where to trigger the popup. This more closely matches the way other image popup addons work, at the cost of configurability"
msgstr "使用 mouseover 事件而不是 mousemove 来确定在哪里触发弹窗。这更接近于其他图像弹窗扩展的运作方式，代价是可配置性"

#. mouseover_trigger_enabledisable_toggle.name
msgid "Enable/disable toggle"
msgstr "启用/禁用切换开关"

#. mouseover_trigger_enabledisable_toggle.description
msgid "Controls whether the 'Popup enable/disable key' will enable or disable the popup from opening"
msgstr "控制“弹窗启用/禁用键”是否控制弹窗的打开"

#. mouseover_trigger_enabledisable_toggle.options.enable.name
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. mouseover_trigger_enabledisable_toggle.options.disable.name
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. mouseover_trigger_prevent_key.name
msgid "Popup enable/disable key"
msgstr "弹窗启用/禁用键"

#. mouseover_trigger_prevent_key.description
msgid "Holding down this key will enable or disable the popup from being opened, depending on the 'Enable/disable toggle' setting"
msgstr "按住这个键将启用/禁用弹窗打开，具体取决于“启用/禁用切换开关”设置"

#. mouseover_allow_partial.name
msgid "Allow showing partially loaded"
msgstr "允许显示部分加载的内容"

#. mouseover_allow_partial.description
msgid ""
"This will allow the popup to open for partially loaded media.\n"
"Partially loaded media will contain the source URL directly (where possible), whereas fully loaded media will use a blob or data URL."
msgstr ""
"这将允许为部分加载的媒体打开弹窗。\n"
"部分加载的媒体将直接包含源 URL（如果可能），而完全加载的媒体使用 blob 或数据 URL。"

#. mouseover_allow_partial.description_userscript
msgid ""
"This will allow the popup to open for partially loaded media, but this might break images that require custom headers to display properly.\n"
"Partially loaded media will contain the source URL directly (where possible), whereas fully loaded media will use a blob or data URL."
msgstr ""
"这将允许为部分加载的媒体打开弹窗，但这可能导致需要自定义标头才能正确显示的图像出错。\n"
"部分加载的媒体将直接包含源 URL（如果可能），而完全加载的媒体使用 blob 或数据 URL。"

#. mouseover_allow_partial.options.video.name
msgid "Streams"
msgstr "数据流"

#. mouseover_allow_partial.options.video.description
msgid "Audio and video"
msgstr "音频和视频"

#. mouseover_allow_partial.options.media.name
msgid "Media"
msgstr "多媒体"

#. mouseover_allow_partial.options.media.description
msgid "Images, audio, and video"
msgstr "图像、音频和视频"

#. mouseover_partial_avoid_head.name
msgid "Avoid HEAD request for partially loaded media"
msgstr "避免对已部分加载的媒体发出 HEAD 请求"

#. mouseover_partial_avoid_head.description
msgid "Avoids a possibly unnecessary HEAD request before displaying partially loaded images, which further decreases the delay before opening the popup. This can cause issues if the server returns an error, but still returns an image"
msgstr "显示已部分加载的媒体时避免可能不必要的 HEAD 请求，这能进一步减少打开弹窗的延迟。但如果服务器返回一个错误的同时也返回了一个图像，这可能会导致问题"

#. mouseover_use_blob_over_data.name
msgid "Use `blob:` over `data:` URLs"
msgstr "使用 blob: 代替 data: URL"

#. mouseover_use_blob_over_data.description
msgid "Blob URLs are more efficient, but aren't supported by earlier browsers. Some websites also block `blob:` URLs"
msgstr "Blob URL 效率更佳，但早期版本的浏览器不支持。一些网站也屏蔽了 Blob: URL"

#. popup_use_anonymous_crossorigin.name
msgid "Load media anonymously"
msgstr "匿名加载媒体"

#. popup_use_anonymous_crossorigin.description
msgid "Loads the media without sending any cookies or other forms of credentials. This is required to screenshot videos from other sources"
msgstr "加载媒体而不发送任何 Cookie 或其他形式的凭据。这需要有其他来源的视频截图"

#. mouseover_enable_notallowed.name
msgid "Use `not-allowed` cursor when unsupported"
msgstr "不支持时给出鼠标指针“禁止”"

#. mouseover_enable_notallowed.description
msgid "If the image isn't supported, the mouse cursor will change to a `not-allowed` cursor for a brief duration"
msgstr "如果遇到不支持的图像，鼠标指针将暂时变为“禁止”图案"

#. mouseover_enable_notallowed_cant_load.name
msgid "Use `not-allowed` cursor when unable to load"
msgstr "无法加载时给出鼠标指针“禁止”"

#. mouseover_enable_notallowed_cant_load.description
msgid "If the image fails to load, the mouse cursor will change to a `not-allowed` cursor for a brief duration"
msgstr "如果图像下载失败，鼠标指针将暂时变为“禁止”图案"

#. mouseover_notallowed_duration.name
msgid "`not-allowed` cursor duration"
msgstr "“禁止”指针持续时间"

#. mouseover_notallowed_duration.description
msgid "How long the `not-allowed` cursor should last"
msgstr "“禁止”指针的显示持续多久"

#. mouseover_exclude_imagetab.name
msgid "Exclude image tabs"
msgstr "排除图像标签页"

#. mouseover_exclude_imagetab.description
msgid "Excludes images that are opened in their own tabs"
msgstr "排除在单独的标签页中打开的图像"

#. mouseover_exclude_sameimage.name
msgid "Exclude if media URL is unchanged"
msgstr "排除无变化的媒体 URL"

#. mouseover_exclude_sameimage.description
msgid "Don't pop up if the new URL is the same as the source"
msgstr "如果新 URL 与源 URL 相同则不弹出"

#. mouseover_only_links.name
msgid "Only popup for linked media"
msgstr "仅弹出链接形式的媒体"

#. mouseover_only_links.description
msgid "Don't pop up if the media isn't hyperlinked"
msgstr "不弹出非超链接形式的媒体"

#. mouseover_linked_image.name
msgid "Popup link for linked media"
msgstr "链接的媒体弹窗链接"

#. mouseover_linked_image.description
msgid "If the linked media cannot be made larger, pop up for the link instead of the media"
msgstr "如果链接的媒体不能变大，弹出该链接而非媒体"

#. mouseover_exclude_imagemaps.name
msgid "Exclude image maps"
msgstr "排除图像集"

#. mouseover_exclude_imagemaps.description
msgid "Don't pop up if the image is an image map (image with multiple clickable areas)"
msgstr "不弹出有多个可点击区域的图像集（image map）"

#. mouseover_video_autoplay.name
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#. mouseover_video_autoplay.description
msgid "Play automatically once the popup is opened"
msgstr "弹窗打开后自动播放"

#. mouseover_video_controls.name
msgid "Show video controls"
msgstr "显示视频控件"

#. mouseover_video_controls.description
msgid "Shows native video controls. Note that this prevents dragging under Firefox"
msgstr "显示原生视频控件（视频控制按钮）。注意，这会阻止在 Firefox 中拖拽"

#. mouseover_video_controls_key.name
msgid "Toggle video controls"
msgstr "切换视频控件"

#. mouseover_video_controls_key.description
msgid "Key to toggle whether the video controls are shown"
msgstr "切换是否显示视频控件的按键"

#. mouseover_video_loop.name
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#. mouseover_video_loop.description
msgid "Allows the media to automatically restart to the beginning after finishing playing"
msgstr "是否允许媒体播放完毕后自动重新开始播放"

#. mouseover_video_autoloop_max.name
msgid "Max duration for looping"
msgstr "循环最长持续时间"

#. mouseover_video_autoloop_max.description
msgid "Media longer than the specified duration will not be automatically looped. Setting this to `0` will always enable looping, regardless of duration."
msgstr "超过指定时间后媒体不再自动循环播放。设为 0 则始终循环，不限制持续时间。"

#. mouseover_video_playpause_key.name
msgid "Play/pause key"
msgstr "播放/暂停键"

#. mouseover_video_playpause_key.description
msgid "Key to toggle whether the media is playing or paused"
msgstr "切换媒体的播放/暂停的按键"

#. mouseover_video_muted.name
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#. mouseover_video_muted.description
msgid "Mutes the media by default"
msgstr "默认将媒体静音"

#. mouseover_video_mute_key.name
msgid "Toggle mute key"
msgstr "切换静音键"

#. mouseover_video_mute_key.description
msgid "Key to toggle mute"
msgstr "切换静音的按键"

#. mouseover_video_volume.name
msgid "Default volume"
msgstr "默认音量"

#. mouseover_video_volume.description
msgid "Default volume for the media"
msgstr "媒体的默认音量"

#. mouseover_video_volume_up_key.name
msgid "Volume up key"
msgstr "音量调高键"

#. mouseover_video_volume_up_key.description
msgid "Key to increase the volume"
msgstr "增大音量的按键"

#. mouseover_video_volume_down_key.name
msgid "Volume down key"
msgstr "音量调低键"

#. mouseover_video_volume_down_key.description
msgid "Key to decrease the volume"
msgstr "减小音量的按键"

#. mouseover_video_volume_change_amt.name
msgid "Volume change amount"
msgstr "音量变化百分比"

#. mouseover_video_volume_change_amt.description
msgid "Percent for volume to increase/decrease when using the volume up/down keys"
msgstr "使用音量调高/调低键时，音量增减的百分比"

#. mouseover_video_resume_from_source.name
msgid "Resume playback from source"
msgstr "从源地址继续播放"

#. mouseover_video_resume_from_source.description
msgid "If enabled, playback will resume from where the source left off"
msgstr "启用后，播放将从源媒体中停止的进度继续"

#. mouseover_video_resume_if_different.name
msgid "Resume if different length"
msgstr "长度不同也继续播放"

#. mouseover_video_resume_if_different.description
msgid "If disabled, it will not resume if the source has a different length from the media in the popup (e.g. from a preview video to a full one)"
msgstr "禁用后，如果源媒体与弹出的媒体的时长不同（例如预览视频与完整视频的区别），则不继续播放"

#. mouseover_video_pause_source.name
msgid "Pause source"
msgstr "暂停源媒体"

#. mouseover_video_pause_source.description
msgid "Pauses the source once the popup has opened"
msgstr "弹窗打开后暂停源媒体"

#. mouseover_video_seek_amount.name
msgid "Seek amount"
msgstr "进退距离"

#. mouseover_video_seek_amount.description
msgid "Amount of time to seek forward/back when using the seek keys"
msgstr "使用快进/快退按键时前进/后退的时间量"

#. mouseover_video_seek_left_key.name
msgid "Seek left key"
msgstr "快退键"

#. mouseover_video_seek_left_key.description
msgid "Key to seek backwards by the specified amount"
msgstr "向左侧（之前）快速移动指定时长的按键"

#. mouseover_video_seek_right_key.name
msgid "Seek right key"
msgstr "快进键"

#. mouseover_video_seek_right_key.description
msgid "Key to seek forwards by the specified amount"
msgstr "向右侧（之后）快速移动指定时长的按键"

#. mouseover_video_frame_prev_key.name
msgid "Previous frame key"
msgstr "上一帧按键"

#. mouseover_video_frame_prev_key.description
msgid "Rewinds the video one \"frame\" backward. Due to current limitations, the frame size is static (but configurable), and might not match the video's framerate"
msgstr "将视频倒回前一帧。由于当前的限制，帧大小是静态的（但可配置），可能与视频的帧速率不匹配"

#. mouseover_video_frame_next_key.name
msgid "Next frame key"
msgstr "下一帧按键"

#. mouseover_video_frame_next_key.description
msgid "Advances the video one \"frame\" forward. Due to current limitations, the frame size is static (but configurable), and might not match the video's framerate"
msgstr "将视频移入下一帧。由于当前的限制，帧大小是静态的（但可配置），可能与视频的帧速率不匹配"

#. mouseover_video_framerate.name
msgid "Frame rate"
msgstr "帧速率"

#. mouseover_video_framerate.description
msgid "Frame rate for videos to seek forward/back with the next/previous frame keys"
msgstr "帧速率用于视频的快进/快退按键"

#. mouseover_video_framerate.number_unit
msgid "FPS"
msgstr "每秒帧数（FPS）"

#. mouseover_video_speed_down_key.name
msgid "Speed down key"
msgstr "减速键"

#. mouseover_video_speed_down_key.description
msgid "Key to decrease playback rate by a specified amount"
msgstr "此键可以将播放速率降低指定的额度"

#. mouseover_video_speed_up_key.name
msgid "Speed up key"
msgstr "加速键"

#. mouseover_video_speed_up_key.description
msgid "Key to increase playback rate by a specified amount"
msgstr "此键可以将播放速率提升指定的额度"

#. mouseover_video_speed_amount.name
msgid "Speed up/down amount"
msgstr "加速/减速量"

#. mouseover_video_speed_amount.description
msgid "How much to increase/decrease the playback rate"
msgstr "增加/减少的播放速率"

#. mouseover_video_reset_speed_key.name
msgid "Reset speed key"
msgstr "重置速度键"

#. mouseover_video_reset_speed_key.description
msgid "Resets the playback rate to normal speed"
msgstr "将播放速度重置为正常速度"

#. mouseover_video_screenshot_key.name
msgid "Screenshot key"
msgstr "屏幕截图键"

#. mouseover_video_screenshot_key.description
msgid "Screenshots the current frame in the video"
msgstr "对视频中的当前帧截图"

#. popup_video_screenshot_format.name
msgid "Screenshot format"
msgstr "截图格式"

#. popup_video_screenshot_format.description
msgid "File format to save the screenshot in"
msgstr "保存截图的文件格式"

#. popup_video_screenshot_format.options.png.name
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#. popup_video_screenshot_format.options.jpg.name
msgid "JPG"
msgstr "JPG"

#. popup_enable_subtitles.name
msgid "Enable subtitles"
msgstr ""

#. popup_enable_subtitles.description
msgid "Enables subtitles to be overlayed on top of the video"
msgstr ""

#. mouseover_ui.name
msgid "Popup UI"
msgstr "弹窗界面"

#. mouseover_ui.description
msgid "Enables a UI on top of the popup"
msgstr "启用弹窗上的界面"

#. mouseover_ui_toggle_key.name
msgid "UI Toggle key"
msgstr "界面切换键"

#. mouseover_ui_toggle_key.description
msgid "Toggles the display of the UI"
msgstr "切换界面的显示方式"

#. mouseover_ui_opacity.name
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#. mouseover_ui_opacity.description
msgid "Opacity of the UI on top of the popup"
msgstr "弹窗上界面的不透明度"

#. mouseover_ui_use_safe_glyphs.name
msgid "Use safe glyphs"
msgstr "使用安全字形"

#. mouseover_ui_use_safe_glyphs.description
msgid "Uses glyphs that are more likely to be available on all fonts. Enable this option if the following characters render as boxes: 🡇 🡐 🡒. The 'Noto Sans Symbols2' font contains these characters."
msgstr "使用更可能适用于所有字体的字形。启用此选项，如果下列字符呈现为方框：🡇 🡐 🡒。“Noto Sans symboss2”字体包含这些字符。"

#. mouseover_ui_imagesize.name
msgid "Media resolution"
msgstr "媒体分辨率"

#. mouseover_ui_imagesize.description
msgid ""
"Displays the original media dimensions on top of the UI.\n"
"CSS ID: `#sizeinfo`"
msgstr ""
"在界面上显示原始媒体尺寸。\n"
"CSS ID: `#sizeinfo`"

#. mouseover_ui_zoomlevel.name
msgid "Zoom percent"
msgstr "缩放百分比"

#. mouseover_ui_zoomlevel.description
msgid ""
"Displays the current zoom level on top of the UI.\n"
"CSS ID: `#sizeinfo`"
msgstr ""
"在界面上显示当前的缩放级别。\n"
"CSS ID: `#sizeinfo`"

#. mouseover_ui_filesize.name
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#. mouseover_ui_filesize.description
msgid ""
"Displays the media's file size on top of the UI. For the moment, this will not work with partially loaded media if 'Avoid HEAD request for partially loaded media' is enabled.\n"
"CSS ID: `#sizeinfo`"
msgstr ""
"在界面上显示媒体的文件大小。目前，如果启用了“避免对部分加载的媒体使用 HEAD 请求”，则此项无效。\n"
"CSS ID: `#sizeinfo`"

#. mouseover_ui_gallerycounter.name
msgid "Gallery counter"
msgstr "图库计数器"

#. mouseover_ui_gallerycounter.description
msgid ""
"Enables a gallery counter on top of the UI.\n"
"CSS ID: `#gallerycounter`"
msgstr ""
"启用界面上的图库计数器。\n"
"CSS ID: `#gallerycounter`"

#. mouseover_ui_gallerymax.name
msgid "Gallery counter max"
msgstr "图库计数器上限"

#. mouseover_ui_gallerymax.description
msgid "Maximum amount of images to check in the counter (this can be slightly CPU-intensive)"
msgstr "该计数器显示图像数量上限（可能消耗较多 CPU 资源）"

#. mouseover_ui_gallerybtns.name
msgid "Gallery buttons"
msgstr "图库按钮"

#. mouseover_ui_gallerybtns.description
msgid ""
"Enables buttons to go left/right in the gallery.\n"
"CSS IDs: `#galleryprevbtn`, `#gallerynextbtn`"
msgstr ""
"启用在图库中向左/右移动的按钮。\n"
"CSS IDs: `#galleryprevbtn`, `#gallerynextbtn`"

#. mouseover_ui_closebtn.name
msgid "Close Button"
msgstr "关闭按钮"

#. mouseover_ui_closebtn.description
msgid ""
"Enables a button to close the popup.\n"
"CSS ID: `#closebtn`"
msgstr ""
"启用关闭当前弹窗的按钮。\n"
"CSS ID: `#closebtn`"

#. mouseover_ui_optionsbtn.name
msgid "Options Button"
msgstr "选项按钮"

#. mouseover_ui_optionsbtn.description
msgid ""
"Enables a button to go to this page.\n"
"CSS ID: `#optionsbtn`"
msgstr ""
"启用访问选项页面（本页面）的按钮。\n"
"CSS ID: `#optionsbtn`"

#. mouseover_ui_downloadbtn.name
msgid "Download Button"
msgstr "下载按钮"

#. mouseover_ui_downloadbtn.description
msgid ""
"Enables a button to download the image.\n"
"CSS ID: `#downloadbtn`"
msgstr ""
"启用下载该图像的按钮。\n"
"CSS ID: `#downloadbtn`"

#. mouseover_ui_rotationbtns.name
msgid "Rotation Buttons"
msgstr "旋转按钮"

#. mouseover_ui_rotationbtns.description
msgid ""
"Enables buttons on the UI to rotate the image by 90 degrees.\n"
"CSS IDs: `#rotleftbtn`, `#rotrightbtn`"
msgstr ""
"启用在界面上将图像旋转 90 度的按钮。\n"
"CSS IDs: `#rotleftbtn`, `#rotrightbtn`"

#. mouseover_ui_caption.name
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#. mouseover_ui_caption.description
msgid ""
"Shows the image's caption (if available) at the top.\n"
"CSS ID: `#caption`"
msgstr ""
"在顶端显示图像的标题（如果可用）。\n"
"CSS ID: `#caption`"

#. mouseover_ui_wrap_caption.name
msgid "Wrap caption text"
msgstr "标题文本换行"

#. mouseover_ui_wrap_caption.description
msgid "Wraps the caption if it's too long"
msgstr "标题文本太长时自动换行"

#. mouseover_ui_caption_link_page.name
msgid "Link original page in caption"
msgstr "标题链接原始页面"

#. mouseover_ui_caption_link_page.description
msgid "Links the original page (if it exists) in the caption"
msgstr "将标题链接到原始页面（如有）"

#. mouseover_ui_link_underline.name
msgid "Underline links"
msgstr "链接下划线"

#. mouseover_ui_link_underline.description
msgid "Adds an underline to links (such as the original page)"
msgstr "向链接（如原始页面）添加下划线"

#. mouseover_close_behavior.name
msgid "Keep popup open until"
msgstr "保持弹窗开启直到"

#. mouseover_close_behavior.description
msgid "Closes the popup when the selected condition is met"
msgstr "满足选定条件时关闭弹窗"

#. mouseover_close_behavior.options.any.name
msgid "Any trigger is released"
msgstr "松开任何触发器"

#. mouseover_close_behavior.options.all.name
msgid "All triggers are released"
msgstr "松开全部触发器"

#. mouseover_close_behavior.options.esc.name
msgid "ESC/Close is pressed"
msgstr "按下 ESC/Close"

#. mouseover_close_need_mouseout.name
msgid "Don't close until mouse leaves"
msgstr "鼠标移开前不关闭"

#. mouseover_close_need_mouseout.description
msgid "If true, this keeps the popup open even if all triggers are released if the mouse is still over the image"
msgstr "如果启用，松开所有触发器后，假如鼠标仍悬停在图像上，弹窗保持开启"

#. mouseover_jitter_threshold.name
msgid "Threshold to leave image"
msgstr "移开图像的门限值"

#. mouseover_jitter_threshold.description
msgid "How many pixels outside of the image before the cursor is considered to have left the image"
msgstr "鼠标指针离开图像外缘多少像素视作移开图像"

#. mouseover_cancel_popup_when_elout.name
msgid "Leaving thumbnail cancels loading"
msgstr "离开缩略图则取消加载"

#. mouseover_cancel_popup_when_elout.description
msgid "Cancels the current popup loading when the cursor has left the thumbnail image"
msgstr "鼠标指针离开缩略图时取消当前弹窗的加载"

#. mouseover_cancel_popup_with_esc.name
msgid "ESC cancels loading"
msgstr "ESC 键取消加载"

#. mouseover_cancel_popup_with_esc.description
msgid "Cancels the current popup loading if ESC is pressed"
msgstr "按下 ESC 键时取消当前弹窗的加载"

#. mouseover_cancel_popup_when_release.name
msgid "Releasing triggers cancels loading"
msgstr "松开触发器取消加载"

#. mouseover_cancel_popup_when_release.description
msgid "Cancels the current popup loading if all/any triggers are released (as set by the \"Keep popup open until\" setting)"
msgstr "如果松开了所有/任何触发器，并且设置了“保持弹窗开启直到”，取消当前的弹窗加载"

#. mouseover_auto_close_popup.name
msgid "Automatically close after timeout"
msgstr "超时后自动关闭"

#. mouseover_auto_close_popup.description
msgid "Closes the popup automatically after a specified period of time has elapsed"
msgstr "指定时间后自动关闭弹窗"

#. mouseover_auto_close_popup_time.name
msgid "Timeout to close popup"
msgstr "关闭弹窗的超时"

#. mouseover_auto_close_popup_time.description
msgid "Amount of time to elapse before automatically closing the popup"
msgstr "多久后自动关闭弹窗"

#. mouseover_hold_key.name
msgid "Hold key"
msgstr "保持键"

#. mouseover_hold_key.description
msgid "Hold key that, when pressed, will keep the popup open"
msgstr "按住此键时将保持弹窗开启"

#. mouseover_hold_position_center.name
msgid "Center popup on hold"
msgstr "保持时弹窗居中"

#. mouseover_hold_position_center.description
msgid "Centers the popup to the middle of the page when the popup is held"
msgstr "弹窗保持呈现于页面正中心"

#. popup_hold_zoom.name
msgid "Override zoom on hold"
msgstr "保持时覆盖缩放"

#. popup_hold_zoom.description
msgid "Overrides the zoom when the popup is held"
msgstr "保持弹窗时覆盖缩放级别"

#. mouseover_hold_close_unhold.name
msgid "Close popup on unhold"
msgstr "取消保持时关闭弹窗"

#. mouseover_hold_close_unhold.description
msgid "Closes the popup when the hold key is pressed again, after having previously held the popup"
msgstr "曾经保持弹窗后，再次按下保持键时关闭弹窗"

#. mouseover_hold_unclickthrough.name
msgid "Enable pointer events on hold"
msgstr "保持期间启用指针事件"

#. mouseover_hold_unclickthrough.description
msgid "Enables previously disabled pointer events when the popup is held"
msgstr "弹窗保持期间启用先前禁用的指针事件"

#. mouseover_close_click_outside.name
msgid "Clicking outside the popup closes"
msgstr "点击弹窗外关闭"

#. mouseover_close_click_outside.description
msgid "Closes the popup when the mouse clicks outside of it"
msgstr "鼠标在弹窗外单击时关闭弹窗"

#. mouseover_close_el_policy.name
msgid "Close when leaving"
msgstr "离开时关闭"

#. mouseover_close_el_policy.description
msgid "Closes the popup when the mouse leaves the thumbnail element, the popup, or both"
msgstr "鼠标移出缩略图元素、弹窗或上述两者时关闭弹窗"

#. mouseover_close_el_policy.options.thumbnail.name
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#. mouseover_close_el_policy.options.both.name
msgid "Both"
msgstr "上述两者"

#. mouseover_wait_use_el.name
msgid "Use invisible element when waiting"
msgstr "等待时使用隐形元素"

#. mouseover_wait_use_el.description
msgid "Creates an invisible element under the cursor when waiting for the popup instead of a style element (can improve performance on websites with many elements, but prevents the cursor from clicking anything while loading the popup)"
msgstr "在等待弹窗时在鼠标指针下方创建一个隐形元素（而非样式元素）（可以改善有大量元素的网站性能，但这会阻止加载期间鼠标点击任何东西）"

#. mouseover_add_to_history.name
msgid "Add popup link to history"
msgstr "添加弹出的链接到历史记录"

#. mouseover_add_to_history.description
msgid "Adds the image/video link opened through the popup to the browser's history"
msgstr "将通过弹窗打开的图像/视频链接添加到浏览器的历史记录"

#. mouseover_add_thumbnail_to_history.name
msgid "Add thumbnail link to history"
msgstr ""

#. mouseover_add_thumbnail_to_history.description
msgid "Adds the original media link opened through the popup to the browser's history"
msgstr ""

#. allow_remote.name
msgid "Allow inter-frame communication"
msgstr "允许框架间通信"

#. allow_remote.description
msgid "Allows communication between frames in windows, improving support for keybindings"
msgstr "允许窗口中的框架间通信，改善对快捷键绑定的支持"

#. allow_remote.description_userscript
msgid "Allows communication between frames in windows, improving support for keybindings. Can pose a fingerprinting risk when used through the userscript"
msgstr "允许窗口中的框架间通信，改善对快捷键绑定的支持。通过用户脚本使用时，也许会构成指纹识别的风险"

#. mouseover_use_remote.name
msgid "Pop out of frames"
msgstr "跳出框架"

#. mouseover_use_remote.description
msgid "Opens the popup on the top frame instead of within iframes. This option is still experimental."
msgstr "在框架外而非框架内打开弹窗。此选项仍处于试验阶段。"

#. mouseover_zoom_behavior.name
msgid "Popup default zoom"
msgstr "弹窗默认缩放级别"

#. mouseover_zoom_behavior.description
msgid "How the popup should be initially sized"
msgstr "弹窗的初始尺寸"

#. mouseover_zoom_behavior.options.fit.name, popup_hold_zoom.options.fit.name
msgid "Fit to screen"
msgstr "适合屏幕"

#. mouseover_zoom_behavior.options.fill.name, popup_hold_zoom.options.fill.name
msgid "Fill screen"
msgstr "填满屏幕"

#. mouseover_zoom_behavior.options.full.name, popup_hold_zoom.options.full.name
msgid "Full size"
msgstr "全尺寸"

#. mouseover_zoom_behavior.options.custom.name
msgid "Custom size"
msgstr "自定义尺寸"

#. mouseover_zoom_custom_percent.name
msgid "Custom zoom percent"
msgstr "自定义缩放百分比"

#. mouseover_zoom_custom_percent.description
msgid "Custom percent to initially size the popup"
msgstr "自定义相对于初始弹窗大小的百分比"

#. mouseover_video_volume.number_unit, mouseover_video_volume_change_amt.number_unit, mouseover_ui_opacity.number_unit, mouseover_zoom_custom_percent.number_unit
msgid "%"
msgstr "%"

#. mouseover_zoom_use_last.name
msgid "Use last zoom"
msgstr "使用最后的缩放设置"

#. mouseover_zoom_use_last.description
msgid "Use the last popup's zoom. Note that this is per-page."
msgstr "使用最后一个弹窗的缩放级别。注意，此级别不跨页共享。"

#. mouseover_zoom_max_width.name
msgid "Maximum width"
msgstr "最大宽度"

#. mouseover_zoom_max_width.description
msgid "Maximum width for the initial popup size. Set to `0` for unlimited."
msgstr "初始弹窗尺寸的最大宽度。设为 0 则无限制。"

#. mouseover_zoom_max_height.name
msgid "Maximum height"
msgstr "最大高度"

#. mouseover_zoom_max_height.description
msgid "Maximum height for the initial popup size. Set to `0` for unlimited."
msgstr "初始弹窗尺寸的最大高度。设为 0 则无限制。"

#. mouseover_pan_behavior.name
msgid "Popup panning method"
msgstr "弹窗平移方法"

#. mouseover_pan_behavior.description
msgid "How the popup should be panned when larger than the screen"
msgstr "弹窗比屏幕大时应如何平移"

#. mouseover_pan_behavior.options.movement.name
msgid "Movement"
msgstr "移动"

#. mouseover_pan_behavior.options.movement.description
msgid "The popup pans as you move your mouse"
msgstr "移动鼠标时弹窗平移"

#. mouseover_pan_behavior.options.drag.name
msgid "Drag"
msgstr "拖拽"

#. mouseover_pan_behavior.options.drag.description
msgid "Clicking and dragging pans the popup"
msgstr "单击并拖拽移动弹窗"

#. mouseover_movement_inverted.name
msgid "Invert movement"
msgstr "反转移动"

#. mouseover_movement_inverted.description
msgid "Inverts the movement of the mouse. For example, if the mouse moves left, the popup moves right. If disabled, it feels more like the popup is being invisibly dragged."
msgstr "反转鼠标的移动。例如，如果鼠标向左移动，弹窗向右移动。如果禁用，感觉更像是弹出窗口在无形中被拖动。"

#. mouseover_drag_min.name
msgid "Minimum drag amount"
msgstr "最小拖拽起始"

#. mouseover_drag_min.description
msgid "How many pixels the mouse should move to start a drag"
msgstr "鼠标移动多少像素才开始拖拽"

#. mouseover_scrolly_behavior.name
msgid "Vertical scroll action"
msgstr "垂直滚动操作"

#. mouseover_scrolly_behavior.description
msgid "How the popup reacts to a vertical scroll/mouse wheel event"
msgstr "弹窗如何对垂直滚动/鼠标滚轮事件做出反应"

#. mouseover_scrolly_hold_behavior.name
msgid "Vertical scroll action (hold)"
msgstr "垂直滚动动作(保持)"

#. mouseover_scrolly_hold_behavior.description
msgid "How the popup (when held) reacts to a vertical scroll/mouse wheel event"
msgstr "“保持”显示的弹窗如何对垂直滚动/鼠标滚轮事件做出反应"

#. mouseover_scrolly_behavior.options.zoom.name, mouseover_scrolly_hold_behavior.options.zoom.name
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"

#. mouseover_scrollx_behavior.name
msgid "Horizontal scroll action"
msgstr "水平滚动动作"

#. mouseover_scrollx_behavior.description
msgid "How the popup reacts to a horizontal scroll/mouse wheel event"
msgstr "弹窗如何对水平滚动/鼠标滚轮事件做出反应"

#. mouseover_scrollx_hold_behavior.name
msgid "Horizontal scroll action (hold)"
msgstr "水平滚动动作(保持)"

#. mouseover_scrollx_hold_behavior.description
msgid "How the popup (when held) reacts to a horizontal scroll/mouse wheel event"
msgstr "“保持”显示的弹窗如何对水平滚动/鼠标滚轮事件做出反应"

#. mouseover_scrolly_behavior.options.pan.name, mouseover_scrollx_behavior.options.pan.name, mouseover_scrolly_hold_behavior.options.pan.name, mouseover_scrollx_hold_behavior.options.pan.name
msgid "Pan"
msgstr "平移"

#. mouseover_scrolly_behavior.options.gallery.name, mouseover_scrollx_behavior.options.gallery.name, mouseover_zoom_use_last.options.gallery.name, mouseover_scrolly_hold_behavior.options.gallery.name, mouseover_scrollx_hold_behavior.options.gallery.name
msgid "Gallery"
msgstr "图库"

#. mouseover_scrolly_video_behavior.name
msgid "Vertical video scroll action"
msgstr "垂直视频滚动动作"

#. mouseover_scrolly_video_behavior.description
msgid "Overrides the vertical scroll action for videos. Set to `Default` to avoid overriding the behavior."
msgstr "覆盖视频的垂直滚动动作。设为 `默认` 来避免覆盖该行为。"

#. mouseover_scrolly_video_invert.name
msgid "Invert vertical scroll seek"
msgstr "反转垂直滚动的快进/快退"

#. mouseover_scrolly_video_invert.description
msgid "Inverts the seek direction when scrolling vertically: Scrolling up will seek right, scrolling down will seek left."
msgstr "在垂直滚动时反转移动方向：向上滚动将向右移动，向下滚动将向左移动。"

#. mouseover_scrollx_video_behavior.name
msgid "Horizontal video scroll action"
msgstr "水平视频滚动动作"

#. mouseover_scrollx_video_behavior.description
msgid "Overrides the horizontal scroll action for videos. Set to `Default` to avoid overriding the behavior."
msgstr "覆盖视频的水平滚动动作。设为 `默认` 来避免覆盖该行为。"

#. mouseover_scrolly_video_behavior.options.default.name, mouseover_scrollx_video_behavior.options.default.name, mouseover_scrolly_hold_behavior.options.default.name, mouseover_scrollx_hold_behavior.options.default.name
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. mouseover_scrolly_video_behavior.options.seek.name, mouseover_scrollx_video_behavior.options.seek.name
msgid "Seek"
msgstr "快进/快退"

#. mouseover_trigger_behavior.options.none.name, mouseover_allow_partial.options.none.name, mouseover_scrolly_behavior.options.nothing.name, mouseover_scrollx_behavior.options.nothing.name, mouseover_scrolly_video_behavior.options.nothing.name, mouseover_scrollx_video_behavior.options.nothing.name, popup_hold_zoom.options.none.name, mouseover_scrolly_hold_behavior.options.nothing.name, mouseover_scrollx_hold_behavior.options.nothing.name
msgid "None"
msgstr "无"

#. scroll_override_page.name
msgid "Override scroll outside of popup"
msgstr "覆盖弹窗外的滚动"

#. scroll_override_page.description
msgid "Scrolling outside of the popup will also be overriden by the script"
msgstr "同时覆盖弹窗外的滚动"

#. scroll_zoom_origin.name
msgid "Zoom origin"
msgstr "缩放原点"

#. scroll_zoom_origin.description
msgid "The point on the image it's zoomed in/out from"
msgstr "图像放大/缩小的原点"

#. scroll_zoom_origin.options.cursor.name
msgid "Cursor"
msgstr "鼠标指针"

#. scroll_zoom_origin.options.center.name
msgid "Center"
msgstr "中心"

#. scroll_zoomout_pagemiddle.name
msgid "Zoom out towards page middle"
msgstr "缩小到页面中间"

#. scroll_zoomout_pagemiddle.description
msgid "Sets the origin when zooming out to the page middle, overriding the \"Zoom Origin\" option above."
msgstr "设置缩放到页面中间时的原点，重写上放的“缩放原点”选项。"

#. scroll_zoomout_pagemiddle.options.viewport.name
msgid "Within viewport"
msgstr "在视野内"

#. scroll_zoom_behavior.name
msgid "Zoom behavior"
msgstr "缩放行为"

#. scroll_zoom_behavior.description
msgid "How zooming should work"
msgstr "缩放应如何工作"

#. scroll_zoom_behavior.options.fitfull.name
msgid "Fit/Full"
msgstr "适应/全尺寸"

#. scroll_zoom_behavior.options.fitfull.description
msgid "Toggles between the full size, and fit-to-screen"
msgstr "在全尺寸和适合屏幕之间切换"

#. scroll_zoom_behavior.options.incremental.name
msgid "Incremental"
msgstr "增量"

#. scroll_incremental_mult.name
msgid "Incremental zoom multiplier"
msgstr "增量缩放系数"

#. scroll_incremental_mult.description
msgid "How much to zoom in/out by (for incremental zooming)"
msgstr "增量缩放时每次放大/缩小多少"

#. mouseover_video_speed_amount.number_unit, scroll_incremental_mult.number_unit
msgid "x"
msgstr "倍"

#. mouseover_move_with_cursor.name
msgid "Move with cursor"
msgstr "随鼠标指针移动"

#. mouseover_move_with_cursor.description
msgid "Moves the popup as the cursor moves"
msgstr "鼠标移动时移动弹窗"

#. mouseover_move_within_page.name
msgid "Move within page"
msgstr "在页面内移动"

#. mouseover_move_within_page.description
msgid "Ensures the popup doesn't leave the page"
msgstr "确保弹窗不会离开页面"

#. zoom_out_to_close.name
msgid "Zoom out fully to close"
msgstr "完全缩小至关闭"

#. zoom_out_to_close.description
msgid "Closes the popup if you zoom out past the minimum zoom"
msgstr "缩小超过最小级别时关闭弹窗"

#. scroll_past_gallery_end_to_close.name
msgid "Scroll past gallery end to close"
msgstr "滚动到图库末尾时关闭"

#. scroll_past_gallery_end_to_close.description
msgid "Closes the popup if you scroll past the end of the gallery"
msgstr "滚动到图库的结尾时关闭弹窗"

#. mouseover_position.name
msgid "Popup position"
msgstr "弹出位置"

#. mouseover_position.description
msgid "Where the popup will appear"
msgstr "弹窗出现在哪里"

#. mouseover_position.options.cursor.name
msgid "Cursor middle"
msgstr "鼠标指针为中心"

#. mouseover_position.options.cursor.description
msgid "Underneath the mouse cursor"
msgstr "鼠标指针下方"

#. mouseover_position.options.beside_cursor.name
msgid "Beside cursor"
msgstr "鼠标指针旁"

#. mouseover_position.options.center.name
msgid "Page middle"
msgstr "页面中间"

#. mouseover_prevent_cursor_overlap.name
msgid "Prevent cursor overlap"
msgstr "避免指针重叠"

#. mouseover_prevent_cursor_overlap.description
msgid "Prevents the image from overlapping with the cursor"
msgstr "避免图像与鼠标指针重叠"

#. mouseover_overflow_position_center.name
msgid "Center popup on overflow"
msgstr "溢出时将弹窗置于中心"

#. mouseover_overflow_position_center.description
msgid "Centers the popup if its initial size overflows"
msgstr "如果初始大小溢出，将弹窗置于中心位置"

#. mouseover_overflow_origin.name
msgid "Overflow origin"
msgstr "溢出原点"

#. mouseover_overflow_origin.description
msgid "Where the popup will appear in the page if its initial size overflows"
msgstr "如果初始大小溢出，弹窗将出现在页面的哪个位置"

#. mouseover_hide_cursor.name
msgid "Hide cursor over popup"
msgstr "弹窗上隐藏鼠标指针"

#. mouseover_hide_cursor.description
msgid "Hides the cursor when the mouse is over the popup"
msgstr "鼠标在弹窗上悬停时隐藏指针"

#. mouseover_hide_cursor_after.name
msgid "Hide cursor after"
msgstr "隐藏指针延迟"

#. mouseover_hide_cursor_after.description
msgid "Hides the cursor over the popup after a specified period of time (in milliseconds), 0 always hides the cursor"
msgstr "鼠标在弹窗上停留指定时间（毫秒）后隐藏指针，0 为立即隐藏"

#. mouseover_mouse_inactivity_jitter.name
msgid "Mouse jitter threshold"
msgstr "鼠标抖动阈值"

#. mouseover_mouse_inactivity_jitter.description
msgid "Threshold for mouse movement before the mouse cursor is shown again, 0 always shows the cursor after any movement"
msgstr "鼠标指针再次显示前的移动阈值，0 为始终显示移动后的指针"

#. mouseover_zoom_max_width.number_unit, mouseover_zoom_max_height.number_unit, mouseover_mouse_inactivity_jitter.number_unit
msgid "px"
msgstr "像素"

#. mouseover_clickthrough.name
msgid "Disable pointer events"
msgstr "禁用指针事件"

#. mouseover_clickthrough.description
msgid "Enabling this option will allow you to click on links underneath the popup"
msgstr "启用此选项将允许您单击弹窗下方的链接"

#. mouseover_mask_ignore_clicks.name
msgid "Ignore clicks outside popup"
msgstr "忽略弹窗外的点击"

#. mouseover_mask_ignore_clicks.description
msgid "Any mouse event outside the popup will be discarded with this option"
msgstr "启用此选项后，任何弹窗外的鼠标事件都将丢弃"

#. enable_stream_download.name
msgid "Enable downloading HLS/DASH streams"
msgstr "启用 HLS/DASH 流媒体的下载"

#. enable_stream_download.description
msgid ""
"Downloads and muxes the contents of the streams rather than the stream information file.\n"
"This currently does not work under modern browsers due to `SharedArrayBuffer` restrictions."
msgstr ""

#. stream_mux_mp4_over_mkv.name
msgid "Prefer MP4 over MKV"
msgstr "偏好 MP4 代替 MKV"

#. stream_mux_mp4_over_mkv.description
msgid "Tries to mux the video into mp4 instead of mkv when required. This may slightly slow down muxing as it currently needs to try muxing both."
msgstr "请求时尝试用 mp4 代替 mkv。这可能稍微降低组合内容的速度，因为目前需要尝试两组操作。"

#. mouseover_add_link.name
msgid "Link image"
msgstr "链接图像"

#. mouseover_add_link.description
msgid "Adds a link to the image in the popup"
msgstr "在弹窗的图像中添加链接"

#. mouseover_add_video_link.name
msgid "Link video"
msgstr "链接视频"

#. mouseover_add_video_link.description
msgid "Adds a link to the video in the popup"
msgstr "在弹窗的视频中添加链接"

#. mouseover_click_image_close.name
msgid "Clicking image closes"
msgstr "点击图片关闭"

#. mouseover_click_image_close.description
msgid "Clicking the popup image closes the popup"
msgstr "单击弹出图像将关闭弹窗"

#. mouseover_click_video_close.name
msgid "Clicking video closes"
msgstr "点击视频关闭"

#. mouseover_click_video_close.description
msgid "Clicking the popup video closes the popup"
msgstr "点击弹出的视频时关闭弹窗"

#. mouseover_download.name
msgid "Clicking link downloads"
msgstr "点击链接下载"

#. mouseover_download.description
msgid "Instead of opening the link in a new tab, it will download the image/video instead"
msgstr "下载图像/视频，代替在新标签页中打开链接"

#. mouseover_close_key.name
msgid "Close key"
msgstr "关闭键"

#. mouseover_close_key.description
msgid "Closes the popup when this key is pressed. Currently, ESC will also close the popup regardless of the value of this setting."
msgstr "按下此键时关闭弹窗。目前，ESC 也将关闭弹窗，并且无视此设置。"

#. mouseover_download_key.name
msgid "Download key"
msgstr "下载键"

#. mouseover_download_key.description
msgid "Downloads the image in the popup when this key is pressed"
msgstr "按下此键时下载弹窗中的图像"

#. mouseover_open_new_tab_key.name
msgid "Open in new tab key"
msgstr "在新建标签页中打开的按键"

#. mouseover_open_new_tab_key.description
msgid "Opens the image in the popup in a new tab when this key is pressed"
msgstr "按下此键时在新建的标签页中弹窗中的图像"

#. mouseover_open_bg_tab_key.name
msgid "Open in background tab key"
msgstr "在后台标签页打开的按键"

#. mouseover_open_bg_tab_key.description
msgid "Opens the image in the popup in a new tab without switching to it when this key is pressed"
msgstr "按下此键时在新建的后台标签页中弹窗中的图像"

#. mouseover_copy_link_key.name
msgid "Copy link key"
msgstr "复制链接键"

#. mouseover_copy_link_key.description
msgid "Copies the link of the media to the clipboard when this key is pressed"
msgstr "按下此键时，将媒体链接复制到剪贴板"

#. mouseover_open_options_key.name
msgid "Open options key"
msgstr "打开选项键"

#. mouseover_open_options_key.description
msgid "Opens this page in a new tab when this key is pressed"
msgstr "按下此键时在标签页中打开此页面"

#. mouseover_open_orig_page_key.name
msgid "Open original page key"
msgstr "打开原始页面键"

#. mouseover_open_orig_page_key.description
msgid "Opens the original page (if available) when this key is pressed"
msgstr "按下此键时打开原始页面（如果可用）"

#. mouseover_rotate_left_key.name
msgid "Rotate left key"
msgstr "向左旋转键"

#. mouseover_rotate_left_key.description
msgid "Rotates the popup 90 degrees to the left"
msgstr "将弹窗向左旋转90度"

#. mouseover_rotate_right_key.name
msgid "Rotate right key"
msgstr "向右旋转键"

#. mouseover_rotate_right_key.description
msgid "Rotates the popup 90 degrees to the right"
msgstr "将弹窗向右旋转90度"

#. mouseover_flip_horizontal_key.name
msgid "Horizontal flip key"
msgstr "水平翻转键"

#. mouseover_flip_horizontal_key.description
msgid "Flips the image horizontally"
msgstr "水平翻转图像"

#. mouseover_flip_vertical_key.name
msgid "Vertical flip key"
msgstr "垂直翻转键"

#. mouseover_flip_vertical_key.description
msgid "Flips the image vertically"
msgstr "垂直翻转图像"

#. mouseover_zoom_in_key.name
msgid "Zoom in key"
msgstr "放大键"

#. mouseover_zoom_in_key.description
msgid "Incrementally zooms into the image"
msgstr "逐步放大图像"

#. mouseover_zoom_out_key.name
msgid "Zoom out key"
msgstr "缩小键"

#. mouseover_zoom_out_key.description
msgid "Incrementally zooms out of the image"
msgstr "逐步缩小图像"

#. mouseover_zoom_full_key.name
msgid "Full zoom key"
msgstr "全尺寸缩放键"

#. mouseover_zoom_full_key.description
msgid "Sets the image to be at a 100% zoom, even if it overflows the screen"
msgstr "将图像设置为 100% 缩放，即使将溢出屏幕"

#. mouseover_zoom_fit_key.name
msgid "Fit screen key"
msgstr "适合屏幕键"

#. mouseover_zoom_fit_key.description
msgid "Sets the image to either be at a 100% zoom, or to fit the screen, whichever is smaller"
msgstr "将图像设置为 100% 缩放或适合屏幕，以较小者为准"

#. mouseover_fullscreen_key.name
msgid "Toggle fullscreen key"
msgstr "切换全屏键"

#. mouseover_fullscreen_key.description
msgid "Toggles fullscreen mode for the image/video in the popup"
msgstr "切换弹窗中的图像/视频的全屏模式"

#. mouseover_links.name
msgid "Popup for plain hyperlinks"
msgstr "为纯超链接弹窗"

#. mouseover_links.description
msgid "Whether or not the popup should also open for plain hyperlinks"
msgstr "是否为纯粹的超链接显示弹窗"

#. mouseover_only_valid_links.name
msgid "Only for links that look valid"
msgstr "只针对看起来有效的链接"

#. mouseover_only_valid_links.description
msgid "Enabling this option will only allow links to be popped up if they look valid (such as if they have a known image/video extension, or are explicitly supported)"
msgstr "启用此选项后，将只为看起来有效的链接显示弹窗（例如有已知的图像/视频扩展名，或者明显受支持）"

#. mouseover_allow_self_pagelink.name
msgid "Popup page URL"
msgstr "为页面网址弹窗"

#. mouseover_allow_self_pagelink.description
msgid "If no element can be found, try the page URL. Only relevant for pagelink rules, such as image and video hosting websites"
msgstr "如果找不到元素，尝试页面网址。只与 pagelink 规则相关，如图像或视频托管网站"

#. mouseover_allow_iframe_el.name
msgid "Popup for `<iframe>`"
msgstr "为 <iframe> 弹窗"

#. mouseover_allow_iframe_el.description
msgid "Allows `<iframe>` elements to be popped up as well. Storing images/videos in this way is rather uncommon, but it can allow embeds to be supported"
msgstr "允许为 `<iframe>` 元素显示弹窗。以这种方式存储图像/视频相当罕见，但总之可以支持"

#. mouseover_allow_canvas_el.name
msgid "Popup for `<canvas>`"
msgstr "为 <canvas> 弹窗"

#. mouseover_allow_canvas_el.description
msgid "Allows `<canvas>` elements to be popped up as well. This will likely cause popups with any kind of web-based games, so it's recommended to keep this disabled"
msgstr "允许为 `<canvas>` 元素显示弹窗。这可能导致在网页游戏上触发弹窗，所以建议此项保持禁用"

#. mouseover_allow_svg_el.name
msgid "Popup for `<svg>`"
msgstr "为 <svg> 弹窗"

#. mouseover_allow_svg_el.description
msgid "Allows `<svg>` elements to be popped up as well. These are usually used for icons, and can occasionally cause problems for websites that overlay icons on top of images"
msgstr "允许为 `<svg>` 元素显示弹窗。这通常用于图标，并且偶尔会在网站于图像上叠加图标时出现问题"

#. mouseover_enable_gallery.name
msgid "Enable gallery"
msgstr "启用图库"

#. mouseover_enable_gallery.description
msgid "Toggles whether gallery detection support should be enabled"
msgstr "切换是否启用图库检测支持"

#. mouseover_gallery_cycle.name
msgid "Cycle gallery"
msgstr "图库循环"

#. mouseover_gallery_cycle.description
msgid "Going to the previous image for the first image will lead to the last image and vice-versa"
msgstr "第一个图像再向上抵达最后一个图像，最后一个图像向下抵达第一个图像"

#. mouseover_gallery_prev_key.name
msgid "Previous gallery item"
msgstr "前一个图库项"

#. mouseover_gallery_prev_key.description
msgid "Key to trigger the previous gallery item"
msgstr "触发上一个图库项的按键"

#. mouseover_gallery_next_key.name
msgid "Next gallery item"
msgstr "下一个图库项"

#. mouseover_gallery_next_key.description
msgid "Key to trigger the next gallery item"
msgstr "触发下一个图库项的按键"

#. mouseover_gallery_download_key.name
msgid "Gallery download key"
msgstr "图库下载键"

#. mouseover_gallery_download_key.description
msgid "Key to download the current gallery"
msgstr "下载当前图库的按键"

#. gallery_download_method.name
msgid "Download method"
msgstr "下载方法"

#. gallery_download_method.description
msgid "How the gallery should be downloaded"
msgstr "应如何下载图库"

#. gallery_download_method.options.zip.name
msgid "Zip file"
msgstr "Zip 文件"

#. gallery_download_method.options.jdownloader.name
msgid "JDownloader"
msgstr "JDownloader"

#. gallery_download_unchanged.name
msgid "Download unchanged media"
msgstr "下载未更改的媒体"

#. gallery_download_unchanged.description
msgid "Includes gallery items that have not been changed. Useful to potentially avoid downloading thumbnails"
msgstr "包含未更改的图库项目。有助于潜在避免下载缩略图"

#. gallery_zip_filename_format.name
msgid "Directory/zip filename format"
msgstr "目录/zip 文件名格式"

#. gallery_zip_filename_format.description
msgid ""
"Format string(s) for the directory (package name for JDownloader) and zip filename (if applicable).\n"
"Refer to \"Filename format\" under the Rules section for documentation. The variables are set from the first loaded media.\n"
"An additional `items_amt` format variable is supported, which contains the number of items.\n"
"`.zip` will be automatically suffixed for zip filenames."
msgstr ""
"目录（JDownloader 的包名）和 zip 文件名（如果适用）的格式化字符串。\n"
"文档参见“规则”部分中的“文件名格式”。这些变量来自首个已加载的媒体。\n"
"支持一个额外的 `items_amt` 格式变量，其中包含项目数量。\n"
"zip 的文件名自动追加 `.zip` 后缀。"

#. gallery_zip_add_tld.name
msgid "Zip: Store in subdirectory"
msgstr "Zip: 存储在子目录中"

#. gallery_zip_add_tld.description
msgid "Stores the files in a subdirectory with the same name as the .zip file (without the .zip extension)"
msgstr "将文件存储在与 .zip 文件同名的子目录中（目录不带 .zip）"

#. gallery_jd_autostart.name
msgid "JD: Autostart"
msgstr "JD: 自动启动"

#. gallery_jd_autostart.description
msgid "Autostarts the download when added to JDownloader"
msgstr "添加到 JDownloader 时自动开始下载"

#. gallery_jd_referer.name
msgid "JD: Referer policy"
msgstr "JD: Referer 策略"

#. gallery_jd_referer.description
msgid "Due to a current limitation in JDownloader's API, the `Referer` (sic) header can only be set on a per-package basis. This option allows working around it by submitting multiple packages with the same name using different Referer headers. This can result in JD spamming notifications due to the number of packages created."
msgstr "由于目前 JDownloader API 的限制，`Referer` (sic) 头只能在每个包的基础上设置。此选项通过提交同名但不同 Referer 头的多个包来规避该问题。这可能导致 JD 由于创建的包数量较多而给出垃圾消息通知。"

#. gallery_jd_referer.options.domain.name
msgid "Per-domain"
msgstr "按域名"

#. gallery_zip_add_info_file.name
msgid "Zip: Store info file"
msgstr "Zip: 存储信息文件"

#. gallery_zip_add_info_file.description
msgid "Stores a `info.txt` file in the .zip containing information about the downloaded files and host page."
msgstr "在 .zip 中存储一个包含下载的文件和网页信息的“info.txt”文件。"

#. mouseover_gallery_move_after_video.name
msgid "Move to next when video finishes"
msgstr "视频结束时转到下一个"

#. mouseover_gallery_move_after_video.description
msgid "Moves to the next gallery item when a video finishes playing"
msgstr "视频播放结束时移动到下一个图库项目"

#. mouseover_styles.name
msgid "Popup CSS style"
msgstr "弹窗 CSS 样式"

#. mouseover_styles.description
msgid "Custom CSS styles for the popup"
msgstr "自定义弹窗的 CSS 样式"

#. mouseover_styles.documentation.value
msgid ""
"Most valid CSS is supported, with these differences:\n"
"<ul><li>Multiline comments (<code>/* ... */</code>) are currently not supported</li>\n"
"<li>Single comments (<code>// ...</code>) are supported, but only at the beginning of a line</li>\n"
"<li><code>%thumburl%</code> is the URL of the thumbnail image. For example, you could use it like this: <code>background-image: url(%thumburl%)</code><br />\n"
"The URL is properly encoded, so quotes are not necessary (but not harmful either)</li>\n"
"<li><code>%fullurl%</code> is the URL of the full image. If IMU fails to find a larger image, it will be the same as <code>%thumburl%</code></li>\n"
"<li>Styles are <code>!important</code> by default</li></ul>\n"
"<p>For Button CSS style, you can also customize the CSS for individual buttons through their IDs. For example:</p>\n"
"<pre>\n"
"#closebtn {\n"
"  background-color: red;\n"
"  // -imu-text allows you to set the text inside the button\n"
"  -imu-text: \"Close\";\n"
"  // -imu-title allows you to set the tooltip when hovering\n"
"  -imu-title: \"Close the popup\";\n"
"}\n"
"#galleryprevbtn, #gallerynextbtn {\n"
"  border-radius: 100px;\n"
"}\n"
"</pre>"
msgstr ""
"支持大多数有效的 CSS，但有下列差异：\n"
"<ul><li>目前不支持多行注释（<code>/* ... */</code>）</li>\n"
"<li>支持单行注释（<code>// ...</code>），但只能在行开头</li>\n"
"<li><code>%thumburl%</code> 是缩略图的 URL，例如可以这样使用它：background-image: url(%thumburl%)</code><br />\n"
"URL 被正确编码，所以没有必要使用引号（但使用也无害）</li>\n"
"<li><code>%fullurl%</code> 是完整图像的 URL。如果 Image Max URL 不能找到一个更大的图像，将与 <code>%thumburl%</code> 相同</li>\n"
"<li>样式默认 <code>!important</code></li></ul>\n"
"<p>对于按钮 CSS 样式，您也可以通过 id 为单个按钮定制 CSS。例如：</p>\n"
"<pre>\n"
"#closebtn {\n"
"  background-color: red;\n"
"  // -imu-text 允许您设置按钮内的文本\n"
"  -imu-text: \"Close\";\n"
"  // -imu-title 允许您设置悬停时的工具提示\n"
"  -imu-title: \"Close the popup\";\n"
"}\n"
"#galleryprevbtn, #gallerynextbtn {\n"
"  border-radius: 100px;\n"
"}\n"
"</pre>"

#. mouseover_enable_fade.name
msgid "Enable popup fade"
msgstr "启用弹窗过渡动画"

#. mouseover_enable_fade.description
msgid "Enables a fade in/out effect when the popup is opened/closed"
msgstr "启用弹窗打开/关闭时的淡入/淡出效果"

#. mouseover_enable_zoom_effect.name
msgid "Enable zoom effect"
msgstr "启用缩放效果"

#. mouseover_enable_zoom_effect.description
msgid "Toggles whether the popup should 'zoom' when opened/closed"
msgstr "切换打开/关闭弹窗时是否有缩放效果"

#. mouseover_zoom_effect_move.name
msgid "Move from thumbnail when zooming"
msgstr "从缩略图中跃出的缩放效果"

#. mouseover_zoom_effect_move.description
msgid "Moves the popup from the thumbnail to the final location while zooming. The animation can be a little rough"
msgstr "从缩略图变为弹窗时的缩放动画效果。动画可能有点粗糙"

#. mouseover_fade_time.name
msgid "Popup animation time"
msgstr "弹窗动画时长"

#. mouseover_fade_time.description
msgid "Fade/zoom animation duration (in milliseconds) for the popup"
msgstr "弹窗的淡出/缩放动画持续时间（毫秒）"

#. mouseover_enable_mask_styles2.name
msgid "Enable background CSS"
msgstr "启用背景 CSS"

#. mouseover_enable_mask_styles2.description
msgid "Toggles whether CSS styles for the background when the popup is active is enabled"
msgstr "切换当弹出窗口处于活动状态时是否启用背景的 CSS 样式"

#. mouseover_enable_mask_styles2.options.hold.name
msgid "On hold"
msgstr "保持现状"

#. mouseover_enable_mask_styles2.options.never.name
msgid "No"
msgstr "不启用"

#. mouseover_mask_styles2.name
msgid "Background CSS style"
msgstr "背景 CSS 样式"

#. mouseover_mask_styles2.description
msgid "CSS style for the background when the popup is active. See the documentation for Popup CSS style for more information (the thumb/full URL variables aren't supported here)"
msgstr "弹窗开启时用于背景的 CSS 样式。更多信息详见“弹窗 CSS 样式”文档（此处不支持 thumb/full URL 变量）"

#. mouseover_mask_fade_time.name
msgid "Background fade"
msgstr "背景淡入/淡出"

#. mouseover_mask_fade_time.description
msgid "Fade in/out time (in milliseconds) for the page background, set to 0 to disable"
msgstr "页面背景的淡入/淡出时间（毫秒） ，设为 0 则禁用"

#. retry_503_ms.number_unit, mouseover_notallowed_duration.number_unit, mouseover_hide_cursor_after.number_unit, mouseover_fade_time.number_unit, mouseover_mask_fade_time.number_unit
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#. mouseover_ui_styles.name
msgid "Button CSS style"
msgstr "按钮 CSS 样式"

#. mouseover_ui_styles.description
msgid "Custom CSS styles for the popup's UI buttons. See the documentation for Popup CSS style for more information (the thumb/full URL variables aren't supported here)"
msgstr "为弹窗中界面的按钮自定义 CSS 样式。更多信息详见“弹窗 CSS 样式”文档（此处不支持 thumb/full URL 变量）"

#. mouseover_apply_blacklist.name
msgid "Don't popup blacklisted URLs"
msgstr "已列入黑名单的网址不要弹窗"

#. mouseover_apply_blacklist.description
msgid "This option popping up for source media with blacklisted URLs. If this is disabled, the popup will open if the end URL isn't blacklisted, regardless of whether the source is blacklisted."
msgstr "如果禁用此选项，即便源地址被列入黑名单，只要末端网址没有列入黑名单，就打开弹窗。"

#. apply_blacklist_host.name
msgid "Use media blacklist for host websites"
msgstr ""

#. apply_blacklist_host.description
msgid "Overrides the host blacklist to use the media blacklist (specified under Rules)"
msgstr ""

#. mouseover_matching_media_types.name
msgid "Don't popup different media type"
msgstr "不要弹出不同的媒体类型"

#. mouseover_matching_media_types.description
msgid "This option prevents the popup from loading a video when the source was an image or vice-versa"
msgstr "此选项可避免源是图像时弹窗加载视频，反之亦然"

#. mouseover_allow_popup_when_fullscreen.name
msgid "Allow popup when fullscreen"
msgstr "允许全屏时弹窗"

#. mouseover_allow_popup_when_fullscreen.description
msgid "Allows the popup to open if an element (such as a video player) is fullscreen."
msgstr "允许存在全屏元素（如视频播放器）时打开弹窗。"

#. mouseover_find_els_mode.name
msgid "Element finding mode"
msgstr "元素查找模式"

#. mouseover_find_els_mode.description
msgid "How IMU should find the media element on the page."
msgstr "Image Max URL 应如何查找页面上的媒体元素。"

#. mouseover_find_els_mode.warning.full
msgid ""
"This will result in a much higher CPU load for websites such as Facebook, and will occasionally return the wrong element.\n"
"Use this option with caution."
msgstr ""
"对诸如 Facebook 等网站，这将导致很高的 CPU 负载，且偶尔会返回错误的元素。\n"
"谨慎使用此选项。"

#. mouseover_find_els_mode.options.full.name
msgid "Full"
msgstr "全面"

#. mouseover_find_els_mode.options.full.description
msgid "Manually looks through every element on the page to see if the cursor is above them. This will result in a higher CPU load for websites such as Facebook, and may return the wrong element"
msgstr "逐一检查页面上的每个元素，看鼠标指针是否在上面。这将导致很高的 CPU 负载，且偶尔会返回错误的元素"

#. mouseover_find_els_mode.options.hybrid.name
msgid "Hybrid"
msgstr "混合"

#. mouseover_find_els_mode.options.hybrid.description
msgid "Looks manually through every child element of the last element found by `getElementsAtPoint`. Use this option if in doubt, it'll work on most sites"
msgstr "逐一检查用 `getElementsAtPoint` 找到的最后一个元素的每个子元素。如果不了解，使用此选项，它适用于绝大多数网站"

#. mouseover_find_els_mode.options.simple.name
msgid "Simple"
msgstr "简易"

#. mouseover_find_els_mode.options.simple.description
msgid "This is the fastest option, which uses the value of `getElementsAtPoint` without modification. Works for sites that don't use pointer-events:none and shadow DOM"
msgstr "这是最快的选项，它使用 `getElementsAtPoint` 的值而不做修改。适用于不使用 pointer-events:none 和 shadow DOM 的网站"

#. popup_allow_cache.name
msgid "Use cache"
msgstr "使用缓存"

#. popup_allow_cache.description
msgid "Allows use of a media cache for the popup. The cache is currently stored per-page and is not persistent across page reloads."
msgstr "允许弹窗缓存媒体。缓存目前不跨页共享，并且不会持久化（重新加载即失效）。"

#. popup_cache_duration.name
msgid "Cache duration"
msgstr "缓存持续时间"

#. popup_cache_duration.description
msgid "How long for media to remain cached. Set to `0` for unlimited."
msgstr "媒体被缓存多久。设为 0 则无限制。"

#. popup_cache_duration.number_unit
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#. popup_cache_itemlimit.name
msgid "Cache item limit"
msgstr "缓存数量限制"

#. popup_cache_itemlimit.description
msgid "Maximum number of individual media to remain cached. Set to `0` for unlimited."
msgstr "最多缓存多少个媒体。设为 0 则无限制。"

#. popup_cache_itemlimit.number_unit
msgid "items"
msgstr "项"

#. popup_cache_resume_video.name
msgid "Resume videos"
msgstr "继续视频"

#. popup_cache_resume_video.description
msgid "If a video popup was closed then reopened, the video will resume from where it left off"
msgstr "如果一个视频弹窗被关闭然后再次打开，该视频将从上次离开的进度继续播放"

#. website_inject_imu.name
msgid "Use userscript"
msgstr "使用用户脚本"

#. website_inject_imu.description
msgid "Replaces the website's IMU instance with the userscript"
msgstr "使用用户脚本替换该网站的 Image Max URL 实例"

#. website_image.name
msgid "Website image preview"
msgstr "网站图片预览"

#. website_image.description
msgid "Enables a preview of the image on the Image Max URL website"
msgstr "允许在 Image Max URL 网站上预览图片"

#. extension_contextmenu.name
msgid "IMU entry in context menu"
msgstr "右键菜单中的 Image Max URL 项"

#. extension_contextmenu.description
msgid "Enables a custom entry for this extension in the right click/context menu"
msgstr "右键菜单/上下文菜单中启用本扩展定义的菜单"

#. extension_hotreload.name
msgid "Hot (re)load"
msgstr "热重载"

#. extension_hotreload.description
msgid "(Re)loads the extension on all existing pages when installing or updating"
msgstr "安装或更新后，热重载现有的全部页面上的本扩展"

#. custom_xhr_for_lib.name
msgid "Custom XHR for libraries"
msgstr "自定义程序库的 XHR"

#. custom_xhr_for_lib.description
msgid "Allows the use of more powerful XHR (network requests) for 3rd-party libraries. This allows for certain DASH streams to work."
msgstr "允许第三方库使用更强大的 XHR（网络请求）。某些 DASH 流媒体需要这个。"

#. custom_xhr_for_lib.description_userscript
msgid "Allows the use of more powerful XHR  (network requests) for 3rd-party libraries. This allows for certain DASH streams to work. Using this with the userscript version currently poses a potential security risk."
msgstr "允许第三方库使用更强大的 XHR（网络请求）。某些 DASH 流媒体需要这个。在目前的用户脚本版本中使用这种方法构成潜在的安全风险。"

#. custom_xhr_for_lib.example_websites[0]
msgid "Kakao"
msgstr "Kakao"

#. custom_xhr_for_lib.example_websites[1]
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#. custom_xhr_for_lib.example_websites[2]
msgid "Instagram (downloading)"
msgstr "Instagram (下载)"

#. bypass_csp_for_lib.name
msgid "Bypass CSP for libraries"
msgstr ""

#. bypass_csp_for_lib.description
msgid ""
"Tries loading the 3rd-party libraries using a `<script>` tag if a page's CSP prevents it from being loaded normally.\n"
"This option currently carries an increased security risk when combined with \"Custom XHR for libraries\", and should only be enabled if absolutely necessary."
msgstr ""

#. bypass_csp_for_lib.warning.true
msgid ""
"This can potentially be extremely insecure if \"Custom XHR for libraries\" is also enabled.\n"
"A malicious website could gain extension-level permissions and perform arbitrary requests (your online accounts could get hacked).\n"
"If you need to use this option, please disable it as soon as possible."
msgstr ""

#. bypass_csp_for_lib.example_websites[0]
msgid "Snapchat"
msgstr ""

#. use_webarchive_for_lib.name
msgid "Use Web Archive for libraries"
msgstr "为程序库使用 Web Archive 版本"

#. use_webarchive_for_lib.description
msgid ""
"Uses archive.org's web archive instead of github for libraries and other script internals (such as the options page).\n"
"Don't enable this unless you need to."
msgstr ""
"为程序库和脚本内置的其他文件（如这个选项页面）使用 archive.org 的存档版本而非 github 版本。\n"
"除非确实需要，否则无需启用。"

#. lib_integrity_check.name
msgid "Enable integrity checks"
msgstr "启用完整性检查"

#. lib_integrity_check.description
msgid "Runs integrity checks before loading 3rd-party libraries"
msgstr "加载第三方库之前运行完整性检查"

#. hls_dash_use_max.name
msgid "HLS/DASH maximum quality"
msgstr "HLS/DASH 最高质量"

#. hls_dash_use_max.description
msgid "Uses the maximum quality for HLS/DASH streams"
msgstr "对 HLS/DASH 流媒体使用最高质量"

#. max_video_quality.name
msgid "Maximum video quality"
msgstr "最高视频质量"

#. max_video_quality.description
msgid "Maximum quality for videos"
msgstr "视频的最高质量"

#. max_video_quality.options.unlimited.name
msgid "(unlimited)"
msgstr "（无限制）"

#. max_video_quality.options.h2160.name
msgid "4K"
msgstr "4K"

#. max_video_quality.options.h1440.name
msgid "1440p"
msgstr "1440p"

#. max_video_quality.options.h1080.name
msgid "1080p"
msgstr "1080p"

#. max_video_quality.options.h720.name
msgid "720p"
msgstr "720p"

#. max_video_quality.options.h480.name
msgid "480p"
msgstr "480p"

#. allow_watermark.name
msgid "Larger watermarked images"
msgstr "较大的带水印图像"

#. allow_watermark.description
msgid "Enables rules that return larger images that include watermarks"
msgstr "启用规则：返回包含水印的较大图像"

#. allow_watermark.example_websites[0]
msgid "Stock photo websites"
msgstr "“图库照片”网站"

#. allow_smaller.name
msgid "Smaller non-watermarked images"
msgstr "较小的无水印图像"

#. allow_smaller.description
msgid "Enables rules that return smaller images without watermarks"
msgstr "启用规则：返回无水印的较小图像"

#. allow_possibly_different.name
msgid "Possibly different images"
msgstr "可能不同的图像"

#. allow_possibly_different.description
msgid "Enables rules that return images that possibly differ, usually due to server-side caching"
msgstr "启用规则：返回可能有所不同的图像，不同通常由于服务器侧缓存"

#. allow_possibly_broken.name
msgid "Possibly broken images"
msgstr "可能破损的图像"

#. allow_possibly_broken.description
msgid "Enables rules that return images that are possibly broken"
msgstr "启用规则：返回可能已损坏的图像"

#. allow_possibly_upscaled.name
msgid "Possibly upscaled images"
msgstr "可能扩增尺寸的图像"

#. allow_possibly_upscaled.description
msgid "Enables rules that return images that are possibly upscaled"
msgstr "启用规则：返回可能已扩增尺寸的图像"

#. allow_uncropped.name
msgid "Uncropped images"
msgstr ""

#. allow_uncropped.description
msgid "Enables rules that return possibly undesirable uncropped images"
msgstr ""

#. allow_uncropped.example_websites[0]
msgid "Mobile wallpaper websites (returns the full version of the wallpaper image)"
msgstr ""

#. allow_thirdparty.name
msgid "Rules using 3rd-party websites"
msgstr "使用第三方网站的规则"

#. allow_thirdparty.description
msgid "Enables rules that use 3rd-party websites"
msgstr "启用基于第三方网站的规则"

#. allow_thirdparty.example_websites[0]
msgid "Newsen"
msgstr "Newsen"

#. allow_apicalls.name
msgid "Rules using API calls"
msgstr "基于 API 调用的规则"

#. allow_apicalls.description
msgid "Enables rules that use API calls. Strongly recommended to keep this enabled"
msgstr "启用基于 API 调用的规则。强烈建议保持此项启用"

#. allow_apicalls.example_websites[0]
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#. redirect_force_page.example_websites[0], allow_apicalls.example_websites[1]
msgid "Flickr"
msgstr "Flickr"

#. redirect_force_page.example_websites[2], allow_apicalls.example_websites[2]
msgid "..."
msgstr "..."

#. allow_thirdparty_libs.name
msgid "Allow 3rd-party libraries"
msgstr "允许第三方库"

#. allow_thirdparty_libs.description
msgid "Enables using 3rd-party libraries. This is both used in rules and as a prerequisite for certain functionality."
msgstr "启用第三方库的调用。这可能用于规则和某些功能的先决条件。"

#. allow_thirdparty_libs.description_userscript
msgid ""
"Enables using 3rd-party libraries. This is both used in rules and as a prerequisite for certain functionality.\n"
"There is a possible (but unlikely) security risk for the userscript version."
msgstr ""
"启用第三方库的调用。这可能用于规则和某些功能的先决条件。\n"
"这对于用户脚本版来说，有较低的潜在的安全风险。"

#. allow_thirdparty_libs.example_websites[0]
msgid "Sites using testcookie (slowAES)"
msgstr "使用 testcokie 的网站（慢AES）"

#. allow_thirdparty_code.name
msgid "Rules executing 3rd-party code"
msgstr "执行第三方代码的规则"

#. allow_thirdparty_code.description
msgid "Enables rules that execute arbitrary 3rd-party code stored on websites."
msgstr "启用将执行存储在网站上的任意第三方代码的规则。"

#. allow_thirdparty_code.warning.true
msgid "This could lead to security risks, please be careful when using this option!"
msgstr "这可能导致安全风险，慎重使用此选项！"

#. allow_bruteforce.name
msgid "Rules using brute-force"
msgstr "使用暴力破解的规则"

#. allow_bruteforce.description
msgid "Enables rules that require using brute force (through binary search) to find the original image"
msgstr "启用需要凭借蛮力（二进制搜索）找到原始图像的规则"

#. allow_bruteforce.example_websites[0]
msgid "Deezer"
msgstr "Deezer"

#. allow_webarchive.name
msgid "Web Archive support"
msgstr ""

#. allow_webarchive.description
msgid "Allows rules to be run under archive.org's Wayback Machine."
msgstr ""

#. browser_cookies.name
msgid "Use browser cookies"
msgstr "使用浏览器 Cookie"

#. browser_cookies.description
msgid "Uses the browser's cookies for API calls in order to access otherwise private data"
msgstr "允许 API 调用使用浏览器的 Cookie 来访问非公开数据"

#. browser_cookies.example_websites[0]
msgid "Private Flickr images"
msgstr "私人 Flickr 图像"

#. deviantart_prefer_size.name
msgid "DeviantART: Prefer size over original"
msgstr "DeviantART: 尺寸比原版更重要"

#. deviantart_prefer_size.description
msgid "Prefers a larger (but not upscaled) thumbnail image over a smaller original animated image"
msgstr "偏好尺寸较大（但非扩增）但非原始尺寸的缩略图图像，而不是原始尺寸但尺寸较小的动画图像"

#. deviantart_support_download.name
msgid "DeviantART: Use download links"
msgstr "DeviantART: 使用下载链接"

#. deviantart_support_download.description
msgid "Prefers using the download link (if available) by default. Note that this only works if you're logged in to DeviantART"
msgstr "偏好默认使用下载链接（如果可用）。注意，仅在登录 DeviantART 后有效"

#. ehentai_full_image.name
msgid "E-Hentai: Use full image"
msgstr "E-Hentai: 使用完整图像"

#. ehentai_full_image.description
msgid "Prefers using full/original images if available (logged in). This is more likely to get you rate limited"
msgstr "偏好使用全尺寸原版图像。需要已登录。使用它将更容易遭遇速率限制"

#. imgur_filename.name
msgid "Imgur: Use original filename"
msgstr "Imgur: 使用原始文件名"

#. imgur_filename.description
msgid "If the original filename (the one used to upload the image) is found, use it instead of the image ID"
msgstr "如果找到原始文件名（上传图像时的文件名），使用它代替图像 ID"

#. imgur_source.name
msgid "Imgur: Use source image"
msgstr "Imgur: 使用源图像"

#. imgur_source.description
msgid "If a source image is found for Imgur, try using it instead. Only works for old-style Imgur webpages (set `postpagebeta=0; postpagebetalogged=0` as cookies)"
msgstr "如果找到 Imgur 的源图像，尝试使用它。仅适用于旧版 Imgur 网页（设置 Cookie `postpagebeta=0; postpagebetalogged=0`）"

#. instagram_use_app_api.name
msgid "Instagram: Use native API"
msgstr "Instagram: 使用原生 API"

#. instagram_use_app_api.description
msgid "Uses Instagram's native API if possible, requires you to be logged into Instagram. This usually allows for higher resolution images (1440x*) to be returned."
msgstr "尽可能使用 Instagram 的原生 API，这需要您已登录 Instagram。通常能返回更高分辨率的图像（1440x*）。"

#. instagram_dont_use_web.name
msgid "Instagram: Don't use web API"
msgstr "Instagram: 不使用 Web API"

#. instagram_dont_use_web.description
msgid "Avoids using Instagram's web API if possible, which increases performance, but will occasionally sacrifice quality for videos"
msgstr "尽可能不使用 Instagram 的 Web API，这可以提升性能，但偶尔会牺牲视频品质"

#. instagram_prefer_video_quality.name
msgid "Instagram: Prefer quality over resolution"
msgstr "Instagram: 偏好高质量而不是分辨率"

#. instagram_prefer_video_quality.description
msgid "Prefers lower resolution videos that use a higher bitrate over higher resolution images. This adds a slight performance cost as it needs to fetch headers for multiple videos"
msgstr "偏好高比特率的低分辨率视频，而不是高分辨率图像。这轻微资源消耗，因为需要获取多个视频的头部"

#. instagram_gallery_postlink.name
msgid "Instagram: Use albums for post thumbnails"
msgstr "Instagram: 为帖子缩略图使用相册"

#. instagram_gallery_postlink.description
msgid "Queries Instagram for albums when using the popup on a post thumbnail"
msgstr "为帖子缩略图使用弹窗时查询 Instagram 相册"

#. snapchat_orig_media.name
msgid "Snapchat: Use original media without captions"
msgstr "Snapchat: 使用没有标题的原始媒体"

#. snapchat_orig_media.description
msgid "Prefers using original media instead of media with captions and tags overlayed"
msgstr "倾向于使用原始媒体，而不是有标题和标签覆盖的媒体"

#. teddit_redirect_reddit.name
msgid "Teddit: Use Reddit for media"
msgstr ""

#. teddit_redirect_reddit.description
msgid "Redirects media stored on Teddit to Reddit's servers. Disabling this may prevent finding original images because Teddit's image servers will only cache images fetched from posts, which are deleted after a few minutes."
msgstr ""

#. tiktok_app_api.name
msgid "TikTok: Use app API"
msgstr ""

#. tiktok_app_api.description
msgid "Uses TikTok's app API to find video information."
msgstr ""

#. tiktok_no_watermarks.name
msgid "TikTok: Don't use watermarked videos"
msgstr "TikTok: 不使用带水印的视频"

#. tiktok_no_watermarks.description
msgid "Uses non-watermarked videos for TikTok if possible. This will introduce an extra delay when loading the video as two extra requests need to be performed. It will also fail for any videos uploaded after ~late July 2020"
msgstr "如果可能，为 TikTok 使用无水印视频。加载视频时需执行两个额外的请求，这将增加延迟。对2020年7月左右之后上传的任何视频不起作用"

#. tiktok_thirdparty.name
msgid "TikTok: 3rd-party watermark removal"
msgstr "TikTok: 第三方水印去除"

#. tiktok_thirdparty.description
msgid ""
"Uses a 3rd-party watermark removal site for TikTok.\n"
"I do not endorse any of the sites supported. They may log your IP address and videos you submit. Use this option with caution.\n"
"`LQ` = Low quality, `PL` = Public log"
msgstr ""
"使用一个适用于 TikTok 的第三方水印去除网站。\n"
"这不代表对该网站的认可。该网站可能记录您的 IP 地址和提交的视频。谨慎使用。\n"
"`LQ` = 低品质，`PL` = 公众日志"

#. tiktok_thirdparty.options.null.name
msgid "(none)"
msgstr "(无)"

#. tiktok_thirdparty.options.ttloader.com:ttt.name
msgid "ttloader.com"
msgstr "ttloader.com"

#. tiktok_thirdparty.options.onlinetik.com:ttt.name
msgid "onlinetik.com"
msgstr "onlinetik.com"

#. tiktok_thirdparty.options.tikdowns.com:ttt.name
msgid "tikdowns.com"
msgstr "tikdowns.com"

#. tiktok_thirdparty.options.ssstiktok.net:ttt.name
msgid "ssstiktok.net"
msgstr "ssstiktok.net"

#. tiktok_thirdparty.options.keeptiktok.com.name
msgid "keeptiktok.com (LQ)"
msgstr "keeptiktok.com (LQ)"

#. tiktok_thirdparty.options.ssstiktok.io:1.name
msgid "ssstiktok.io (LQ)"
msgstr "ssstiktok.io (LQ)"

#. tiktok_thirdparty.options.musicallydown.com:1.name
msgid "musicallydown.com (LQ/PL)"
msgstr "musicallydown.com (LQ/PL)"

#. tiktok_thirdparty.options.snaptik.app.name
msgid "snaptik.app (LQ)"
msgstr "snaptik.app (LQ)"

#. tiktok_thirdparty.options.tikmate.online.name
msgid "tikmate.online (LQ)"
msgstr "tikmate.online (LQ)"

#. tumblr_api_key.name
msgid "Tumblr: API key"
msgstr "Tumblr: API 密钥"

#. tumblr_api_key.description
msgid "API key for finding larger images on Tumblr"
msgstr "用于在 Tumblr 上查找更大图片的 API 密钥"

#. twitter_use_ext.name
msgid "Twitter: Use extension"
msgstr "Twitter: 使用扩展名"

#. twitter_use_ext.description
msgid "Prefers `.jpg?name=orig` over `?format=jpg&name=orig`. This will possibly incur extra requests before succeeding. Note that there is no difference in image quality."
msgstr "首选 `.jpg?name=orig` 而不是 `?format=jpg&name=orig`。这可能在成功前产生额外的请求。注意，图像质量上没有差异。"

#. youtube_replace_n.name
msgid "YouTube: Enable faster speeds"
msgstr ""

#. youtube_replace_n.description
msgid "Increases the download bandwidth for YouTube videos by replacing the `n` parameter. Note that this may execute untrusted Javascript."
msgstr ""

#. bigimage_blacklist.name
msgid "Media blacklist"
msgstr ""

#. bigimage_blacklist.description
msgid "A list of URLs (one per line) that are blacklisted from being processed"
msgstr "处理过程的黑名单网址列表（每行一条）"

#. bigimage_blacklist_mode.name
msgid "Media blacklist mode"
msgstr ""

#. bigimage_blacklist_mode.description
msgid "Whether the media blacklist should act as a blacklist or a whitelist"
msgstr ""

#. bigimage_blacklist_engine.name
msgid "Blacklist engine"
msgstr "黑名单引擎"

#. bigimage_blacklist_engine.description
msgid "How blacklists should be processed"
msgstr ""

#. bigimage_blacklist_engine.options.glob.name
msgid "Simple (glob)"
msgstr "简易 (glob)"

#. bigimage_blacklist_engine.options.regex.name
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

#. host_blacklist.name
msgid "Host blacklist"
msgstr ""

#. host_blacklist.description
msgid "A list of host URLs (one per line) that the popup is blacklisted from. For example, adding `twitter.com` to this blacklist would prevent any popup from opening on twitter.com."
msgstr ""

#. host_blacklist_mode.name
msgid "Host blacklist mode"
msgstr ""

#. host_blacklist_mode.description
msgid "Whether the host blacklist should act as a blacklist or a whitelist"
msgstr ""

#. host_html_blacklist.name
msgid "HTML page blacklist"
msgstr ""

#. host_html_blacklist.description
msgid "A list of URLs (one per line) that are blacklisted from being redirected."
msgstr ""

#. bigimage_blacklist.documentation.value, host_blacklist.documentation.value, host_html_blacklist.documentation.value
msgid ""
"The examples below are written for the simple (glob) engine, not the regex engine. The glob engine is generally based on the UNIX glob syntax.<br />\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>google.com</code> will block https://google.com/, https://www.google.com/, https://abcdef.google.com/, https://def.abc.google.com/, etc.</li>\n"
"<li><code>abc.google.com</code> will block https://abc.google.com/, https://def.abc.google.com/, etc.</li>\n"
"<li><code>*.google.com</code> will block https://www.google.com/, https://def.abc.google.com/, etc. but not https://google.com/</li>\n"
"<li><code>google.*/</code> will block https://google.com/, https://www.google.co.uk, etc.</li>\n"
"<li><code>http://google.com</code> will block http://google.com/, but not https://google.com/, http://www.google.com/, etc.</li>\n"
"<li><code>google.com/test</code> will block https://google.com/test, https://www.google.com/test/abcdef, but not https://google.com/, etc.</li>\n"
"<li><code>google.com/*/test</code> will block https://google.com/abc/test, but not https://google.com/test or https://google.com/abc/def/test</li>\n"
"<li><code>google.com/**/test</code> will block https://google.com/abc/test, https://google.com/abc/def/test, https://google.com/abc/def/ghi/test, etc. but not https://google.com/test</li>\n"
"<li><code>g??gle.com</code> will block https://google.com/, https://gaagle.com/, https://goagle.com/, etc.</li>\n"
"<li><code>google.{com,co.uk}</code> will block https://google.com/ and https://google.co.uk/</li>\n"
"<li><code>g[oau]ogle.com</code> will block https://google.com/, https://gaogle.com/, and http://www.guogle.com/</li>\n"
"<li><code>g[0-9]ogle.com</code> will block https://g0ogle.com/, https://g1ogle.com/, etc. (up to https://g9ogle.com/)</li>\n"
"</ul>"
msgstr ""
"下面的示例是为建议（glob）引擎编写，而非正则表达式引擎。Glob 引擎通常基于 UNIX glob 语法。<br />\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>google.com</code> 将屏蔽 https://google.com/, https://www.google.com/, https://abcdef.google.com/, https://def.abc.google.com/ 等。</li>\n"
"<li><code>abc.google.com</code> 将屏蔽 https://abc.google.com/, https://def.abc.google.com/ 等。</li>\n"
"<li><code>*.google.com</code> 将屏蔽 https://www.google.com/, https://def.abc.google.com/ 等。但不含 https://google.com/</li>\n"
"<li><code>google.*/</code> 将屏蔽 https://google.com/, https://www.google.co.uk 等。</li>\n"
"<li><code>http://google.com</code> 将屏蔽 http://google.com/, but not https://google.com/, http://www.google.com/ 等。</li>\n"
"<li><code>google.com/test</code> 将屏蔽 https://google.com/test, https://www.google.com/test/abcdef, but not https://google.com/ 等。</li>\n"
"<li><code>google.com/*/test</code> 将屏蔽 https://google.com/abc/test，但不含 https://google.com/test 或 https://google.com/abc/def/test</li>\n"
"<li><code>google.com/**/test</code> 将屏蔽 https://google.com/abc/test, https://google.com/abc/def/test, https://google.com/abc/def/ghi/test 等。 but not https://google.com/test</li>\n"
"<li><code>g??gle.com</code> 将屏蔽 https://google.com/, https://gaagle.com/, https://goagle.com/ 等。</li>\n"
"<li><code>google.{com,co.uk}</code> 将屏蔽 https://google.com/ 和https://google.co.uk/</li>\n"
"<li><code>g[oau]ogle.com</code> 将屏蔽 https://google.com/, https://gaogle.com/, 和http://www.guogle.com/</li>\n"
"<li><code>g[0-9]ogle.com</code> 将屏蔽 https://g0ogle.com/, https://g1ogle.com/ 等。 (up to https://g9ogle.com/)</li>\n"
"</ul>"

#. host_html_blacklist_mode.name
msgid "HTML page blacklist mode"
msgstr ""

#. host_html_blacklist_mode.description
msgid "Whether the HTML page blacklist should act as a blacklist or a whitelist"
msgstr ""

#. bigimage_blacklist_mode.options.whitelist.name, host_blacklist_mode.options.whitelist.name, host_html_blacklist_mode.options.whitelist.name
msgid "Whitelist"
msgstr ""

#. bigimage_blacklist_mode.options.blacklist.name, host_blacklist_mode.options.blacklist.name, host_html_blacklist_mode.options.blacklist.name
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

#. filename_format.name
msgid "Filename format"
msgstr "文件名格式"

#. filename_format.description
msgid "Format string(s) for the filename"
msgstr "文件名格式化要用到的字符串"

#. mouseover_styles.documentation.title, bigimage_blacklist.documentation.title, filename_format.documentation.title, host_blacklist.documentation.title, host_html_blacklist.documentation.title
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#. filename_format.documentation.value
msgid ""
"<p>Variables are specified between curly brackets (<code>{}</code>).</p>\n"
"<p>Below is a list of valid variables:</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>filename</code> - Original filename (with extension, if applicable)</li>\n"
"<li><code>filename_noext</code> - Original filename (without extension, if applicable)</li>\n"
"<li><code>ext</code> - Extension (with <code>.</code> prefixed)</li>\n"
"<li><code>caption</code> - Popup caption</li>\n"
"<li><code>author_username</code> - Author's username</li>\n"
"<li><code>id</code> - Post ID</li>\n"
"<li><code>host_title</code> - Title of the current tab/window</li>\n"
"<li><code>host_url</code> - URL of the host webpage</li>\n"
"<li><code>host_domain</code> - Domain of the host webpage</li>\n"
"<li><code>host_domain_nosub</code> - Domain (without subdomains) of the host webpage</li>\n"
"<li><code>url</code> - URL of the media</li>\n"
"<li><code>domain</code> - Domain of the media</li>\n"
"<li><code>domain_nosub</code> - Domain (without subdomains) of the media</li>\n"
"<li><code>is_screenshot</code> - Blank, the line will only be processed when screenshotting a video</li>\n"
"<li><code>prefix</code>, <code>suffix</code> - Blank by default, these variables will be automatically prefixed/suffixed to the filename if set using <code>:=</code></li>\n"
"<li><code>created_...</code> - Created date (see note on Date objects below)</li>\n"
"<li><code>updated_...</code> - Updated date, this will use the <code>Last-Modified</code> header if not otherwise specified by the rule (see note on Date objects below)</li>\n"
"<li><code>download_...</code> - Download date (see note on Date objects below)</li>\n"
"<li><code>date_...</code> - Created/updated date (see note on Date objects below)</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>You can truncate the value of a variable by adding <code>:(number)</code> before the end bracket (<code>}</code>). For example:</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{caption:10}</code> - Truncates the caption to be at most 10 characters long</li>\n"
"<li><code>{caption:10.}</code> - Same, but will add an ellipsis (…) if the caption was truncated</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>If a variable doesn't exist, by default it will ignore the current format string and use the one on the next line, unless <code>?</code> is added before the end bracket. For example:</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{ext?}</code> - Will be replaced with nothing if <code>ext</code> doesn't exist</li>\n"
"<li><code>{caption?no caption}</code> - Will be replaced with <code>no caption</code> if <code>caption</code> doesn't exist</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>You can check for equality and inequality with <code>==</code> and <code>!=</code> operators respectively. For example:</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{domain_nosub==cdninstagram.com}{author_username} {id}</code> - Will only run the current format (<code>{author_username} {id}</code> in this case) if the domain is cdninstagram.com</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>You can check if a variable contains a string with <code>/=</code> (<code>!/=</code> for the opposite). It also supports two flags, <code>r</code> (regex) and <code>c</code> (case-sensitive), if added between <code>/</code> and <code>=</code>. For example:</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{domain/=instagram}{id}</code> - Will only run the current format (<code>{id}</code>) if the domain contains <code>instagram</code></li>\n"
"<li><code>{domain!/=instagram}{id}</code> - Likewise, but only if the domain does not contain <code>instagram</code></li>\n"
"<li><code>{domain/r=inst.*ram}{id}</code> - Likewise, but only if the domain matches the regex <code>inst.*ram</code></li>\n"
"<li><code>{window_title/c=Instagram}{id}</code> - Likewise, but only if the window's title contains <code>Instagram</code> (case-sensitively)</li>\n"
"<li><code>{window_title!/rc=Inst.*ram}{id}</code> - Likewise, but only if the window's title does not match the case-sensitive regex <code>Inst.*ram</code></li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>You can set a custom variable with <code>:=</code>. For example:</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{domain_nosub==cdninstagram.com}{foo:=bar}</code> - Sets the variable <code>foo</code> to <code>bar</code> if the domain is <code>cdninstagram.com</code>. The variable can then be accessed with e.g. <code>{foo}</code></li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>Date objects are accessible through a number of properties. Each property can be suffixed with <code>_utc</code> to get the UTC/GMT equivalent.</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>..._iso</code> - Date in ISO format (e.g. <code>2019-12-31T23-30-56</code>). Note that <code>:</code> is replaced with <code>-</code> to avoid issues with paths under NTFS.</li>\n"
"<li><code>..._ago</code> - Human-readable representation of the time elapsed since the date (e.g. <code>1 year and 10 months ago</code>, <code>5 months and 20 days ago</code>)</li>\n"
"<li><code>..._unix</code> - Unix timestamp (e.g. <code>1577912345</code>)</li>\n"
"<li><code>..._unix_ms</code> - Unix timestamp with millisecond accuracy (e.g. <code>1577912345678</code>)</li>\n"
"<li><code>..._yyyymmdd</code> - Date in YYYYMMDD format (e.g. <code>20191230</code>)</li>\n"
"<li><code>..._hhmmss</code> - Time in HHMMSS format (e.g. <code>233056</code>)</li>\n"
"<li><code>..._year</code> - Full year (e.g. <code>2019</code>)</li>\n"
"<li><code>..._month</code> - Zero-padded month (e.g. <code>12</code>)</li>\n"
"<li><code>..._day</code> - Zero-padded day (e.g. <code>31</code>)</li>\n"
"<li><code>..._hours</code> - Zero-padded hours in military/24-hour format (e.g. <code>23</code>)</li>\n"
"<li><code>..._minutes</code> - Zero-padded minutes (e.g. <code>30</code>)</li>\n"
"<li><code>..._seconds</code> - Zero-padded seconds (e.g. <code>56</code>)</li>\n"
"</ul>"
msgstr ""
"<p>大括号间可使用的变量（<code>{}</code>）。</p>\n"
"<p>下述为有效变量列表：</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>filename</code> - 原始文件名（含扩展名，如适用）</li>\n"
"<li><code>filename_noext</code> - 原始文件名（无扩展名，如适用）</li>\n"
"<li><code>ext</code> - 扩展名（含 <code>.</code> 前缀）</li>\n"
"<li><code>caption</code> - 弹窗的标题</li>\n"
"<li><code>author_username</code> - 作者的用户名</li>\n"
"<li><code>id</code> - 帖子 ID</li>\n"
"<li><code>host_title</code> - 当前标签页/窗口的标题</li>\n"
"<li><code>host_url</code> - 托管网页的网址</li>\n"
"<li><code>host_domain</code> - 托管网页的域名</li>\n"
"<li><code>host_domain_nosub</code> - 托管网页的域名（不含子域名）</li>\n"
"<li><code>url</code> - 媒体（文件）的网址</li>\n"
"<li><code>domain</code> - 媒体（文件）的域名</li>\n"
"<li><code>domain_nosub</code> - 媒体的域名（不含子域名）</li>\n"
"<li><code>is_screenshot</code> - 空白，此行仅在对视频截图时处理</li>\n"
"<li><code>prefix</code>, <code>suffix</code> - 默认空白，这些变量在使用 <code>:=</code> 时自动作为文件名的前缀/后缀</li>\n"
"<li><code>created_...</code> - 创建日期（详见下文“日期”对象）</li>\n"
"<li><code>updated_...</code> - 更新日期，规则未另行指定时将使用 <code>Last-Modified</code> 头（详见下文“日期”对象）</li>\n"
"<li><code>download_...</code> - 下载日期（详见下文“日期”对象）</li>\n"
"<li><code>date_...</code> - 创建/更新日期（详见下文“日期”对象）</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>您可以在变量的右括号（<code>}</code>）前添加 <code>:(number)</code> 来截断值。例如：</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{caption:10}</code> - 将标题截断为最多 10 个字符</li>\n"
"<li><code>{caption:10.}</code> - 同上，但当标题被截断时追加一个省略号（…）</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>如果变量不存在，默认将忽略当前的格式化字符串，并使用下一行，除非右括号前添加了 <code>?</code>。例如：</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{ext?}</code> - 在 <code>ext</code> 不存在时变为空</li>\n"
"<li><code>{caption?无标题}</code> - <code>caption</code> 不存在时变为 <code>无标题</code></li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>可以分别使用 <code>==</code> 和 <code>!=</code> 操作符检查相等和不等式。例如：</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{domain_nosub==cdninstagram.com}{author_username} {id}</code> - 仅在域名为 cdninstagram.com 时采用这条格式（<code>{author_username} {id}</code>）</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>可以用 <code>/=</code> 检查变量是否包含指定字符串（<code>!/=</code> 检查是否不包含）。它还支持两个标志，<code>r</code>（正则表达式）和 <code>c</code>（区分大小写），加在 <code>/</code> 与 <code>=</code> 之间。例如：</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{domain/=instagram}{id}</code> - 仅在域名包含 <code>instagram</code> 时采用格式（<code>{id}</code>）</li>\n"
"<li><code>{domain!/=instagram}{id}</code> - 仅在域名不包含 <code>instagram</code> 时</li>\n"
"<li><code>{domain/r=inst.*ram}{id}</code> - 仅在域名匹配正则表达式 <code>inst.*ram</code> 时</li>\n"
"<li><code>{window_title/c=Instagram}{id}</code> - 仅在窗口标题包含 <code>Instagram</code> 时（区分大小写）</li>\n"
"<li><code>{window_title!/rc=Inst.*ram}{id}</code> - 仅在窗口标题不匹配区分大小写的正则表达式 <code>Inst.*ram</code> 时</li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>可以用 <code>:=</code> 设置一个自定义变量。例如：</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>{domain_nosub==cdninstagram.com}{foo:=bar}</code> - 如果域名是 <code>cdninstagram.com</code>，设置变量 <code>foo</code> 为 <code>bar</code>。变量的访问方式如 <code>{foo}</code></li>\n"
"</ul><br />\n"
"<p>日期对象可通过众多属性访问。每个属性都可以后缀 <code>_utc</code> 来获取等效的 UTC/GMT 时间。</p>\n"
"<ul><br />\n"
"<li><code>..._iso</code> - ISO 格式的日期（例如 <code>2019-12-31T23-30-56</code>）。注意，<code>:</code> 被替换为 <code>-</code> 以避免违反 NTFS 路径约束。</li>\n"
"<li><code>..._ago</code> - 易于阅读的已经过时间（例如 <code>1 year and 10 months ago</code>、<code>5 months and 20 days ago</code>）</li>\n"
"<li><code>..._unix</code> - Unix 时间戳（例如 <code>1577912345</code>）</li>\n"
"<li><code>..._unix_ms</code> - Unix 时间戳，毫秒精度（例如 <code>1577912345678</code>）</li>\n"
"<li><code>..._yyyymmdd</code> - YYYYMMDD 格式日期（例如 <code>20191230</code>）</li>\n"
"<li><code>..._hhmmss</code> - HHMMSS 格式时间（例如 <code>233056</code>）</li>\n"
"<li><code>..._year</code> - 完整年份（例如 <code>2019</code>）</li>\n"
"<li><code>..._month</code> - 补零月份（例如 <code>12</code>）</li>\n"
"<li><code>..._day</code> - 补零的日（例如 <code>31</code>）</li>\n"
"<li><code>..._hours</code> - 补零的小时，24小时制（例如 <code>23</code>）</li>\n"
"<li><code>..._minutes</code> - 补零的分钟（例如 <code>30</code>）</li>\n"
"<li><code>..._seconds</code> - 补零的秒（例如 <code>56</code>）</li>\n"
"</ul>"

#. filename_replace_special_underscores.name
msgid "Replace special characters with underscores"
msgstr "用下划线替换特殊字符"

#. filename_replace_special_underscores.description
msgid "Replaces characters such as `/` or `\"` with `_` when downloading. Note that browsers will usually do this automatically, this is just to ensure consistent behavior."
msgstr "下载时将诸如 `/`、`\"` 等字符替换为 `_` 。浏览器通常会自动这样做，这只是为了确保一致的行为。"

#. replaceimgs_keybinding.description
msgid "Trigger keybinding that will run the Replace Images function"
msgstr "运行“替换图像”功能的触发键"

#. replaceimgs_auto.name
msgid "Automatically replace images"
msgstr "自动替换图像"

#. replaceimgs_auto.description
msgid "Automatically replace images to larger versions on pages you view"
msgstr "在您查看的页面上自动将图像替换为较大版本"

#. allow_bruteforce.warning.true, replaceimgs_auto.warning.true
msgid "This could lead to rate limiting or IP bans"
msgstr "这可能导致速率限制和封禁 IP"

#. replaceimgs_usedata.name
msgid "Use data URLs"
msgstr "使用 data URL"

#. replaceimgs_usedata.description
msgid "Uses data:// URLs instead of image links. Disabling this may improve compatibility with some bulk image downloader extensions"
msgstr "使用 data:// URL 代替图像链接。禁用此功能可能改善与批量下载图片的扩展的兼容性"

#. replaceimgs_wait_fullyloaded.name
msgid "Wait until image is fully loaded"
msgstr "等待至图像完全加载"

#. replaceimgs_wait_fullyloaded.description
msgid "Waits until the image being replaced is fully loaded before moving on to the next image"
msgstr "移动到下一个图像之前，等待被替换的图像完全加载"

#. replaceimgs_totallimit.name
msgid "Max images to process at once"
msgstr "一次最多处理图像"

#. replaceimgs_totallimit.description
msgid "The maximum amount of images to process at once"
msgstr "一次最多处理多少个图像"

#. replaceimgs_domainlimit.name
msgid "Max images per domain at once"
msgstr "每个域一次最多图像"

#. replaceimgs_domainlimit.description
msgid "The maximum amount of images per domain to process at once"
msgstr "每个域（名）一次最多处理多少个图像"

#. mouseover_ui_gallerymax.number_unit, replaceimgs_totallimit.number_unit, replaceimgs_domainlimit.number_unit
msgid "images"
msgstr "个图像"

#. replaceimgs_delay.name
msgid "Delay between same-domain images"
msgstr "同域图像之间延迟"

#. replaceimgs_delay.description
msgid "New requests for images in the same domain will be delayed by this amount of seconds. Useful for avoiding rate limits."
msgstr "对同域图像的新请求将延迟此秒数。有助避免触发频率限制。"

#. redirect_infobox_timeout.number_unit, mouseover_trigger_delay.number_unit, mouseover_video_autoloop_max.number_unit, mouseover_video_seek_amount.number_unit, mouseover_auto_close_popup_time.number_unit, replaceimgs_delay.number_unit
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. replaceimgs_replaceimgs.name
msgid "Replace images"
msgstr "替换图片"

#. replaceimgs_replaceimgs.description
msgid "Replaces images to their larger versions when the button is pressed"
msgstr "按下按钮时，将图像替换为较大的版本"

#. replaceimgs_addlinks.name
msgid "Add links"
msgstr "添加链接"

#. replaceimgs_addlinks.description
msgid "Adds links around replaced media if a link doesn't already exist"
msgstr "在已替换媒体旁添加链接（如果尚无）"

#. replaceimgs_replacelinks.name
msgid "Replace links"
msgstr "替换链接"

#. replaceimgs_replacelinks.description
msgid "Replaces links if they already exist"
msgstr "替换已经存在的链接"

#. replaceimgs_plainlinks.name
msgid "Plain hyperlinks"
msgstr "纯粹超链接"

#. replaceimgs_plainlinks.description
msgid "How to treat plain (non-media) hyperlinks that link to potential media"
msgstr "如何处理链接到潜在媒体的纯粹超链接"

#. replaceimgs_plainlinks.options.replace_link_text.name
msgid "Replace link+text"
msgstr "替换链接和文本"

#. replaceimgs_plainlinks.options.replace_media.name
msgid "Replace media"
msgstr "替换媒体"

#. replaceimgs_links_newtab.name
msgid "Links open in new tab"
msgstr "在新标签页中打开链接"

#. replaceimgs_links_newtab.description
msgid "Clicking on a replaced link will open the media in a new tab"
msgstr "单击已替换的链接将在新标签页中打开媒体"

#. replaceimgs_size_constraints.name
msgid "Size constraints"
msgstr "大小限制"

#. replaceimgs_size_constraints.description
msgid "Removes or enforces height/width specifiers for replaced media"
msgstr "移除或强制应用被替换媒体的高度/宽度说明符"

#. replaceimgs_plainlinks.options.none.name, replaceimgs_size_constraints.options.none.name
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#. replaceimgs_size_constraints.options.remove.name
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. replaceimgs_size_constraints.options.force.name
msgid "Force"
msgstr "强制"

#. replaceimgs_css.name
msgid "Replacement CSS"
msgstr "替换 CSS"

#. replaceimgs_css.description
msgid "CSS styles to apply to replaced media. See the documentation for Popup CSS style for more information (the thumb/full URL variables aren't yet supported here)"
msgstr "应用到已替换媒体的 CSS 样式。更多信息详见“弹窗 CSS 样式”文档（此处不支持 thumb/full URL 变量）"

#. replaceimgs_simple_progress.name
msgid "Simple progress"
msgstr "简单进度条"

#. replaceimgs_simple_progress.description
msgid "Uses a simpler progress bar that has a fixed size for all media. This is useful to see how many images are replaced, rather than the ETA"
msgstr "对所有媒体使用固定大小的简单进度条。这能看到有多少图像已替换，而不是只有剩余时间"

#. highlightimgs_keybinding.description
msgid "Trigger keybinding that will run the Highlight Images function"
msgstr "用来运行“高亮图像”功能的触发键"

#. highlightimgs_enable.description
msgid "Enables the 'Highlight Images' button"
msgstr "启用“高亮图像”按钮"

#. highlightimgs_auto.name
msgid "Automatically highlight images"
msgstr "自动高亮图片"

#. highlightimgs_auto.description
msgid "Automatically highlights images as you view pages"
msgstr "查看页面时自动突出图像"

#. highlightimgs_auto.options.always.name, mouseover_enable_mask_styles2.options.always.name, mouseover_zoom_use_last.options.always.name, scroll_zoomout_pagemiddle.options.always.name, gallery_jd_referer.options.always.name
msgid "Always"
msgstr "总是"

#. highlightimgs_auto.options.hover.name
msgid "Hover"
msgstr "悬停"

#. highlightimgs_auto.options.hover.description
msgid "When hovering over an image"
msgstr "鼠标在图片上悬停时"

#. highlightimgs_auto.options.never.name, mouseover_zoom_use_last.options.never.name, scroll_zoomout_pagemiddle.options.never.name, gallery_jd_referer.options.never.name
msgid "Never"
msgstr "从不"

#. highlightimgs_onlysupported.name
msgid "Only explicitly supported images"
msgstr "仅限明确支持的图像"

#. highlightimgs_onlysupported.description
msgid "Only highlights images that can be made larger or the original version can be found"
msgstr "仅突出可以换成更大尺寸的图像"

#. highlightimgs_css.name
msgid "Highlight CSS"
msgstr "高亮 CSS"

#. highlightimgs_css.description
msgid "CSS style to apply for highlight. See the documentation for Popup CSS style for more information (the thumb/full URL variables aren't supported here)"
msgstr "高亮时使用的 CSS 样式。更多信息详见“弹窗 CSS 样式”文档（此处不支持 thumb/full URL 变量）"

#. replaceimgs_enable_keybinding.name, highlightimgs_enable_keybinding.name, customgallery_enable_keybinding.name
msgid "Enable trigger key"
msgstr "启用触发键"

#. replaceimgs_enable_keybinding.description, highlightimgs_enable_keybinding.description, customgallery_enable_keybinding.description
msgid "Enables the use of the trigger key to run it without needing to use the menu"
msgstr "允许使用触发键来运行，无需使用菜单"

#. replaceimgs_keybinding.name, highlightimgs_keybinding.name, customgallery_keybinding.name
msgid "Trigger key"
msgstr "触发键"

#. customgallery_keybinding.description
msgid "Trigger keybinding that will run the Custom Gallery function"
msgstr ""

#. highlightimgs_enable.name, customgallery_enable_button.name
msgid "Enable button"
msgstr "启用按钮"

#. customgallery_enable_button.description
msgid "Enables the 'Custom Gallery' button"
msgstr ""

#. customgallery_apply_key.name
msgid "Apply key"
msgstr ""

#. customgallery_apply_key.description
msgid "Triggers the gallery when pressed"
msgstr ""

#. customgallery_bg_css.name
msgid "Background CSS"
msgstr ""

#. customgallery_bg_css.description
msgid "CSS style to apply for the background"
msgstr ""

#. customgallery_outline_css.name
msgid "Outline CSS"
msgstr ""

#. customgallery_outline_css.description
msgid "CSS style to apply for element outlines"
msgstr ""

#. mouseover_open_behavior.name, t2_mouseover_open_behavior.name, t3_mouseover_open_behavior.name
#. English: Popup action
msgid "Mouseover popup action"
msgstr "移动时弹窗的动作"

#. mouseover_open_behavior.description, t2_mouseover_open_behavior.description, t3_mouseover_open_behavior.description
msgid "Determines how the mouseover popup will open"
msgstr "决定鼠标悬停弹窗将打开"

#. mouseover_open_behavior.options.popup.name, mouseover_close_el_policy.options.popup.name, t2_mouseover_open_behavior.options.popup.name, t3_mouseover_open_behavior.options.popup.name
msgid "Popup"
msgstr "弹窗"

#. mouseover_open_behavior.options.newtab.name, t2_mouseover_open_behavior.options.newtab.name, t3_mouseover_open_behavior.options.newtab.name
msgid "New tab"
msgstr "新标签页"

#. mouseover_open_behavior.options.newtab_bg.name, t2_mouseover_open_behavior.options.newtab_bg.name, t3_mouseover_open_behavior.options.newtab_bg.name
msgid "New background tab"
msgstr "新后台标签页"

#. mouseover_open_behavior.options.download.name, t2_mouseover_open_behavior.options.download.name, t3_mouseover_open_behavior.options.download.name
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. mouseover_open_behavior.options.copylink.name, t2_mouseover_open_behavior.options.copylink.name, t3_mouseover_open_behavior.options.copylink.name
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#. mouseover_open_behavior.options.replace.name, t2_mouseover_open_behavior.options.replace.name, t3_mouseover_open_behavior.options.replace.name
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#. mouseover_exclude_page_bg.name, t2_mouseover_exclude_page_bg.name, t3_mouseover_exclude_page_bg.name
msgid "Exclude page background"
msgstr "排除页面背景"

#. mouseover_exclude_page_bg.description, t2_mouseover_exclude_page_bg.description, t3_mouseover_exclude_page_bg.description
msgid "Excludes the page background for the popup"
msgstr "避免为页面背景显示弹窗"

#. mouseover_minimum_size.name, t2_mouseover_minimum_size.name, t3_mouseover_minimum_size.name
msgid "Minimum size"
msgstr "最小尺寸"

#. mouseover_minimum_size.description, t2_mouseover_minimum_size.description, t3_mouseover_minimum_size.description
msgid "Smallest size acceptable for the popup to open (this option is ignored for background images). This refers to the size of the media to be popped up, which may differ from the source media."
msgstr "允许多小的图像显示弹窗。背景图像不被此选项涵盖。这指将要弹窗显示的媒体大小，这可能与源媒体不同。"

#. popup_maximum_source_size.name, t2_popup_maximum_source_size.name, t3_popup_maximum_source_size.name
msgid "Maximum source size"
msgstr "最大源尺寸"

#. popup_maximum_source_size.description, t2_popup_maximum_source_size.description, t3_popup_maximum_source_size.description
msgid "Maximum size (width/height) for the source media to allow popping up (this option is ignored for background images). Set to `0` for any size."
msgstr "以源媒体显示弹窗的最大尺寸（宽度/高度）（对背景图像来说此选项无效)。设为 0 表示任意大小。"

#. mouseover_minimum_size.number_unit, mouseover_jitter_threshold.number_unit, mouseover_drag_min.number_unit, popup_maximum_source_size.number_unit, t2_mouseover_minimum_size.number_unit, t3_mouseover_minimum_size.number_unit, t2_popup_maximum_source_size.number_unit, t3_popup_maximum_source_size.number_unit
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. mouseover_exclude_backgroundimages.name, t2_mouseover_exclude_backgroundimages.name, t3_mouseover_exclude_backgroundimages.name
msgid "Exclude `background-image`s"
msgstr "排除背景图像"

#. mouseover_exclude_backgroundimages.description, t2_mouseover_exclude_backgroundimages.description, t3_mouseover_exclude_backgroundimages.description
msgid "Excludes `background-image`s for the popup. Might prevent the popup from working on many images"
msgstr "不为背景图像显示弹窗。可能使很多图像上不显示弹窗"

#. mouseover_allow_video.name, t2_mouseover_allow_video.name, t3_mouseover_allow_video.name
msgid "Enable videos"
msgstr "支持视频"

#. mouseover_allow_video.description, t2_mouseover_allow_video.description, t3_mouseover_allow_video.description
msgid "Allows videos to be popped up"
msgstr "允许视频弹窗"

#. mouseover_allow_audio.name, t2_mouseover_allow_audio.name, t3_mouseover_allow_audio.name
msgid "Enable audio"
msgstr "启用音频"

#. mouseover_allow_audio.description, t2_mouseover_allow_audio.description, t3_mouseover_allow_audio.description
msgid ""
"Allows audio to be popped up. Currently experimental.\n"
"This only applies to audio files. Videos that contains audio are supported regardless of this setting."
msgstr ""
"允许音频弹窗。目前处于实验阶段。\n"
"这仅适用于音频文件。包含音频的视频无关此设置。"

#. mouseover_allow_hlsdash.name, t2_mouseover_allow_hlsdash.name, t3_mouseover_allow_hlsdash.name
msgid "Allow HLS/DASH streams"
msgstr "允许 HLS/DASH 流"

#. mouseover_allow_hlsdash.description, t2_mouseover_allow_hlsdash.description, t3_mouseover_allow_hlsdash.description
msgid "Allows playback of HLS/DASH streams"
msgstr "允许播放 HLS/DASH 流"

#. mouseover_allow_hlsdash.example_websites[0], t2_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[0], t3_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[0]
msgid "Dailymotion"
msgstr "Dailymotion"

#. mouseover_allow_hlsdash.example_websites[1], t2_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[1], t3_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[1]
msgid "Instagram (higher quality)"
msgstr "Instagram（更高质量）"

#. mouseover_allow_hlsdash.example_websites[2], t2_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[2], t3_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[2]
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#. mouseover_allow_hlsdash.example_websites[3], t2_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[3], t3_mouseover_allow_hlsdash.example_websites[3]
msgid "YouTube (higher quality)"
msgstr "YouTube（更高质量）"
>>>>>>> 9f09dddb43d4040f34f503e46c5c4b5efda3b985
